# Dong-Jun Wu <ziyawu@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-13 21:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-10 17:06+0800\n"
"Last-Translator: Dong-Jun Wu <ziyawu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <ziyawu@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese (traditional)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:54
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:369
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:496
msgid "AVI"
msgstr "AVI"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:55
msgid "AVI, dual audio"
msgstr "AVI, 雙語"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:56
msgid "AVI, pack VOP"
msgstr "AVI, 打包好的 VOP"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:57
msgid "AVI, unpack VOP"
msgstr "AVI, 拆開打包 VOP"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:58
msgid "MPEG-PS (A+V)"
msgstr "MPEG-PS (A+V)"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:59
msgid "MPEG-TS (A+V)"
msgstr "MPEG-TS (A+V)"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:60
msgid "MPEG video"
msgstr "MPEG 影片"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:61
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:493
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:116
msgid "MP4"
msgstr "MP4"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:62
msgid "MP4 (PSP)"
msgstr "MP4 (PSP)"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:63
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:108
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:500
msgid "OGM"
msgstr "OGM"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:64
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:177
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:244
msgid "FLV"
msgstr "FLV"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:65
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:117
msgid "MKV"
msgstr "MKV"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_outputfmt.h:66
msgid "DUMMY"
msgstr "虛擬"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:11
msgid "YV12 (raw)"
msgstr "YV12 (raw)"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:30
msgid "MPEG-2 requant"
msgstr "MPEG-2 requant"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:47
msgid "dummy"
msgstr "虛擬"

#: avidemux/ADM_encoder/ADM_encCodecDesc.h:50
#: avidemux/ADM_encoder/adm_encCopy.cpp:85
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:271
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:367
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:132
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:164
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:180
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:226
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:247
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:150
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:238
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:250
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:173
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:177
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:339
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogaudio.cpp:86
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsavecopy.cpp:55
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1042
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1082
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: avidemux/ADM_encoder/adm_encyv12.h:70
msgid "YV12"
msgstr "YV12"

#: avidemux/ADM_audio/audiotimeline.cpp:78
#: avidemux/ADM_audio/audiotimeline.cpp:89
msgid "Building VBR map"
msgstr "建立變動位元率(VBR)對應"

#: avidemux/ADM_audiocodec/ADM_codecwma.cpp:93
msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

#: avidemux/ADM_audiocodec/ADM_codecwma.cpp:93
msgid "Cannot open WMA2 codec."
msgstr "無法開啟 WMA2 編解碼器。"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:288
msgid "Codec Error"
msgstr "編解碼器錯誤"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:288
msgid ""
"The number of channels is greater than what the selected audio codec can "
"do.\n"
"Either change codec or use the mixer filter to have less channels."
msgstr ""
"聲道數大於什麼選擇的音訊編解碼器可執行。\n"
"改變編解碼器或使用混合式的濾鏡來擁有較少的聲道。"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:300
msgid "[BuildChain] Encoder initialization failed"
msgstr "[建立鏈] 編碼器初始化失敗"

#: avidemux/ADM_audiofilter/audiofilter_buildchain.cpp:300
msgid ""
"Not activated, make sure number of channels and bitrate are compatible with "
"encoder!"
msgstr "沒有作用，請確認聲道數和位元率能與編碼器相容！"

#: avidemux/ADM_codecs/ADM_ffmp43.cpp:44
msgid "Internal error finding codec"
msgstr "尋找編解碼器時發生內部錯誤"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:127
#: avidemux/ADM_ocr/adm_glyph.cpp:217
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:326
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:101
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:103
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:108
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:115
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:124
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:221
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:227
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:234
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:243
#: avidemux/gtk_gui.cpp:944 avidemux/gtk_gui.cpp:1554
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2688
msgid "File error"
msgstr "檔案錯誤"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:127 avidemux/gtk_gui.cpp:941
#, c-format
msgid "Cannot open \"%s\"."
msgstr "無法開啟 \"%s\"."

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:140
#, c-format
msgid ""
"%s already exists.\n"
"\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"%s 已經存在。\n"
"\n"
"要覆蓋它嗎？"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:167
#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:181
msgid "It is possible that you are trying to overwrite an input file!"
msgstr "你可能嘗試覆寫一個輸入檔！"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:192
msgid "Cannot write the file"
msgstr "無法寫入檔案"

#: avidemux/ADM_coreUI/src/DIA_fileSel.cpp:192
#, c-format
msgid "No write access to \"%s\"."
msgstr "沒有任何寫入動作存取到 \"%s\"。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:56
msgid "No video loaded"
msgstr "沒有載入視訊"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:61
msgid "Not indexable"
msgstr "不可索引的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:61
msgid "DivX 5 + packed?"
msgstr "DivX 5 + 打包?"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:91
msgid "Rebuilding Frames"
msgstr "重新建立畫格"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edFrameType.cpp:127
msgid "Aborted"
msgstr "已中止"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:71
msgid ""
"Avidemux detected VBR MP3 audio in this file. For keeping audio/video in "
"sync, time map is needed. Build it now?\n"
"\n"
"You can do it later with \"Audio -> Build VBR Time Map\"."
msgstr ""
"Avidemux 偵測到這個檔案含有 VBR MP3 音訊。為了維持影音同步，時間對應是必須"
"的。現在建立嗎？\n"
"\n"
"你可以稍候透過 \"音訊 -> 建立 VBR 時間對應\" 來建立。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:419
msgid "File type identified but no loader support detected..."
msgstr "識別出檔案類型但沒有偵測到支援的載入器..."

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:420
msgid "May be related to an old index file."
msgstr "可能被關聯至舊的索引檔"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:427
#, c-format
msgid "Attempt to open %s failed!"
msgstr "嘗試去開啟 %s 失敗！"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:443
msgid "Video dimensions don't match."
msgstr "視訊尺寸不符合。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:443
msgid ""
"You cannot mix different video dimensions yet. Using the partial video "
"filter later will not work around this problem. The workaround is:\n"
"\n"
"1) \"Resize\" / \"Add Border\" / \"Crop\" each stream to the same "
"resolution\n"
"2) Concatenate them together"
msgstr ""
"你還不能摻入不同的視訊大小。 隨後使用的區段性視訊濾鏡將會失效。 工作區為：\n"
"\n"
"1.) \"調整大小\" / \"增加邊框\" / \"剪裁\" 每個串流對應相同的解析度\n"
"2.) 一起連結它們"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:555
msgid "Build Time Map"
msgstr "建立時間對應"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:555
msgid "Build VBR time map?"
msgstr "要建立變動位元率 (VBR) 時間對應？"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:589
msgid "Use safe mode"
msgstr "使用安全模式"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:589
msgid "H.264 detected"
msgstr "偵測到 H.264"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:589
msgid ""
"If the file is using B-frames as reference it can lead to a crash or "
"stuttering.\n"
"Avidemux can use another mode which is safe but YOU WILL LOSE FRAME "
"ACCURACY.\n"
"Do you want to use that mode?"
msgstr ""
"假如這個檔案使用 B 畫格為參考，那麼會導致不正常關閉或影片斷斷續續。\n"
"Avidemux 能使用其他的方式來儲存，但是「你將失去畫格的精確度」。\n"
"你要使用這個方式嗎 ?"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:719
msgid "Packed Bitstream detected"
msgstr "偵測到打包好的位元流"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:720
msgid "Do you want me to unpack it ?"
msgstr "確定要拆開打包？"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:740
msgid "Could not unpack the video"
msgstr "不能打開此視訊的包裝"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:740
msgid "Using backup decoder - not frame accurate."
msgstr "使用備份解碼器 - 非正確的畫格。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:744
msgid "Weird"
msgstr "奇特的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:744
msgid "The unpacking succeedeed but the index is still not up to date."
msgstr "拆開打包成功但索引仍然不是最新的。"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:757
msgid "Index is not up to date"
msgstr "索引不是最新的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:757
msgid "You should use Tool->Rebuild frame. Do it now ?"
msgstr "你應該使用 工具 -> 重新建立畫格。現在執行嗎？"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:1526
msgid ""
"This looks like mpeg\n"
" Do you want to index it?"
msgstr ""
"這看起來是 mpeg\n"
" 要索引它嗎?"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edit.cpp:1578
msgid "Indexing failed"
msgstr "索引失敗"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edLoadSave.cpp:72
msgid "Unsupported"
msgstr "未支援的"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edLoadSave.cpp:323
msgid "Old format project file"
msgstr "舊格式的專案"

#: avidemux/ADM_editor/ADM_edLoadSave.cpp:323
msgid "No more supported."
msgstr "不再支援。"

#: avidemux/ADM_encoder/adm_encRequant.cpp:93
msgid "Requant"
msgstr "重複量化"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:46
msgid "VobSub"
msgstr "VobSub"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:46
msgid "Embed VobSub subtitles into picture."
msgstr "嵌入 VobSub 字幕到影片中。"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:47
msgid "DVB sub"
msgstr "DVB sub"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:47
msgid "Embed DVB-T subtitle."
msgstr "嵌入 DVB-T 字幕。"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:50
msgid "Compute Average"
msgstr "計算平均值"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:50
msgid ""
"Compute average luma value for each pixel throughout all frames, and save to "
"file"
msgstr "計算重頭到尾所有畫格的每個像素的平均明度值，並且儲存到檔案"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:51
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:395
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:980
msgid "Threshold"
msgstr "臨界值"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:51
msgid "Force too-bright/too-dim pixels to 0 and the rest to 255 or vice-versa"
msgstr "強制 過亮/過暗 的像素為 0 且重新設定成 255 或者反過來"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:52
msgid "Particle List"
msgstr "區段清單"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:52
msgid "Identify 'particles' (groups of pixels)"
msgstr "識別 '區段' (像素的群組)"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:53
msgid "Eraser"
msgstr "擦除器"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:53
msgid "\"Erase\" arbitrary areas of each frame"
msgstr "\"擦除\" 每個畫格的任意範圍"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:54
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1084
msgid "Swiss Army Knife"
msgstr "瑞士軍刀"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:54
msgid ""
"Apply operation like P'=P*A, P-A, P+A, etc. using a convolution, rolling "
"average, image from file, or constant"
msgstr "套用運算像 P'=P*A, P-A, P+A 等。使用卷積、波動平均數、檔案的映像或常數"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:57
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:109
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:145
msgid "Partial"
msgstr "區段"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:58
msgid "Add Framenumber"
msgstr "加入畫格數目"

#: avidemux/ADM_filter/filter_declaration.cpp:58
msgid "Print frame number directly in image"
msgstr "直接將畫格數印在圖像上"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:149
msgid "Problem reading XML filters"
msgstr "讀取 XML 濾鏡時發生問題"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:157
msgid "No filter found"
msgstr "沒有找到任何濾鏡"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:193
msgid "Could not find a filter"
msgstr "無法找到濾鏡"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:201
msgid "No tag found"
msgstr "沒有找到任何標籤"

#: avidemux/ADM_filter/filter_saveload.cpp:281
msgid "Node not found"
msgstr "沒有找到節點"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_h263/ADM_h263.cpp:256
msgid "Size is not (s)QCIF"
msgstr "尺寸不是 (s)QCIF"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mp4/ADM_mp4Analyzer.cpp:626
msgid "Problem reading SVQ3 headers"
msgstr "讀取 SVQ3 檔頭時發生問題"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mp4/ADM_mp4Indexer.cpp:341
msgid "No stts table"
msgstr "沒有 stts 表"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_indexer.cpp:144
msgid "There is several mpeg file, append them ?"
msgstr "有一些 mpeg 檔，添加它們嗎？"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_indexer.cpp:239
msgid "Can't determine aspect ratio"
msgstr "無法決定外觀比列"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_video.cpp:348
msgid "Out of memory"
msgstr "記憶體外漏"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_video.cpp:363
msgid "Opening MPEG"
msgstr "正在開啟 MPEG"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_mpegdemuxer/dmx_video.cpp:532
msgid "MPEG renumbering error"
msgstr "MPEG 重新編號錯誤"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:538
#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:567
msgid "Opening Nuppel video"
msgstr "開啟 Nuppel 視訊"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:543
msgid "Sure you want to abort ?"
msgstr "確定要中止？"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:754
msgid "Size mismatch"
msgstr "大小不相符"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:754
msgid "Expect a crash."
msgstr "預期的不正常關閉。"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_nuv/ADM_nuv.cpp:1046
msgid "Do you want to save an index ?"
msgstr "要儲存索引嗎 ?"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_ogm/ADM_ogm.cpp:340
msgid "Take second track ?"
msgstr "採取次軌道嗎？"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_ogm/ADM_ogm.cpp:420
msgid "Scanning OGM"
msgstr "掃描 OGM"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDML.cpp:270
#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDML.cpp:352
#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDML.cpp:518
msgid "Malformed header"
msgstr "不正常的標頭"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_openDMLDepack.cpp:75
msgid "Unpacking bitstream"
msgstr "拆開打包好的位元流"

#: avidemux/ADM_inputs/ADM_openDML/ADM_opendml_reindex.cpp:60
msgid "Indexing"
msgstr "索引"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_lvemux/ADM_muxer.cpp:75
msgid "Incompatible audio"
msgstr "不相容的音訊"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_lvemux/ADM_muxer.cpp:75
msgid "For DVD, audio must be MP2 or AC3."
msgstr "DVD 的音訊必須是 MP2 或 AC3"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_lvemux/ADM_muxer.cpp:82
msgid "lvemux init failed"
msgstr "lvemux 初始化失敗"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/ADM_gettext.cpp:46
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:283
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/ADM_imageLoader.cpp:184
msgid "Wrong Colorspace"
msgstr "錯誤的色位"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/ADM_imageLoader.cpp:184
msgid "Only YV12/I420 or YUY2/I422 JPegs are supported"
msgstr "只支援 YV12/I420 或 YUY2/I422 JPEG"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:322
msgid "NTSC 4:3"
msgstr "NTSC 4:3"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:323
#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:324
msgid "NTSC 16:9"
msgstr "NTSC 16:9"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:325
msgid "PAL 4:3"
msgstr "PAL 4:3"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:326
msgid "PAL 16:9"
msgstr "PAL 16:9"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:327
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:369
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:391
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:364
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:386
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:364
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:386
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: avidemux/ADM_libraries/ADM_utilities/avidemutils.cpp:329
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:585
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:782
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: avidemux/ADM_ocr/adm_glyph.cpp:169
msgid "Could not write the file"
msgstr "無法寫入檔案"

#: avidemux/ADM_ocr/adm_glyph.cpp:217
#, c-format
msgid "Could not read \"%s\"."
msgstr "無法讀取 \"%s\"."

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:75
msgid "Output file error"
msgstr "輸出檔案錯誤"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:75
#, c-format
msgid "Could not open \"%s\" for writing."
msgstr "無法開啟正在寫入的 \"%s\""

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:83 avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:89
msgid "Input file error"
msgstr "輸入檔案錯誤"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:83
msgid "Unknown source type"
msgstr "未知的來源類型"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:89
msgid "Bitmap source failed"
msgstr "點陣圖來源失敗"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:97
msgid "Problem loading sub"
msgstr "載入 sub 時發生問題"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_ocrEngine.cpp:97
msgid "No subs"
msgstr "沒有 sub"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:250
msgid "Ifo error"
msgstr "Ifo 錯誤"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:250
msgid "Error reading ifo file, aborting."
msgstr "讀取 ifo 檔發生錯誤，正在中止。"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:258
msgid "Cannot write .idx"
msgstr "無法寫入 .idx"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:271
msgid "Cannot write .sub"
msgstr "無法寫入 .sub"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:283
msgid "Problem opening the mpeg files"
msgstr "開啟 mpeg 檔時發生問題"

#: avidemux/ADM_ocr/ADM_vob2vobsub.cpp:296
msgid "Generating VobSub file"
msgstr "正在生成 VobSub 檔"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_crashHook.cpp:64
msgid "Load it"
msgstr "載入它"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_crashHook.cpp:64
msgid "Crash file"
msgstr "損壞檔"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_crashHook.cpp:65
msgid ""
"I have detected a crash file. \n"
"Do you want to load it  ?\n"
"(It will be deleted in all cases, you should save it if you want to keep it)"
msgstr ""
"偵測到一個損壞檔。\n"
"是否要載入 ?\n"
"(在所有的案例都會偵測，若要保存它你必須執行儲存)"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:17
#, fuzzy, c-format
msgid "%u minutes"
msgstr "%lu 分鐘"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:21
#, fuzzy, c-format
msgid "%u minute"
msgstr "%lu 分"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:29
#, fuzzy, c-format
msgid "%u second"
msgstr "%lu 秒"

#: avidemux/ADM_osSupport/ADM_misc.cpp:33
#, fuzzy, c-format
msgid "%u seconds"
msgstr "%lu 秒"

#: avidemux/ADM_outputs/ADM_lavformat.cpp:373
msgid "Incompatible frame rate"
msgstr "不相容的畫格率"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:63
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:216
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:832
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:64
msgid "Mux every N video frames"
msgstr "合成每個 N 視訊畫格"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:65
msgid "Mux by packet size"
msgstr "利用分組尺寸來合成"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:68
msgid "Muxing _type:"
msgstr "合成方式 (_T):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:69
msgid "_Split every MB:"
msgstr "分割成每個檔案多少MB (_S):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:71
msgid "Mux _every x video frames:"
msgstr "合成每個 x 視訊畫格 (_E):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:72
msgid "Mux in _blocks of x bytes:"
msgstr "以 x 位元的區塊數來合成 (_B):"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:79
msgid "AVI Muxer Options"
msgstr "AVI 合成器選項"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:178
msgid "Error initalizing audio filters"
msgstr "初始化音訊濾鏡發生錯誤"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:187
msgid "Error initalizing video filters"
msgstr "初始化視訊濾鏡發生錯誤"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:256
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:130
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:178
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:230
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:148
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:242
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogaudio.cpp:66
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:66
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:75
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:540
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:555
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:570
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:206
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2057 avidemux/gtk_gui.cpp:2156
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:197
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:197
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1182
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:357
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:365
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:373
#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:107
#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:260
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:94
msgid "None"
msgstr "無"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:446
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy.cpp:89
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_pack.cpp:128
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_unpack.cpp:91
msgid "Cannot initiate save"
msgstr "無法開始儲存"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:485
msgid "DTS"
msgstr "DTS"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:486
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:258
msgid "PCM"
msgstr "PCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:487
msgid "MP2"
msgstr "MP2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:488
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:489
msgid "WMA"
msgstr "WMA"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:490
msgid "LPCM"
msgstr "LPCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:491
msgid "AC3"
msgstr "AC3"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:492
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:494
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:495
msgid "QDM2"
msgstr "QDM2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:496
msgid "AMR-NB"
msgstr "AMR-NB"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:497
msgid "AMR-WB"
msgstr "AMR-WB"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:498
msgid "MSADPCM"
msgstr "MSADPCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:499
msgid "ULAW"
msgstr "ULAW"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:500
msgid "IMA ADPCM"
msgstr "IMA ADPCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:501
msgid "8-bit PCM"
msgstr "8-位元 PCM"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisave.cpp:503
msgid "Unknown codec"
msgstr "未知的編解碼器"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy.cpp:102
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_pack.cpp:141
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_avisavecopy_unpack.cpp:104
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:175
msgid "Saving"
msgstr "儲存中"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:66
msgid ""
"Width is not a multiple of 8\n"
" continue anyway ?"
msgstr ""
"寬度不是 8 的倍數\n"
" 不管如何還是要繼續嗎 ?"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:91
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:168
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:194
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:78
msgid "Reuse the existing log file?"
msgstr "重複使用現有的日誌檔？"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:100
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:138
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:186
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:175
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:87
msgid "Filter init failed"
msgstr "濾鏡初始化失敗"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:131
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:415
msgid "1st Pass"
msgstr "第一次運算"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:146
msgid "Aborting"
msgstr "中止"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:261
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:142
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:190
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:186
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:333
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:165
msgid "Encoding"
msgstr "編碼中"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_saveprocess.cpp:263
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:488
msgid "2nd Pass"
msgstr "第二次運算"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_avi/op_savesmart.cpp:91
#: avidemux/gui_savenew.cpp:341
msgid "Smart Copy"
msgstr "智慧型複製"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:124
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:172
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:140
msgid "Cannot initialize the video stream"
msgstr "無法初始化視訊串流"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:129
msgid "Dummy"
msgstr "虛擬"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:195
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:311
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:297
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:449
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:304
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:266
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:444
msgid "Error while encoding"
msgstr "當編碼時發生錯誤"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:202
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:318
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:304
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:456
msgid "KeyFrame error"
msgstr "關鍵畫格錯誤"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_dummy/oplug_dummy.cpp:202
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:318
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:304
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:456
msgid ""
"The beginning frame is not a key frame.\n"
"Please move the A marker."
msgstr ""
"開始的畫格不是一個關鍵畫格。\n"
"請移動標記 A 。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:134
msgid "Unsupported video"
msgstr "不支援的視訊"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:134
msgid "Only FLV1 and VP6 video are supported"
msgstr "只支援 FLV1 和 VP6 視訊"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:156
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:161
msgid "Unsupported audio"
msgstr "不支援的音訊"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:156
msgid "Audio must be mp3 for flv output."
msgstr "flv 輸出的音訊必須是 mp3。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:161
msgid "Frequency must be 44100, 22050 or 11025 Hz."
msgstr "頻率必須是 44100, 22050 或 11025 Hz。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_flv/oplug_flv.cpp:215
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:211
msgid "Cannot initialize the audio stream"
msgstr "無法初始化音訊串流"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:115
msgid "PSP"
msgstr "PSP"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:229
msgid "Invalid audio stream detected"
msgstr "偵測到無效的音訊流"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mp4/oplug_mp4.cpp:229
msgid ""
"The audio stream may be invalid for this container.\n"
"\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"對這個容器而言此音訊流可能是無效的。\n"
"\n"
"仍要繼續嗎？"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:79
msgid "This is not MPEG compatible"
msgstr "這個是不相容的 MPEG"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:79
msgid "You can't use the Copy codec."
msgstr "你無法使用此專利編解碼器。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:84
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:113
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:124
msgid "There is no audio track"
msgstr "沒有音軌"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:91
msgid "The first frame is not intra frame"
msgstr "第一個畫格不是內部畫格"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:91
msgid "Use the &lt;&lt; and the &gt;&gt; buttons to move using Intra frames."
msgstr "使用 &lt;&lt; 和 &gt;&gt; 按鈕來移動正在使用的內部畫格。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:103
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:134
msgid "Audio track is not suitable"
msgstr "音軌不合"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:135
msgid "For DVD, audio must be 48 kHz MP2(stereo), AC3, DTS or LPCM (stereo)."
msgstr "DVD 的音訊必須是 48 kHz MP2(立體), AC3, DTS 或 LPCM (立體)。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:174
msgid "---"
msgstr "---"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:182
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:222
msgid "MPEG TS"
msgstr "MPEG TS"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:183
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:223
msgid "MPEG VCD"
msgstr "MPEG VCD"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:184
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:224
msgid "MPEG SVCD"
msgstr "MPEG SVCD"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpeg/op_mpegpass.cpp:185
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:225
msgid "MPEG DVD"
msgstr "MPEG DVD"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:147
msgid "For VCD, audio must be 44.1 kHz MP2."
msgstr "VCD 的音訊必須是 44.1 kHz MP2。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:159
#, fuzzy
msgid "For SVCD, audio must be 44.1 kHz MP2."
msgstr "VCD 的音訊必須是 44.1 kHz MP2。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:171
msgid "For DVD, audio must be 48 kHz MP2, AC3 or LPCM."
msgstr "DVD 的音訊必須是 48 kHz MP2, AC3 或 LPCM。"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:211
msgid "MPEG Requantizer"
msgstr "MPEG 重複量化編碼"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:221
msgid "MPEG ES"
msgstr "MPEG ES"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:235
msgid "Pass 1/2"
msgstr "運算 1/2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:326
#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:101 avidemux/gtk_gui.cpp:1554
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2688
#, c-format
msgid "Cannot open \"%s\" for writing."
msgstr "無法開啟 \"%s\" 執行寫入"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_mpegFF/oplug_vcdff.cpp:331
msgid "Pass 2/2"
msgstr "運算 2/2"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:115
msgid "Could not initialize video"
msgstr "無法初始化視訊"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsave.cpp:123
msgid "Could not initialize audio"
msgstr "無法初始化音訊"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsavecopy.cpp:56
msgid "Saving..."
msgstr "儲存..."

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:112
msgid "Pass one"
msgstr "Pass 1"

#: avidemux/ADM_outputs/oplug_ogm/op_ogsaveprocess.cpp:161
msgid "Pass 2"
msgstr "Pass 2"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:243
msgid "Select a directory"
msgstr "選擇一個目錄"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:514
msgid "Uinteger"
msgstr "非整數"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:517
msgid "Test uinteger"
msgstr "測試非整數"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:529
msgid "Float"
msgstr "浮動"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:547
msgid "Toggle"
msgstr "切換"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:569
msgid "No Strategy"
msgstr "無策略"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:570
msgid "3:2 Pulldown"
msgstr "3:2 Pulldown"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:571
msgid "Pal/Secam"
msgstr "Pal/Secam"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:572
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:79
msgid "NTSC converted from PAL"
msgstr "從 PAL 轉成 NTSC"

#: avidemux/ADM_script/ADM_JSFunctions.cpp:574
msgid "menu"
msgstr "選單"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/DIA_color.cpp:53
msgid "Select Color"
msgstr "選擇顏色"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/DIA_filesel.cpp:123
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/DIA_filesel.cpp:284
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1277
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:677
msgid "_Browse..."
msgstr "瀏覽... (_B)"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:143
msgid "_Encoding mode:"
msgstr "編碼模式 (_E):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:153
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:282
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:89
msgid "_Bitrate (kb/s):"
msgstr "位元率 (_B) (kb/s):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:167
msgid "Single pass - bitrate"
msgstr "單次運算 - 位元率"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:169
msgid "Single pass - constant quality"
msgstr "單次運算 - 固定品質"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:171
msgid "Single pass - same qz as input"
msgstr "單次運算 - 輸入時相同量化值"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:173
#, fuzzy
msgid "Single pass - Average quantiser"
msgstr "單次運算 - 平均量化值"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:176
msgid "Two pass - video size"
msgstr "二次運算 - 視訊大小"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:178
msgid "Two pass - average bitrate"
msgstr "二次運算 - 平均位元率"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:287
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mjpegEncoder.cpp:85
#, fuzzy
msgid "_Quantiser:"
msgstr "量化值:"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:292
#, fuzzy
msgid "A_vg Quantiser:"
msgstr "平均量化值:"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:297
msgid "_Video size (MB):"
msgstr "視訊大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:302
msgid "_Average bitrate (kb/s):"
msgstr "平均位元率 (kb/s):"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_bitrate.cpp:307
msgid "-"
msgstr "-"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:86
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:92
msgid "<default>"
msgstr "<預設>"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:87
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:93
msgid "<custom>"
msgstr "<自訂>"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:158
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:312
msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:200
msgid "Are you sure you wish to delete the selected configuration?"
msgstr "確定要刪除所選的設定 ?"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:302
msgid "Configuration:"
msgstr "設定:"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_configMenu.cpp:316
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:106
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:140
msgid "_Previous"
msgstr "上一步 (_P)"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:114
#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_hex.cpp:170
msgid "_Next"
msgstr "下一步 (_N)"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_threadCount.cpp:88
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_threadCount.cpp:92
msgid "Auto-detect"
msgstr "自動偵測"

#: avidemux/ADM_UIs/ADM_GTK/src/FAC_threadCount.cpp:100
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:544
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:859
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:48
msgid "_Dynamic range compression"
msgstr "動態範圍壓縮 (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:50
msgid "_Time shift (ms):"
msgstr "時間位移 (ms)(_T):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:50
msgid "Time shift value (ms)"
msgstr "時間位移值 (ms)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:58
msgid "R_esampling (Hz):"
msgstr "重複取樣 (_E) (Hz):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:58
msgid "Resampling frequency (Hz)"
msgstr "重複取樣頻率 (Hz)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:67
msgid "Film to PAL"
msgstr "Film 轉成 PAL"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:68
msgid "PAL to Film"
msgstr "PAL 轉成 Film"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:71
msgid "_Frame rate change:"
msgstr "畫格率改變 (_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:76
msgid "Automatic (max -3 dB)"
msgstr "自動 (最大值 -3 dB)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:77
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:79
msgid "_Gain mode:"
msgstr "增益模式 (_G):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:81
msgid "G_ain value:"
msgstr "增益值 (_A):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:83
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:184
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:88
msgid "No change"
msgstr "沒有改變"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:89
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:87
#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:290
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:213
msgid "Mono"
msgstr "單音"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:90
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:266
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:90
#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:288
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:211
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:91
msgid "Stereo+surround"
msgstr "立體+環繞"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:92
msgid "Stereo+center"
msgstr "立體+中央"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:93
msgid "Stereo+center+surround"
msgstr "立體+中央+環繞"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:94
msgid "Stereo front+stereo rear"
msgstr "前段立體+後段立體"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:95
msgid "5 channels"
msgstr "5 聲道"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:96
msgid "5.1"
msgstr "5.1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:97
msgid "Dolby Pro Logic"
msgstr "杜比定向邏輯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:98
msgid "Dolby Pro Logic II"
msgstr "第二代杜比定向邏輯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:101
msgid "_Mixer:"
msgstr "混合器 (_M):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_audioFilter.cpp:105
msgid "Audio Filters"
msgstr "音訊濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:55
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:124
msgid "No data"
msgstr "無資料"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:210
msgid "Max. bitrate:"
msgstr "最大位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:211
msgid "Average bitrate:"
msgstr "平均位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:212
msgid "Number of I frames:"
msgstr "I 畫格數目:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:213
msgid "Number of P frames:"
msgstr "P 畫格數目:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:214
msgid "Number of B frames:"
msgstr "B 畫格數目:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:215
msgid "Max. B frames:"
msgstr "最大 B 畫格數:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_bitrateHisto.cpp:228
msgid "Bitrate Histogram"
msgstr "位元率分佈圖"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:80
msgid "Fontconfig"
msgstr "Fontconfig"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:81
msgid "Gettext"
msgstr "Gettext"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:82
msgid "SDL"
msgstr "SDL"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:83
msgid "XVideo"
msgstr "XVideo"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:85
msgid "AltiVec"
msgstr "AltiVec"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:86
msgid "PowerPC"
msgstr "PowerPC"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:87
msgid "x86"
msgstr "x86"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:88
msgid "x86-64"
msgstr "x86-64"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:95
msgid "Libraries"
msgstr "函式庫"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:96
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:328
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_builtin.cpp:100
msgid "Built-in Support"
msgstr "內建的支援"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:9
msgid "_Hours:"
msgstr "小時 (_H):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:10
msgid "_Minutes:"
msgstr "分鐘 (_M):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:11
msgid "_Seconds:"
msgstr "秒 (_S):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_gototime.cpp:14
msgid "Go to Time"
msgstr "前往時間點"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:7
msgid "_Job name:"
msgstr "工作名稱 (_J):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:8
msgid "Output _File:"
msgstr "輸出檔案 (_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:8
msgid "Select Video To Write"
msgstr "選擇影片來寫入"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_jobs_save.cpp:11
msgid "Save Job"
msgstr "儲存工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_lavDecoder.cpp:27
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:22
msgid "_Swap U and V"
msgstr "置換 U 和 V (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_lavDecoder.cpp:28
msgid "Show motion _vectors"
msgstr "顯示運動方向 (_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_lavDecoder.cpp:30
msgid "Decoder Options"
msgstr "解碼器選項"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:81
msgid "Select idx file:"
msgstr "選擇 idx 檔案:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:82
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:198
msgid "Use GlyphSet (optional):"
msgstr "使用字庫 (選擇性):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:82
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:198
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:299
msgid "Select GlyphSet file"
msgstr "選擇字庫檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:83
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:199
msgid "Output SRT file"
msgstr "輸出 SRT 檔案"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:83
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:199
msgid "Save SRT file"
msgstr "儲存 SRT 檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:93
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:210
msgid "Select input and ouput files"
msgstr "選擇輸入和輸出的檔案"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:103
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:115
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:234
msgid "The idx/sub file does not exist."
msgstr "idx/sub 檔案不存在"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:108
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:227
msgid "Please Select a valid output SRT file."
msgstr "請選擇一個有效的 SRT 輸出檔。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:124
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:243
msgid "Cannot load the glyphset file."
msgstr "無法載入此字庫檔。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:143
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:264
msgid "GlyphSet filename"
msgstr "字庫檔名"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:143
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:264
msgid "Save GlyphSet file"
msgstr "儲存字庫檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:145
msgid "Save Glyph"
msgstr "儲存字形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:196
msgid "Input TS:"
msgstr "輸入 TS:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:196
msgid "Select TS file"
msgstr "選擇 TS 檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:197
msgid "Subtitle PID:"
msgstr "字幕 PID:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:221
msgid "Please Select a valid TS file."
msgstr "請選擇一個有效的 TS 檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_ocr.cpp:266
msgid "Save GlyphSet"
msgstr "儲存字庫"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:45
msgid "Audio Plugins"
msgstr "音訊外掛模組"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:68
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:320
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:74
msgid "Video Encoder Plugins"
msgstr "視訊編碼器外掛模組"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:98
msgid "Video Encoder"
msgstr "視訊編碼器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:103
msgid "Audio Device Plugins"
msgstr "音訊裝置外掛模組"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:125
msgid "Audio Device"
msgstr "音訊裝置"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:132
msgid "Audio Encoder Plugins"
msgstr "音訊解碼器外掛模組"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:154
msgid "Audio Encoders"
msgstr "音訊解碼器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_plugins.cpp:161
msgid "Plugins Info"
msgstr "外掛模組資訊"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:21
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:44
msgid "_Filter strength:"
msgstr "濾鏡強度 (_S):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:32
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:287
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:56
msgid "_Horizontal deblocking"
msgstr "去除水平方向塊狀色斑 (_H)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:33
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:288
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:57
msgid "_Vertical deblocking"
msgstr "去除垂直方向塊狀色斑 (_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:58
msgid "_Deringing"
msgstr "去除環狀色斑 (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_postproc.cpp:38
msgid "Postprocessing"
msgstr "後置處理"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:166
msgid "_Use systray while encoding"
msgstr "編碼時使用工作欄 (_U)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:167
msgid "_Accept non-standard audio frequency for DVD"
msgstr "同意在 DVD 使用非標準的音訊頻率 (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:168
msgid "Create _OpenDML files"
msgstr "建立 _OpenDML 檔案"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:169
msgid "Automatically _index MPEG files"
msgstr "自動索引 MPEG 檔 (_I)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:170
msgid "Automatically _swap A and B if A>B"
msgstr "如果 A>B ，則自動置換 A 和 B (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:171
msgid "_Disable NUV audio sync"
msgstr "停用 NUV 音訊同步 (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:173
msgid "Automatically _build VBR map"
msgstr "自動建立變動位元率 (VBR) 對應 (_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:174
msgid "Automatically _rebuild index"
msgstr "自動重新建立索引 (_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:175
msgid "Automatically remove _packed bitstream"
msgstr "自動地移除打包好的位元流 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:177
msgid "SIMD"
msgstr "SIMD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:179
msgid "Enable all SIMD"
msgstr "開啟所有 SIMD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:180
msgid "Enable MMX"
msgstr "開啟 MMX"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:181
msgid "Enable MMXEXT"
msgstr "開啟 MMXEXT"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:182
msgid "Enable 3DNOW"
msgstr "開啟 3DNOW"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:183
msgid "Enable 3DNOWEXT"
msgstr "開啟 3DNOWEXT"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:184
msgid "Enable SSE"
msgstr "開啟 SSE"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:185
msgid "Enable SSE2"
msgstr "開啟 SSE2"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:186
msgid "Enable SSE3"
msgstr "開啟 SSE3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:187
msgid "Enable SSSE3"
msgstr "開啟 SSSE3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:208
msgid "_lavc threads:"
msgstr "_lavc 訊息串:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:210
msgid "Multi-threading"
msgstr "多執行緒"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:214
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:830
msgid "High"
msgstr "高"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:215
msgid "Above normal"
msgstr "高於一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:217
msgid "Below normal"
msgstr "低於一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:218
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:834
msgid "Low"
msgstr "低"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:220
msgid "_Encoding priority:"
msgstr "編碼優先權 (_E):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:221
msgid "_Indexing/unpacking priority:"
msgstr "索引/拆開打包的優先權 (_I):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:222
msgid "_Playback priority:"
msgstr "播放控制優先權 (_P):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:224
msgid "Prioritisation"
msgstr "優化"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:229
msgid "_Use alternative tag for MP3 in .mp4"
msgstr "在 .mp4 對 MP3 使用選擇對象標籤 (_U)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:233
msgid "XVideo (best)"
msgstr "XVideo (最佳)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:237
msgid "SDL (MS Windows GDI)"
msgstr "SDL (MS Windows GDI)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:238
msgid "SDL (MS Windows DirectX)"
msgstr "SDL (MS Windows DirectX)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:240
msgid "SDL (good)"
msgstr "SDL (佳)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:244
msgid "Video _display:"
msgstr "視訊顯示 (_D):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:249
msgid "No alerts"
msgstr "不顯示任何警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:250
msgid "Display only error alerts"
msgstr "只顯示錯誤警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:251
msgid "Display all alerts"
msgstr "顯示所有警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:253
msgid "_Message level:"
msgstr "訊息等級 (_M):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:259
msgid "Master"
msgstr "主要"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:260
msgid "_Volume control:"
msgstr "音量控制 (_V):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:265
msgid "No downmixing"
msgstr "沒有降混"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:267
msgid "Pro Logic"
msgstr "定向邏輯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:268
msgid "Pro Logic II"
msgstr "第二代定向邏輯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:270
msgid "_Local playback downmixing:"
msgstr "局部錄放降混 (_L):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:284
msgid "_AudioDevice"
msgstr "音訊裝置 (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:289
msgid "De_ringing"
msgstr "去除環狀色斑 (_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:290
#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:159
#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:184
msgid "_Strength:"
msgstr "強度 (_S):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:291
msgid "Default Postprocessing"
msgstr "預設的後置處理"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:298
msgid "Use _Global GlyphSet"
msgstr "使用整體字庫 (_G)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:299
msgid "Gl_yphSet:"
msgstr "字庫 (_Y):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:304
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:308
msgid "Automation"
msgstr "自動化"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:312
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:547
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:316
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:548
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:324
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2056
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:332
msgid "Threading"
msgstr "執行緒"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:336
msgid "Global GlyphSet"
msgstr "整體字庫"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_prefs.cpp:340
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_requant.cpp:32
msgid "_Shrink Factor:"
msgstr "收縮係數 (_S):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_requant.cpp:35
msgid "Requant Configuration"
msgstr "重複量化設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:35
msgid "_VOB file(s):"
msgstr "_VOB 檔案:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:35
msgid "Select VOB file(s)"
msgstr "選擇 VOB 檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:36
msgid "_IFO file:"
msgstr "_IFO 檔案:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:36
msgid "Select IFO file"
msgstr "選擇 IFO 檔:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:37
msgid "VobSub file:"
msgstr "VobSub 檔:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:37
msgid "Select VobSub file"
msgstr "選擇 VobSub 檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:42
msgid "VOB to VobSub"
msgstr "VOB 轉成 VobSub"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:46
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:51
msgid "The selected vobfile does not exist"
msgstr "選擇的 vob 檔不存在"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_commonUI/DIA_v2v.cpp:56
msgid "Please select a correct VobSub path/dir"
msgstr "請選擇一個正確的 VobSub 路徑/資料夾"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:33
msgid "and all the others."
msgstr "和全部其他人。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:56
msgid "Multi-platform Video Editor"
msgstr "跨平台影片編輯軟體"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:57
msgid ""
"Avidemux is free software; you can redistribute it and/or modify it\n"
"under the terms of the GNU General Public License version 2\n"
"as published by the Free Software Foundation.\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"\t\t       Version 2, June 1991\n"
"\n"
" Copyright (C) 1989, 1991 Free Software Foundation, Inc.\n"
"                       51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
" Everyone is permitted to copy and distribute verbatim copies\n"
" of this license document, but changing it is not allowed.\n"
"\n"
"\t\t\t    Preamble\n"
"\n"
"  The licenses for most software are designed to take away your\n"
"freedom to share and change it.  By contrast, the GNU General Public\n"
"License is intended to guarantee your freedom to share and change free\n"
"software--to make sure the software is free for all its users.  This\n"
"General Public License applies to most of the Free Software\n"
"Foundation's software and to any other program whose authors commit to\n"
"using it.  (Some other Free Software Foundation software is covered by\n"
"the GNU Library General Public License instead.)  You can apply it to\n"
"your programs, too.\n"
"\n"
"  When we speak of free software, we are referring to freedom, not\n"
"price.  Our General Public Licenses are designed to make sure that you\n"
"have the freedom to distribute copies of free software (and charge for\n"
"this service if you wish), that you receive source code or can get it\n"
"if you want it, that you can change the software or use pieces of it\n"
"in new free programs; and that you know you can do these things.\n"
"\n"
"  To protect your rights, we need to make restrictions that forbid\n"
"anyone to deny you these rights or to ask you to surrender the rights.\n"
"These restrictions translate to certain responsibilities for you if you\n"
"distribute copies of the software, or if you modify it.\n"
"\n"
"  For example, if you distribute copies of such a program, whether\n"
"gratis or for a fee, you must give the recipients all the rights that\n"
"you have.  You must make sure that they, too, receive or can get the\n"
"source code.  And you must show them these terms so they know their\n"
"rights.\n"
"\n"
"  We protect your rights with two steps: (1) copyright the software, and\n"
"(2) offer you this license which gives you legal permission to copy,\n"
"distribute and/or modify the software.\n"
"\n"
"  Also, for each author's protection and ours, we want to make certain\n"
"that everyone understands that there is no warranty for this free\n"
"software.  If the software is modified by someone else and passed on, we\n"
"want its recipients to know that what they have is not the original, so\n"
"that any problems introduced by others will not reflect on the original\n"
"authors' reputations.\n"
"\n"
"  Finally, any free program is threatened constantly by software\n"
"patents.  We wish to avoid the danger that redistributors of a free\n"
"program will individually obtain patent licenses, in effect making the\n"
"program proprietary.  To prevent this, we have made it clear that any\n"
"patent must be licensed for everyone's free use or not licensed at all.\n"
"\n"
"  The precise terms and conditions for copying, distribution and\n"
"modification follow.\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"   TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\n"
"\n"
"  0. This License applies to any program or other work which contains\n"
"a notice placed by the copyright holder saying it may be distributed\n"
"under the terms of this General Public License.  The \"Program\", below,\n"
"refers to any such program or work, and a \"work based on the Program\"\n"
"means either the Program or any derivative work under copyright law:\n"
"that is to say, a work containing the Program or a portion of it,\n"
"either verbatim or with modifications and/or translated into another\n"
"language.  (Hereinafter, translation is included without limitation in\n"
"the term \"modification\".)  Each licensee is addressed as \"you\".\n"
"\n"
"Activities other than copying, distribution and modification are not\n"
"covered by this License; they are outside its scope.  The act of\n"
"running the Program is not restricted, and the output from the Program\n"
"is covered only if its contents constitute a work based on the\n"
"Program (independent of having been made by running the Program).\n"
"Whether that is true depends on what the Program does.\n"
"\n"
"  1. You may copy and distribute verbatim copies of the Program's\n"
"source code as you receive it, in any medium, provided that you\n"
"conspicuously and appropriately publish on each copy an appropriate\n"
"copyright notice and disclaimer of warranty; keep intact all the\n"
"notices that refer to this License and to the absence of any warranty;\n"
"and give any other recipients of the Program a copy of this License\n"
"along with the Program.\n"
"\n"
"You may charge a fee for the physical act of transferring a copy, and\n"
"you may at your option offer warranty protection in exchange for a fee.\n"
"\n"
"  2. You may modify your copy or copies of the Program or any portion\n"
"of it, thus forming a work based on the Program, and copy and\n"
"distribute such modifications or work under the terms of Section 1\n"
"above, provided that you also meet all of these conditions:\n"
"\n"
"    a) You must cause the modified files to carry prominent notices\n"
"    stating that you changed the files and the date of any change.\n"
"\n"
"    b) You must cause any work that you distribute or publish, that in\n"
"    whole or in part contains or is derived from the Program or any\n"
"    part thereof, to be licensed as a whole at no charge to all third\n"
"    parties under the terms of this License.\n"
"\n"
"    c) If the modified program normally reads commands interactively\n"
"    when run, you must cause it, when started running for such\n"
"    interactive use in the most ordinary way, to print or display an\n"
"    announcement including an appropriate copyright notice and a\n"
"    notice that there is no warranty (or else, saying that you provide\n"
"    a warranty) and that users may redistribute the program under\n"
"    these conditions, and telling the user how to view a copy of this\n"
"    License.  (Exception: if the Program itself is interactive but\n"
"    does not normally print such an announcement, your work based on\n"
"    the Program is not required to print an announcement.)\n"
"\n"
"These requirements apply to the modified work as a whole.  If\n"
"identifiable sections of that work are not derived from the Program,\n"
"and can be reasonably considered independent and separate works in\n"
"themselves, then this License, and its terms, do not apply to those\n"
"sections when you distribute them as separate works.  But when you\n"
"distribute the same sections as part of a whole which is a work based\n"
"on the Program, the distribution of the whole must be on the terms of\n"
"this License, whose permissions for other licensees extend to the\n"
"entire whole, and thus to each and every part regardless of who wrote it.\n"
"\n"
"Thus, it is not the intent of this section to claim rights or contest\n"
"your rights to work written entirely by you; rather, the intent is to\n"
"exercise the right to control the distribution of derivative or\n"
"collective works based on the Program.\n"
"\n"
"In addition, mere aggregation of another work not based on the Program\n"
"with the Program (or with a work based on the Program) on a volume of\n"
"a storage or distribution medium does not bring the other work under\n"
"the scope of this License.\n"
"\n"
"  3. You may copy and distribute the Program (or a work based on it,\n"
"under Section 2) in object code or executable form under the terms of\n"
"Sections 1 and 2 above provided that you also do one of the following:\n"
"\n"
"    a) Accompany it with the complete corresponding machine-readable\n"
"    source code, which must be distributed under the terms of Sections\n"
"    1 and 2 above on a medium customarily used for software interchange; "
"or,\n"
"\n"
"    b) Accompany it with a written offer, valid for at least three\n"
"    years, to give any third party, for a charge no more than your\n"
"    cost of physically performing source distribution, a complete\n"
"    machine-readable copy of the corresponding source code, to be\n"
"    distributed under the terms of Sections 1 and 2 above on a medium\n"
"    customarily used for software interchange; or,\n"
"\n"
"    c) Accompany it with the information you received as to the offer\n"
"    to distribute corresponding source code.  (This alternative is\n"
"    allowed only for noncommercial distribution and only if you\n"
"    received the program in object code or executable form with such\n"
"    an offer, in accord with Subsection b above.)\n"
"\n"
"The source code for a work means the preferred form of the work for\n"
"making modifications to it.  For an executable work, complete source\n"
"code means all the source code for all modules it contains, plus any\n"
"associated interface definition files, plus the scripts used to\n"
"control compilation and installation of the executable.  However, as a\n"
"special exception, the source code distributed need not include\n"
"anything that is normally distributed (in either source or binary\n"
"form) with the major components (compiler, kernel, and so on) of the\n"
"operating system on which the executable runs, unless that component\n"
"itself accompanies the executable.\n"
"\n"
"If distribution of executable or object code is made by offering\n"
"access to copy from a designated place, then offering equivalent\n"
"access to copy the source code from the same place counts as\n"
"distribution of the source code, even though third parties are not\n"
"compelled to copy the source along with the object code.\n"
"\n"
"  4. You may not copy, modify, sublicense, or distribute the Program\n"
"except as expressly provided under this License.  Any attempt\n"
"otherwise to copy, modify, sublicense or distribute the Program is\n"
"void, and will automatically terminate your rights under this License.\n"
"However, parties who have received copies, or rights, from you under\n"
"this License will not have their licenses terminated so long as such\n"
"parties remain in full compliance.\n"
"\n"
"  5. You are not required to accept this License, since you have not\n"
"signed it.  However, nothing else grants you permission to modify or\n"
"distribute the Program or its derivative works.  These actions are\n"
"prohibited by law if you do not accept this License.  Therefore, by\n"
"modifying or distributing the Program (or any work based on the\n"
"Program), you indicate your acceptance of this License to do so, and\n"
"all its terms and conditions for copying, distributing or modifying\n"
"the Program or works based on it.\n"
"\n"
"  6. Each time you redistribute the Program (or any work based on the\n"
"Program), the recipient automatically receives a license from the\n"
"original licensor to copy, distribute or modify the Program subject to\n"
"these terms and conditions.  You may not impose any further\n"
"restrictions on the recipients' exercise of the rights granted herein.\n"
"You are not responsible for enforcing compliance by third parties to\n"
"this License.\n"
"\n"
"  7. If, as a consequence of a court judgment or allegation of patent\n"
"infringement or for any other reason (not limited to patent issues),\n"
"conditions are imposed on you (whether by court order, agreement or\n"
"otherwise) that contradict the conditions of this License, they do not\n"
"excuse you from the conditions of this License.  If you cannot\n"
"distribute so as to satisfy simultaneously your obligations under this\n"
"License and any other pertinent obligations, then as a consequence you\n"
"may not distribute the Program at all.  For example, if a patent\n"
"license would not permit royalty-free redistribution of the Program by\n"
"all those who receive copies directly or indirectly through you, then\n"
"the only way you could satisfy both it and this License would be to\n"
"refrain entirely from distribution of the Program.\n"
"\n"
"If any portion of this section is held invalid or unenforceable under\n"
"any particular circumstance, the balance of the section is intended to\n"
"apply and the section as a whole is intended to apply in other\n"
"circumstances.\n"
"\n"
"It is not the purpose of this section to induce you to infringe any\n"
"patents or other property right claims or to contest validity of any\n"
"such claims; this section has the sole purpose of protecting the\n"
"integrity of the free software distribution system, which is\n"
"implemented by public license practices.  Many people have made\n"
"generous contributions to the wide range of software distributed\n"
"through that system in reliance on consistent application of that\n"
"system; it is up to the author/donor to decide if he or she is willing\n"
"to distribute software through any other system and a licensee cannot\n"
"impose that choice.\n"
"\n"
"This section is intended to make thoroughly clear what is believed to\n"
"be a consequence of the rest of this License.\n"
"\n"
"  8. If the distribution and/or use of the Program is restricted in\n"
"certain countries either by patents or by copyrighted interfaces, the\n"
"original copyright holder who places the Program under this License\n"
"may add an explicit geographical distribution limitation excluding\n"
"those countries, so that distribution is permitted only in or among\n"
"countries not thus excluded.  In such case, this License incorporates\n"
"the limitation as if written in the body of this License.\n"
"\n"
"  9. The Free Software Foundation may publish revised and/or new versions\n"
"of the General Public License from time to time.  Such new versions will\n"
"be similar in spirit to the present version, but may differ in detail to\n"
"address new problems or concerns.\n"
"\n"
"Each version is given a distinguishing version number.  If the Program\n"
"specifies a version number of this License which applies to it and \"any\n"
"later version\", you have the option of following the terms and conditions\n"
"either of that version or of any later version published by the Free\n"
"Software Foundation.  If the Program does not specify a version number of\n"
"this License, you may choose any version ever published by the Free "
"Software\n"
"Foundation.\n"
"\n"
"  10. If you wish to incorporate parts of the Program into other free\n"
"programs whose distribution conditions are different, write to the author\n"
"to ask for permission.  For software which is copyrighted by the Free\n"
"Software Foundation, write to the Free Software Foundation; we sometimes\n"
"make exceptions for this.  Our decision will be guided by the two goals\n"
"of preserving the free status of all derivatives of our free software and\n"
"of promoting the sharing and reuse of software generally.\n"
"\n"
"\t\t\t    NO WARRANTY\n"
"\n"
"  11. BECAUSE THE PROGRAM IS LICENSED FREE OF CHARGE, THERE IS NO WARRANTY\n"
"FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW.  EXCEPT WHEN\n"
"OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR OTHER PARTIES\n"
"PROVIDE THE PROGRAM \"AS IS\" WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER "
"EXPRESSED\n"
"OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF\n"
"MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  THE ENTIRE RISK AS\n"
"TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE PROGRAM IS WITH YOU.  SHOULD THE\n"
"PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING,\n"
"REPAIR OR CORRECTION.\n"
"\n"
"  12. IN NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN WRITING\n"
"WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MAY MODIFY AND/OR\n"
"REDISTRIBUTE THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU FOR DAMAGES,\n"
"INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR CONSEQUENTIAL DAMAGES ARISING\n"
"OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE PROGRAM (INCLUDING BUT NOT LIMITED\n"
"TO LOSS OF DATA OR DATA BEING RENDERED INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY\n"
"YOU OR THIRD PARTIES OR A FAILURE OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER\n"
"PROGRAMS), EVEN IF SUCH HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE\n"
"POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES.\n"
"\n"
"\t\t     END OF TERMS AND CONDITIONS\n"
"\n"
"\t    How to Apply These Terms to Your New Programs\n"
"\n"
"  If you develop a new program, and you want it to be of the greatest\n"
"possible use to the public, the best way to achieve this is to make it\n"
"free software which everyone can redistribute and change under these terms.\n"
"\n"
"  To do so, attach the following notices to the program.  It is safest\n"
"to attach them to the start of each source file to most effectively\n"
"convey the exclusion of warranty; and each file should have at least\n"
"the \"copyright\" line and a pointer to where the full notice is found.\n"
"\n"
"    <one line to give the program's name and a brief idea of what it does.>\n"
"    Copyright (C) <year>  <name of author>\n"
"\n"
"    This program is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"    it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"    the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\n"
"    (at your option) any later version.\n"
"\n"
"    This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"    GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"    You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"    along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"    Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
"\n"
"\n"
"Also add information on how to contact you by electronic and paper mail.\n"
"\n"
"If the program is interactive, make it output a short notice like this\n"
"when it starts in an interactive mode:\n"
"\n"
"    Gnomovision version 69, Copyright (C) year name of author\n"
"    Gnomovision comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show "
"w'.\n"
"    This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"    under certain conditions; type `show c' for details.\n"
"\n"
"The hypothetical commands `show w' and `show c' should show the appropriate\n"
"parts of the General Public License.  Of course, the commands you use may\n"
"be called something other than `show w' and `show c'; they could even be\n"
"mouse-clicks or menu items--whatever suits your program.\n"
"\n"
"You should also get your employer (if you work as a programmer) or your\n"
"school, if any, to sign a \"copyright disclaimer\" for the program, if\n"
"necessary.  Here is a sample; alter the names:\n"
"\n"
"  Yoyodyne, Inc., hereby disclaims all copyright interest in the program\n"
"  `Gnomovision' (which makes passes at compilers) written by James Hacker.\n"
"\n"
"  <signature of Ty Coon>, 1 April 1989\n"
"  Ty Coon, President of Vice\n"
"\n"
"This General Public License does not permit incorporating your program into\n"
"proprietary programs.  If your program is a subroutine library, you may\n"
"consider it more useful to permit linking proprietary applications with the\n"
"library.  If this is what you want to do, use the GNU Library General\n"
"Public License instead of this License."
msgstr ""
"Avidemux 是自由軟體；你可以遵照自由軟體基金會(Free Software Foundation)\n"
"出版的 GNU 通用公共許可證條款 (GNU General Public License) 第二版來修改\n"
"和(或)重新發佈這一程式。\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"\t\t       Version 2, June 1991\n"
"\n"
" Copyright (C) 1989, 1991 Free Software Foundation, Inc.\n"
"                       51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
" Everyone is permitted to copy and distribute verbatim copies\n"
" of this license document, but changing it is not allowed.\n"
"\n"
"\t\t\t    Preamble\n"
"\n"
"  The licenses for most software are designed to take away your\n"
"freedom to share and change it.  By contrast, the GNU General Public\n"
"License is intended to guarantee your freedom to share and change free\n"
"software--to make sure the software is free for all its users.  This\n"
"General Public License applies to most of the Free Software\n"
"Foundation's software and to any other program whose authors commit to\n"
"using it.  (Some other Free Software Foundation software is covered by\n"
"the GNU Library General Public License instead.)  You can apply it to\n"
"your programs, too.\n"
"\n"
"  When we speak of free software, we are referring to freedom, not\n"
"price.  Our General Public Licenses are designed to make sure that you\n"
"have the freedom to distribute copies of free software (and charge for\n"
"this service if you wish), that you receive source code or can get it\n"
"if you want it, that you can change the software or use pieces of it\n"
"in new free programs; and that you know you can do these things.\n"
"\n"
"  To protect your rights, we need to make restrictions that forbid\n"
"anyone to deny you these rights or to ask you to surrender the rights.\n"
"These restrictions translate to certain responsibilities for you if you\n"
"distribute copies of the software, or if you modify it.\n"
"\n"
"  For example, if you distribute copies of such a program, whether\n"
"gratis or for a fee, you must give the recipients all the rights that\n"
"you have.  You must make sure that they, too, receive or can get the\n"
"source code.  And you must show them these terms so they know their\n"
"rights.\n"
"\n"
"  We protect your rights with two steps: (1) copyright the software, and\n"
"(2) offer you this license which gives you legal permission to copy,\n"
"distribute and/or modify the software.\n"
"\n"
"  Also, for each author's protection and ours, we want to make certain\n"
"that everyone understands that there is no warranty for this free\n"
"software.  If the software is modified by someone else and passed on, we\n"
"want its recipients to know that what they have is not the original, so\n"
"that any problems introduced by others will not reflect on the original\n"
"authors' reputations.\n"
"\n"
"  Finally, any free program is threatened constantly by software\n"
"patents.  We wish to avoid the danger that redistributors of a free\n"
"program will individually obtain patent licenses, in effect making the\n"
"program proprietary.  To prevent this, we have made it clear that any\n"
"patent must be licensed for everyone's free use or not licensed at all.\n"
"\n"
"  The precise terms and conditions for copying, distribution and\n"
"modification follow.\n"
"\n"
"\t\t    GNU GENERAL PUBLIC LICENSE\n"
"   TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\n"
"\n"
"  0. This License applies to any program or other work which contains\n"
"a notice placed by the copyright holder saying it may be distributed\n"
"under the terms of this General Public License.  The \"Program\", below,\n"
"refers to any such program or work, and a \"work based on the Program\"\n"
"means either the Program or any derivative work under copyright law:\n"
"that is to say, a work containing the Program or a portion of it,\n"
"either verbatim or with modifications and/or translated into another\n"
"language.  (Hereinafter, translation is included without limitation in\n"
"the term \"modification\".)  Each licensee is addressed as \"you\".\n"
"\n"
"Activities other than copying, distribution and modification are not\n"
"covered by this License; they are outside its scope.  The act of\n"
"running the Program is not restricted, and the output from the Program\n"
"is covered only if its contents constitute a work based on the\n"
"Program (independent of having been made by running the Program).\n"
"Whether that is true depends on what the Program does.\n"
"\n"
"  1. You may copy and distribute verbatim copies of the Program's\n"
"source code as you receive it, in any medium, provided that you\n"
"conspicuously and appropriately publish on each copy an appropriate\n"
"copyright notice and disclaimer of warranty; keep intact all the\n"
"notices that refer to this License and to the absence of any warranty;\n"
"and give any other recipients of the Program a copy of this License\n"
"along with the Program.\n"
"\n"
"You may charge a fee for the physical act of transferring a copy, and\n"
"you may at your option offer warranty protection in exchange for a fee.\n"
"\n"
"  2. You may modify your copy or copies of the Program or any portion\n"
"of it, thus forming a work based on the Program, and copy and\n"
"distribute such modifications or work under the terms of Section 1\n"
"above, provided that you also meet all of these conditions:\n"
"\n"
"    a) You must cause the modified files to carry prominent notices\n"
"    stating that you changed the files and the date of any change.\n"
"\n"
"    b) You must cause any work that you distribute or publish, that in\n"
"    whole or in part contains or is derived from the Program or any\n"
"    part thereof, to be licensed as a whole at no charge to all third\n"
"    parties under the terms of this License.\n"
"\n"
"    c) If the modified program normally reads commands interactively\n"
"    when run, you must cause it, when started running for such\n"
"    interactive use in the most ordinary way, to print or display an\n"
"    announcement including an appropriate copyright notice and a\n"
"    notice that there is no warranty (or else, saying that you provide\n"
"    a warranty) and that users may redistribute the program under\n"
"    these conditions, and telling the user how to view a copy of this\n"
"    License.  (Exception: if the Program itself is interactive but\n"
"    does not normally print such an announcement, your work based on\n"
"    the Program is not required to print an announcement.)\n"
"\n"
"These requirements apply to the modified work as a whole.  If\n"
"identifiable sections of that work are not derived from the Program,\n"
"and can be reasonably considered independent and separate works in\n"
"themselves, then this License, and its terms, do not apply to those\n"
"sections when you distribute them as separate works.  But when you\n"
"distribute the same sections as part of a whole which is a work based\n"
"on the Program, the distribution of the whole must be on the terms of\n"
"this License, whose permissions for other licensees extend to the\n"
"entire whole, and thus to each and every part regardless of who wrote it.\n"
"\n"
"Thus, it is not the intent of this section to claim rights or contest\n"
"your rights to work written entirely by you; rather, the intent is to\n"
"exercise the right to control the distribution of derivative or\n"
"collective works based on the Program.\n"
"\n"
"In addition, mere aggregation of another work not based on the Program\n"
"with the Program (or with a work based on the Program) on a volume of\n"
"a storage or distribution medium does not bring the other work under\n"
"the scope of this License.\n"
"\n"
"  3. You may copy and distribute the Program (or a work based on it,\n"
"under Section 2) in object code or executable form under the terms of\n"
"Sections 1 and 2 above provided that you also do one of the following:\n"
"\n"
"    a) Accompany it with the complete corresponding machine-readable\n"
"    source code, which must be distributed under the terms of Sections\n"
"    1 and 2 above on a medium customarily used for software interchange; "
"or,\n"
"\n"
"    b) Accompany it with a written offer, valid for at least three\n"
"    years, to give any third party, for a charge no more than your\n"
"    cost of physically performing source distribution, a complete\n"
"    machine-readable copy of the corresponding source code, to be\n"
"    distributed under the terms of Sections 1 and 2 above on a medium\n"
"    customarily used for software interchange; or,\n"
"\n"
"    c) Accompany it with the information you received as to the offer\n"
"    to distribute corresponding source code.  (This alternative is\n"
"    allowed only for noncommercial distribution and only if you\n"
"    received the program in object code or executable form with such\n"
"    an offer, in accord with Subsection b above.)\n"
"\n"
"The source code for a work means the preferred form of the work for\n"
"making modifications to it.  For an executable work, complete source\n"
"code means all the source code for all modules it contains, plus any\n"
"associated interface definition files, plus the scripts used to\n"
"control compilation and installation of the executable.  However, as a\n"
"special exception, the source code distributed need not include\n"
"anything that is normally distributed (in either source or binary\n"
"form) with the major components (compiler, kernel, and so on) of the\n"
"operating system on which the executable runs, unless that component\n"
"itself accompanies the executable.\n"
"\n"
"If distribution of executable or object code is made by offering\n"
"access to copy from a designated place, then offering equivalent\n"
"access to copy the source code from the same place counts as\n"
"distribution of the source code, even though third parties are not\n"
"compelled to copy the source along with the object code.\n"
"\n"
"  4. You may not copy, modify, sublicense, or distribute the Program\n"
"except as expressly provided under this License.  Any attempt\n"
"otherwise to copy, modify, sublicense or distribute the Program is\n"
"void, and will automatically terminate your rights under this License.\n"
"However, parties who have received copies, or rights, from you under\n"
"this License will not have their licenses terminated so long as such\n"
"parties remain in full compliance.\n"
"\n"
"  5. You are not required to accept this License, since you have not\n"
"signed it.  However, nothing else grants you permission to modify or\n"
"distribute the Program or its derivative works.  These actions are\n"
"prohibited by law if you do not accept this License.  Therefore, by\n"
"modifying or distributing the Program (or any work based on the\n"
"Program), you indicate your acceptance of this License to do so, and\n"
"all its terms and conditions for copying, distributing or modifying\n"
"the Program or works based on it.\n"
"\n"
"  6. Each time you redistribute the Program (or any work based on the\n"
"Program), the recipient automatically receives a license from the\n"
"original licensor to copy, distribute or modify the Program subject to\n"
"these terms and conditions.  You may not impose any further\n"
"restrictions on the recipients' exercise of the rights granted herein.\n"
"You are not responsible for enforcing compliance by third parties to\n"
"this License.\n"
"\n"
"  7. If, as a consequence of a court judgment or allegation of patent\n"
"infringement or for any other reason (not limited to patent issues),\n"
"conditions are imposed on you (whether by court order, agreement or\n"
"otherwise) that contradict the conditions of this License, they do not\n"
"excuse you from the conditions of this License.  If you cannot\n"
"distribute so as to satisfy simultaneously your obligations under this\n"
"License and any other pertinent obligations, then as a consequence you\n"
"may not distribute the Program at all.  For example, if a patent\n"
"license would not permit royalty-free redistribution of the Program by\n"
"all those who receive copies directly or indirectly through you, then\n"
"the only way you could satisfy both it and this License would be to\n"
"refrain entirely from distribution of the Program.\n"
"\n"
"If any portion of this section is held invalid or unenforceable under\n"
"any particular circumstance, the balance of the section is intended to\n"
"apply and the section as a whole is intended to apply in other\n"
"circumstances.\n"
"\n"
"It is not the purpose of this section to induce you to infringe any\n"
"patents or other property right claims or to contest validity of any\n"
"such claims; this section has the sole purpose of protecting the\n"
"integrity of the free software distribution system, which is\n"
"implemented by public license practices.  Many people have made\n"
"generous contributions to the wide range of software distributed\n"
"through that system in reliance on consistent application of that\n"
"system; it is up to the author/donor to decide if he or she is willing\n"
"to distribute software through any other system and a licensee cannot\n"
"impose that choice.\n"
"\n"
"This section is intended to make thoroughly clear what is believed to\n"
"be a consequence of the rest of this License.\n"
"\n"
"  8. If the distribution and/or use of the Program is restricted in\n"
"certain countries either by patents or by copyrighted interfaces, the\n"
"original copyright holder who places the Program under this License\n"
"may add an explicit geographical distribution limitation excluding\n"
"those countries, so that distribution is permitted only in or among\n"
"countries not thus excluded.  In such case, this License incorporates\n"
"the limitation as if written in the body of this License.\n"
"\n"
"  9. The Free Software Foundation may publish revised and/or new versions\n"
"of the General Public License from time to time.  Such new versions will\n"
"be similar in spirit to the present version, but may differ in detail to\n"
"address new problems or concerns.\n"
"\n"
"Each version is given a distinguishing version number.  If the Program\n"
"specifies a version number of this License which applies to it and \"any\n"
"later version\", you have the option of following the terms and conditions\n"
"either of that version or of any later version published by the Free\n"
"Software Foundation.  If the Program does not specify a version number of\n"
"this License, you may choose any version ever published by the Free "
"Software\n"
"Foundation.\n"
"\n"
"  10. If you wish to incorporate parts of the Program into other free\n"
"programs whose distribution conditions are different, write to the author\n"
"to ask for permission.  For software which is copyrighted by the Free\n"
"Software Foundation, write to the Free Software Foundation; we sometimes\n"
"make exceptions for this.  Our decision will be guided by the two goals\n"
"of preserving the free status of all derivatives of our free software and\n"
"of promoting the sharing and reuse of software generally.\n"
"\n"
"\t\t\t    NO WARRANTY\n"
"\n"
"  11. BECAUSE THE PROGRAM IS LICENSED FREE OF CHARGE, THERE IS NO WARRANTY\n"
"FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW.  EXCEPT WHEN\n"
"OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR OTHER PARTIES\n"
"PROVIDE THE PROGRAM \"AS IS\" WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER "
"EXPRESSED\n"
"OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF\n"
"MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  THE ENTIRE RISK AS\n"
"TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE PROGRAM IS WITH YOU.  SHOULD THE\n"
"PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING,\n"
"REPAIR OR CORRECTION.\n"
"\n"
"  12. IN NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN WRITING\n"
"WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MAY MODIFY AND/OR\n"
"REDISTRIBUTE THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU FOR DAMAGES,\n"
"INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR CONSEQUENTIAL DAMAGES ARISING\n"
"OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE PROGRAM (INCLUDING BUT NOT LIMITED\n"
"TO LOSS OF DATA OR DATA BEING RENDERED INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY\n"
"YOU OR THIRD PARTIES OR A FAILURE OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER\n"
"PROGRAMS), EVEN IF SUCH HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE\n"
"POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES.\n"
"\n"
"\t\t     END OF TERMS AND CONDITIONS\n"
"\n"
"\t    How to Apply These Terms to Your New Programs\n"
"\n"
"  If you develop a new program, and you want it to be of the greatest\n"
"possible use to the public, the best way to achieve this is to make it\n"
"free software which everyone can redistribute and change under these terms.\n"
"\n"
"  To do so, attach the following notices to the program.  It is safest\n"
"to attach them to the start of each source file to most effectively\n"
"convey the exclusion of warranty; and each file should have at least\n"
"the \"copyright\" line and a pointer to where the full notice is found.\n"
"\n"
"    <one line to give the program's name and a brief idea of what it does.>\n"
"    Copyright (C) <year>  <name of author>\n"
"\n"
"    This program is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"    it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"    the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\n"
"    (at your option) any later version.\n"
"\n"
"    This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"    GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"    You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"    along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"    Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301  "
"USA\n"
"\n"
"\n"
"Also add information on how to contact you by electronic and paper mail.\n"
"\n"
"If the program is interactive, make it output a short notice like this\n"
"when it starts in an interactive mode:\n"
"\n"
"    Gnomovision version 69, Copyright (C) year name of author\n"
"    Gnomovision comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show "
"w'.\n"
"    This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"    under certain conditions; type `show c' for details.\n"
"\n"
"The hypothetical commands `show w' and `show c' should show the appropriate\n"
"parts of the General Public License.  Of course, the commands you use may\n"
"be called something other than `show w' and `show c'; they could even be\n"
"mouse-clicks or menu items--whatever suits your program.\n"
"\n"
"You should also get your employer (if you work as a programmer) or your\n"
"school, if any, to sign a \"copyright disclaimer\" for the program, if\n"
"necessary.  Here is a sample; alter the names:\n"
"\n"
"  Yoyodyne, Inc., hereby disclaims all copyright interest in the program\n"
"  `Gnomovision' (which makes passes at compilers) written by James Hacker.\n"
"\n"
"  <signature of Ty Coon>, 1 April 1989\n"
"  Ty Coon, President of Vice\n"
"\n"
"這個通用許可證條款不允許你的程式加入到私有專利的程式中。如果你的程式\n"
"是一個副程式函式庫，你可以考慮容許以更有效率的函式庫方式連結到私有專\n"
"利應用程式。如果你想要這樣做要使用 GNU 庫通用許可證而非這個許可證。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_about.cpp:62
msgid "translator-credits"
msgstr "Dongjun Wu (ziyawu@gmail.com)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_acodec.cpp:104
msgid "AudioCodec"
msgstr "音訊編解碼器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_acodec.cpp:132
msgid "Configure codec"
msgstr "設定編解碼器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_busy.cpp:101
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:386
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:960
msgid "Calculator"
msgstr "計算機"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:399
msgid "<b>Target</b>"
msgstr "<b>目標</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:426
msgid "Duration:"
msgstr "持續時間:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:432
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:789
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:187
msgid "00:00:00"
msgstr "00:00:00"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:446
msgid "_Medium:"
msgstr "媒體 (_M):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:457
msgid "_Format:"
msgstr "格式 (_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:468
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:526
msgid "Total size (custom)"
msgstr "總大小 (自訂)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:478
msgid "_Custom size (MB):"
msgstr "自訂大小 (MB)(_C):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:492
msgid "Output container format"
msgstr "輸出容器格式"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:504
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:205
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:205
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:519
msgid "Total size"
msgstr "總大小"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:523
msgid "1x 80 min. CD"
msgstr "1x 80 分鐘 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:528
msgid "2x 80 min. CD"
msgstr "2x 80 分鐘 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:532
msgid "1x 74 min. CD"
msgstr "1x 74 分鐘 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:536
msgid "2x 74 min. CD"
msgstr "2x 74 分鐘 CD"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:540
msgid "DVD5"
msgstr "DVD5"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:556
msgid "Track _1:"
msgstr "軌道 _1:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:564
msgid "Audio bitrate in kb/s for track 1 (0 for no audio)"
msgstr "軌道 1  的音訊位元率 kb/s (0 為無音訊)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:571
msgid "Track _2: "
msgstr "軌道 _2: "

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:579
msgid "Audio bitrate in kb/s for track 2 (optional)"
msgstr "軌道 2  的音訊位元率 kb/s (可選擇的)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:583
msgid "<b>Audio Bitrate</b>"
msgstr "<b>音訊位元率</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:609
msgid "Audio size (MB):"
msgstr "音訊大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:617
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:633
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:649
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:679
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:648
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:655
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:662
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:775
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:155
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:195
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:65
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:79
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:412
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:426
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1186
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:407
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:421
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:407
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:421
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:69
msgid "0"
msgstr "0"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:625
msgid "Video size (MB):"
msgstr "視訊大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:641
msgid "Total size (MB):"
msgstr "總大小 (MB):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:663
msgid "Video bitrate:"
msgstr "視訊位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:671
msgid "Bits per pixel:"
msgstr "每像素多少位元:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:687
msgid "0.0"
msgstr "0.0"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_calculator.cpp:695
msgid "<b>Result</b>"
msgstr "<b>結果</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:148
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:170
msgid "Privileges Required"
msgstr "需要特殊權限"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:148
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:170
msgid "Root privileges are required to perform this operation."
msgstr "需要 Root 權限來實行這項操作。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:191
msgid "Shutting down"
msgstr "關機中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:368
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:138
#, c-format
msgid "%d%%"
msgstr "%d%%"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:391
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:398
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:405
#, c-format
msgid "%lu MB"
msgstr "%lu MB"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:501
msgid "Encoding..."
msgstr "編碼中..."

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:532
msgid "<b>Phase:</b>"
msgstr "<b>階段:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:547
msgid "<b>Video Codec:</b>"
msgstr "<b>視訊編解碼器:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:562
msgid "<b>Audio Codec:</b>"
msgstr "<b>音訊編解碼器:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:577
msgid "<b>Container:</b>"
msgstr "<b>容器:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:609
msgid "<b>Processed Frames:</b>"
msgstr "<b>已處理的畫格數</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:617
msgid "<b>Total Frames:</b>"
msgstr "<b>總畫格數:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:625
msgid "<b>Quantiser:</b>"
msgstr "<b>量化值:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:633
msgid "<b>Average Bitrate:</b>"
msgstr "<b>平均位元率:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:641
msgid "0 kB/s"
msgstr "0 kB/s"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:686
msgid "<b>Video Size:</b>"
msgstr "<b>視訊大小:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:694
msgid "<b>Audio Size:</b>"
msgstr "<b>音訊大小:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:702
msgid "<b>Total Size:</b>"
msgstr "<b>總大小:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:710
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:718
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:726
msgid "0 MB"
msgstr "0 MB"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:751
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:232
msgid "<b>Elapsed:</b>"
msgstr "<b>已過時間:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:759
msgid "<b>Time Remaining:</b>"
msgstr "<b>剩餘時間:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:767
msgid "<b>Frames/sec:</b>"
msgstr "<b>畫格/秒:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:813
msgid "Shut down computer when finished"
msgstr "完成時關閉電腦"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:821
msgid "Priority:"
msgstr "優先權:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:831
msgid "Above Normal"
msgstr "高於一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:833
msgid "Below Normal"
msgstr "低於一般"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_encoding.cpp:871
msgid "Pause / Abort"
msgstr "暫停 / 中止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:815
#, fuzzy
msgid "First Frame"
msgstr "第一格 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:820
#, fuzzy
msgid "Last Frame"
msgstr "最後一格 (_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1181
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:257
msgid "Eraser Configuration"
msgstr "擦除器設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1212
#, fuzzy
msgid "Brush _Mode:  "
msgstr "筆刷模式 (_M):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1224
#, fuzzy
msgid "Brush _Size:  "
msgstr "筆刷大小 (_S):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1236
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:240
msgid "Output \"_Color\" for all masked pixels:"
msgstr "對所有被遮罩的像素輸出 \"顏色\" (_C):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1262
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:246
msgid "Eraser _Data File:"
msgstr "擦除器資料檔 (_D):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1269
msgid ""
"File in which eraser mask information (the list below and the pixels erased "
"for each range) will be stored"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1285
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:699
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1537
#, fuzzy
msgid "_Debugging settings (bits):   "
msgstr "除錯設定 (位元):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1303
#, fuzzy
msgid "_First frame:   "
msgstr "第一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1311
msgid ""
"First frame to which currently selected eraser mask applies; 0 means first "
"frame of video"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1318
#, fuzzy
msgid "_Last frame:   "
msgstr "最後一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1326
msgid ""
"Last frame to which currently selected eraser mask applies; use e.g. "
"99999999 to represent the last frame of video"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1351
msgid "Duplicate"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1355
msgid ""
"Make a copy of the currently selected eraser mask and insert it as the "
"following row"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1372
#, fuzzy
msgid "Last Frame in Range"
msgstr "最後一格 (_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1377
#, fuzzy
msgid "First Frame in Range"
msgstr "第一格 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1382
msgid "Jump to:  "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_eraser.cpp:1418
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:745
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_preview.cpp:174
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1586
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:536
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:289
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:151
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:40
msgid "Continue indexing"
msgstr "繼續索引"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:40
msgid "Abort Requested"
msgstr "已要求中止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:40
msgid "Do you want to abort indexing ?"
msgstr "確定要中止索引？"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:142
msgid "Indexing..."
msgstr "索引中..."

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:163
msgid "Time left :"
msgstr "剩餘時間:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:171
msgid "Timecode :"
msgstr "時間碼:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:179
msgid "Nb pictures seen :"
msgstr "已識別圖片數:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:203
msgid "Indexing :"
msgstr "索引:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_idx_pg.cpp:211
msgid "/dev/null"
msgstr "/dev/null"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Ready"
msgstr "準備"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2334
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Deleted"
msgstr "刪除"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:9
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:88
msgid "  Job Name  "
msgstr "  工作名稱  "

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:93
msgid "Started at"
msgstr "開始於"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:97
msgid "Finished at"
msgstr "結束於"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:124
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:162
msgid "Sure!"
msgstr "確定！"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:124
msgid "Delete ALL jobs"
msgstr "刪除所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:124
msgid "Are you sure you want to delete all jobs ?"
msgstr "確定要刪除所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:162
msgid "Delete job"
msgstr "刪除工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:162
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete %s job ?"
msgstr "確定要刪除 %s 工作 ?"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:171
msgid "Unknown event"
msgstr "未知的事件"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:252
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:278
msgid "Delete All Jobs"
msgstr "刪除所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:283
msgid "Delete Job"
msgstr "刪除工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:288
msgid "Run all jobs"
msgstr "執行所有工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_jobs.cpp:293
msgid "Run Job"
msgstr "執行工作"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:47
msgid "Mini OCR"
msgstr "Mini OCR"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:72
msgid "0:0:0"
msgstr "0:0:0"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:86
msgid "# of lines"
msgstr "線的 #"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:94
msgid "TimeCode:"
msgstr "時間碼:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:102
msgid "# of Glyphs :"
msgstr "字形的 #:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:110
msgid "<b>Stats</b>"
msgstr "<b>狀態</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:127
msgid "Current Glyph"
msgstr "目前字形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:140
msgid " Text:"
msgstr "文字:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:147
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:242
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:263
#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:242
msgid " "
msgstr " "

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:162
msgid "_Calibrate"
msgstr "校準 (_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:166
msgid "If the glyphs are too thin, enter a lower value here"
msgstr "如果字形太細，這裡輸入一個較低的值"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:168
msgid "S_kip all"
msgstr "略過全部"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:172
msgid "Skip the whole image"
msgstr "略過整個圖像"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:174
msgid "Skip Glyph"
msgstr "略過字形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:178
msgid "Skip the current letter/glyph"
msgstr "略過當前 字母/字形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:180
msgid "_Ignore glyph"
msgstr "忽略字形 (_I)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:184
msgid "This glyph will be ignored from now on"
msgstr "從這裡開始將會忽略這個字形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:186
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_ocr.cpp:200
msgid "<b>Bitmap</b>"
msgstr "<b>點陣圖</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:123
msgid "Start frame for partial :"
msgstr "區段的起始畫格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:130
msgid "End frame for partial :"
msgstr "區段的結束畫格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_partial.cpp:153
msgid "Configure partialized filter"
msgstr "設定區段性濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:265
msgid "Particle Analysis Configuration"
msgstr "區段分析設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:536
#, fuzzy
msgid "Particle Detection"
msgstr "分割判定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:563
#, fuzzy
msgid "Mi_nimum area for a particle to be detected:    "
msgstr "偵測一個區段的最小範圍 (_N):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:577
#, fuzzy
msgid "Ma_ximum area for a particle to be detected:   "
msgstr "偵測一個區段的最大範圍 (_X):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:595
#, fuzzy
msgid "_Left side crop (ignore this many pixels on the left):        "
msgstr "剪裁左側 (忽略在區段中的)(_L):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:609
#, fuzzy
msgid "_Right side crop (ignore this many pixels on the right):     "
msgstr "剪裁右側 (忽略在區段中的)(_R):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:623
msgid "_Top crop (ignore this many pixels on the top):                  "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:637
#, fuzzy
msgid "_Bottom crop (ignore this many pixels on the bottom):   "
msgstr "剪裁底部 (忽略在區段中的)(_B):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:655
#, fuzzy
msgid "Output _Format:   "
msgstr "輸出格式 (_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:667
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:179
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:187
msgid "_Output File:"
msgstr "輸出檔 (_O):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_particle.cpp:685
msgid "_Camera Number for output file:      "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:76
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:92
msgid ""
"<b>Encoding is paused.</b>\n"
"\n"
"You can either resume or Abort it."
msgstr ""
"<b>編碼已暫停。</b>\n"
"\n"
"你可以繼續或中止。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:119
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_pause.cpp:141
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:27
msgid "No"
msgstr "否"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:27
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:47
#, c-format
msgid "%lu x %lu"
msgstr "%lu x %lu"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:50
#, c-format
msgid "%2.3f fps"
msgstr "%2.3f fps"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:53
#, c-format
msgid "%ld frames"
msgstr "%ld 畫格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:63
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:113
#, c-format
msgid "%02d:%02d:%02d.%03d"
msgstr "%02d:%02d:%02d.%03d"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:76
#, c-format
msgid "%s (%u:%u)"
msgstr "%s (%u:%u)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:98
#, c-format
msgid "%lu Hz"
msgstr "%lu Hz"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:100
#, c-format
msgid "%lu Bps / %lu kbps"
msgstr "%lu Bps / %lu kbps"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:116
#, c-format
msgid "%.2f MB"
msgstr "%.2f MB"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:185
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:214
msgid "Frame Rate:"
msgstr "畫格率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:221
msgid "Frame Count:"
msgstr "畫格數:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:228
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:406
msgid "Total Duration:"
msgstr "總持續時間:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:249
msgid "Image Size:"
msgstr "圖片大小:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:270
msgid "Codec 4CC:"
msgstr "編解碼器 4CC:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:284
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "外觀比列:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:298
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1024
msgid "<b>Video</b>"
msgstr "<b>視訊</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:317
msgid "Global Motion Compensation:"
msgstr "整體動作補償:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:331
msgid "Packed Bitstream:"
msgstr "打包好的位元流:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:345
msgid "Quarter Pixel:"
msgstr "1/4 像素:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:359
msgid "<b>Extra Video Properties</b>"
msgstr "<b>額外的視訊屬性</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:378
#: scripts/video/autoWizard.js:24
msgid "Codec:"
msgstr "編解碼器:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:385
msgid "Channels:"
msgstr "聲道:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:392
msgid "Bitrate:"
msgstr "位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:399
msgid "Frequency:"
msgstr "頻率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:448
msgid "File Size:"
msgstr "檔案大小:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:462
msgid "Variable Bitrate:"
msgstr "變量位元率:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_properties.cpp:476
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1064
msgid "<b>Audio</b>"
msgstr "<b>音訊</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_quota.cpp:70
msgid "Filesystem full / quota exceeded"
msgstr "檔案系統已滿 / 配額已超過"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_quota.cpp:113
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_quota.cpp:135
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_recent.cpp:89
msgid "Recent files"
msgstr "最近開啟的檔案"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:305
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:36
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:300
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:300
msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:319
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:314
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:314
msgid " Width "
msgstr "寬"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:326
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:321
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:321
msgid " Height "
msgstr "高"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:349
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:344
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:344
msgid "Source :"
msgstr "來源 :"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:355
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:350
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:350
msgid "Destination"
msgstr "目的檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:373
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:395
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:225
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:246
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:82
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:368
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:390
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:368
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:390
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:377
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:399
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:226
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:247
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:83
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:372
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:394
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:372
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:394
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:405
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:400
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:400
msgid " Error X:"
msgstr "錯誤 X:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:419
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:414
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:414
msgid " Error Y:"
msgstr "錯誤 Y:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:433
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:428
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:428
msgid "16 round up"
msgstr "16 進位"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:447
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:442
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:442
msgid "Bilinear"
msgstr "雙線性"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:451
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:446
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:446
msgid "Bicubic"
msgstr "雙立方"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_resize.cpp:455
#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/gtk/gtk_resize.cpp:450
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/gtk/gtk_resize.cpp:450
msgid "Lanczos3"
msgstr "Lanczos3"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:501
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:385
msgid "Swiss Army Knife Configuration"
msgstr "瑞士軍刀設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1111
#, fuzzy
msgid "Select _Operation on each pixel P and input A:   "
msgstr "選擇在每個像素 P 的操作和輸入 A (_O):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1123
#, fuzzy
msgid "Input _Type:   "
msgstr "輸入類型 (_T):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1142
#, fuzzy
msgid "Input _File (convolution kernel):   "
msgstr "輸入檔 (圖像或卷積內核)(_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1146
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1161
#, fuzzy
msgid "Select Convolution Kernel File"
msgstr "選擇字幕檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1157
#, fuzzy
msgid "Input _File (image file):   "
msgstr "輸入檔 (圖像或卷積內核)(_F):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1183
msgid "First, _add to each float pixel value:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1197
msgid "Then, _multiply each float pixel value by:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1211
msgid "Mi_nimum loaded pixel value (will be scaled to 0):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1237
msgid "Ma_ximum loaded pixel value (will be scaled to 255):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1259
msgid "Pixel Value Scaling as Image File is Loaded"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1271
#, fuzzy
msgid "Input _Constant:      "
msgstr "輸入固定值 (_C):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1288
msgid "Memory constant _alpha:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1298
#, fuzzy
msgid " = 1 / "
msgstr "P' = P / A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1312
#, fuzzy
msgid "_Look ahead "
msgstr "預見的 _N 畫格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1323
msgid " frames.  (Anything > 0 will be slower.)"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1335
msgid "_Initial average (\"head start\") is "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1342
msgid "straight"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1343
#, fuzzy
msgid "rolling"
msgstr "字串"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1345
#, fuzzy
msgid " average"
msgstr "計算平均值"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1353
#, fuzzy
msgid "      of frames "
msgstr "7B - 所有畫面使用位元率失真"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1363
msgid " through "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1381
#, fuzzy
msgid "Integer _Bias (will be added to result of selected operation):"
msgstr "偏向 (將會加到結果)(_B):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1421
msgid "First, _add to each pixel result value:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1435
msgid "Then, _multiply each pixel result value by:   "
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1449
msgid "Mi_nimum result value (will be scaled to 0):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1475
msgid "Ma_ximum result value (will be scaled to 255):"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1497
msgid "Pixel Value Scaling on Result of Selected Operation"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1506
msgid "(description of current config will go here)"
msgstr ""

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1523
#, fuzzy
msgid "_Histogram every N frames (0 to disable):   "
msgstr "每 N 個畫格的分佈圖 (0 為停用)(_H):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_SwissArmyKnife.cpp:1594
#, fuzzy
msgid "Enable Preview"
msgstr "預覽"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:194
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:152
msgid "Threshold Configuration"
msgstr "臨界值設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:417
msgid "Minimum value to be in-range:"
msgstr "在範圍中的最小值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:450
msgid "Maximum value to be in-range:"
msgstr "在範圍中的最大值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:481
msgid "Output values:   "
msgstr "輸出值:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:488
msgid "In-range values go black, out-of-range values go white"
msgstr "數值在範圍內會變黑，在範圍外會變白"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:489
msgid "In-range values go white, out-of-range values go black"
msgstr "數值在範圍內會變白，在範圍外會變黑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_threshold.cpp:495
msgid "Debugging settings (bits):   "
msgstr "除錯設定 (位元):"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vcodec.cpp:74
msgid "Video encoder"
msgstr "視訊編碼器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vcodec.cpp:88
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1044
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1084
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1155
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:82
msgid "none"
msgstr "無"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:91
msgid "Select .idx file"
msgstr "選擇 .idx 檔"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:102
msgid "Wrong VobSub parametering"
msgstr "錯誤的 VobSub 參數"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:102
msgid "The idx/sub file does not set."
msgstr "此 idx/sub 檔未設定。"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:183
msgid "VobSub Settings"
msgstr "VobSub 設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:200
msgid "Select .idx"
msgstr "選擇 .idx"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:214
msgid "Select Language :"
msgstr "選擇語言 :"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:228
msgid "Select Sub"
msgstr "選擇 Sub"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_vobsub.cpp:233
msgid "Shift (ms) :"
msgstr "移動 (ms) :"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:211
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/DIA_working.cpp:247
msgid "<b>Time remaining:</b>"
msgstr "<b>剩餘時間:</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:93
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:197
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:381
msgid "Cannot open directory as a file"
msgstr "無法將目錄作為檔案開啟"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:435
msgid "Images"
msgstr "圖像"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/TLK_filesel.cpp:446
msgid "All"
msgstr "全部"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:484
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:562
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:630
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:690
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:753
msgid "label1"
msgstr "標籤1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_dialog/toolkit_dialog.cpp:617
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:66
msgid "Add Video Filter"
msgstr "增加視訊濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:100
msgid "Transformation"
msgstr "變形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:125
msgid "Interlacing"
msgstr "交錯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:150
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:175
#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:38
#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:391
msgid "Denoise"
msgstr "去雜訊"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:200
msgid "Sharpen/Blur"
msgstr "銳利/平滑"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:225
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filterlist.cpp:250
msgid "Miscellaneous"
msgstr "多方面的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:197
msgid "The filter is already partial"
msgstr "此濾鏡已經是區段性"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:295
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:297
msgid "Load set of filters"
msgstr "載入濾鏡的設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:310
msgid "Nothing to save"
msgstr "沒有任何變更可以儲存"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:314
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager.cpp:316
msgid "Save set of filters"
msgstr "儲存濾鏡的設定"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:77
msgid "Video Filter Manager"
msgstr "視訊濾鏡管理器"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:98
msgid "<b>Available Filters</b>"
msgstr "<b>可用的濾鏡</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:156
msgid "Add selected filter to the Active Filters list"
msgstr "將選擇的濾鏡加入到作用中的濾鏡清單裡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:162
msgid "<b>Active Filters</b>"
msgstr "<b >作用中的濾鏡</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:197
msgid "Remove filter"
msgstr "移除濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:206
msgid "Move filter down"
msgstr "濾鏡下移"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:215
msgid "Move filter up"
msgstr "濾鏡上移"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:224
msgid "Open filter list"
msgstr "開啟濾鏡清單"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:233
msgid "Save filter list"
msgstr "儲存濾鏡清單"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:239
msgid "P_artial"
msgstr "區段 (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:242
msgid "Apply the current filter only to a part of the file"
msgstr "只套用當前的濾鏡到檔案的一個區段"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:247
msgid "Configure filter"
msgstr "設定濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:257
msgid "C_onfigure"
msgstr "設定 (_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtermanager_dialog.cpp:282
msgid "_Preview"
msgstr "預覽 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:53
msgid "Video Filters"
msgstr "視訊濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:113
msgid "VCD res"
msgstr "VCD 格式"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:119
msgid "SVCD res"
msgstr "SVCD 格式"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:125
msgid "DVD res"
msgstr "DVD 格式"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:131
msgid "Half D1 res"
msgstr "Half D1 格式"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_filters/gui_filtersub.cpp:157
msgid "Save as script"
msgstr "另存為腳本"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:549
msgid "Side"
msgstr "左右並排"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:550
#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:77
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:69
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:97
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:83
msgid "Top"
msgstr "上下排列"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:551
msgid "Separate"
msgstr "分離視窗"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_bindings.cpp:806
#, c-format
msgid "Frame:%c(%02d)"
msgstr "畫格:%c (%02d)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:266
msgid "Avidemux"
msgstr "Avidemux"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:290
msgid "_Open..."
msgstr "開啟... (_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:301
msgid "_Append..."
msgstr "添加... (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:312
msgid "_Save"
msgstr "儲存 (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:323
msgid "Save _Video..."
msgstr "儲存影片... (_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:335
msgid "Save _BMP Image..."
msgstr "儲存成BMP 圖片... (_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:339
msgid "Save _JPEG Image..."
msgstr "儲存成JPEG 圖片... (_J)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:343
msgid "Save _Selection as JPEG Images..."
msgstr "將取選範圍另存成JPEG 圖片... (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:356
msgid "Save _Project"
msgstr "儲存專案 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:364
msgid "Save P_roject As..."
msgstr "另存專案... (_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:372
msgid "_Load/Run Project..."
msgstr "載入/執行專案... (_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:380
msgid "A_dd to Joblist..."
msgstr "增加到工作清單... (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:384
msgid "Show _Joblist"
msgstr "顯示工作清單 (_J)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:396
msgid "Co_nnect to avsproxy"
msgstr "連線至 avsproxy (_N)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:405
msgid "Proper_ties"
msgstr "屬性 (_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:421
msgid "_Quit"
msgstr "離開 (_Q)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:432
msgid "_Edit"
msgstr "編輯 (_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:439
msgid "_Reset Edits"
msgstr "回復編輯 (_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:452
msgid "Cu_t"
msgstr "剪下 (_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:463
msgid "_Copy"
msgstr "複製 (_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:474
msgid "_Paste"
msgstr "貼上 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:485
msgid "_Delete"
msgstr "刪除 (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:501
msgid "Set Marker _A"
msgstr "設定標記 _A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:508
msgid "Set Marker _B"
msgstr "設定標記 _B"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:520
msgid "Pre_ferences"
msgstr "偏好設定 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:528
msgid "_View"
msgstr "檢視 (_V)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:535
msgid "_Main Toolbar"
msgstr "主工具列 (_M)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:540
msgid "_A/V Sidebar"
msgstr "音訊/視訊側欄 (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:550
msgid "_Zoom 1:4"
msgstr "縮放成 1:4 (_Z)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:557
msgid "Z_oom 1:2"
msgstr "縮放成 1:2 (_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:564
msgid "Zoom _1:1"
msgstr "縮放成 _1:1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:571
msgid "Zoom _2:1"
msgstr "縮放成 _2:1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:578
msgid "Vi_deo"
msgstr "視訊 (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:585
msgid "_Decoder Options"
msgstr "解碼器選項 (_D)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:592
msgid "_Postprocessing"
msgstr "後置處理 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:595
msgid "Select postprocessing level"
msgstr "選擇後置處理等級"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:605
msgid "P_review"
msgstr "預覽 (_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:612
msgid "Display _Output"
msgstr "顯示輸出 (_O)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:624
msgid "_Frame Rate"
msgstr "畫格率 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:628
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:677
msgid "_Encoder"
msgstr "編碼器 (_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:635
msgid "Fil_ters"
msgstr "濾鏡 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:642
msgid "_Audio"
msgstr "音訊 (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:649
msgid "_Main Track"
msgstr "主軌道 (_M)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:653
msgid "_Second Track"
msgstr "次軌道 (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:657
msgid "_Build VBR Time Map"
msgstr "建立變動位元率 (VBR) 時間對應 (_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:666
msgid "S_ave..."
msgstr "儲存... (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:684
msgid "_Filters"
msgstr "濾鏡 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:688
msgid "_Tools"
msgstr "工具 (_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:695
msgid "_Calculator"
msgstr "計算機 (_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:711
msgid "_Rebuild Frames (I & B)"
msgstr "重新建立畫格 (I & B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:715
msgid "C_heck Frames (slow)"
msgstr "檢查畫格 (慢)(_H)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:719
msgid "_Bitrate Histogram"
msgstr "位元率分佈圖 (_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:723
msgid "_Scan for Black Frames..."
msgstr "掃描黑畫面... (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:732
msgid "_VOB -> VobSub"
msgstr "_VOB 轉成 VobSub"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:736
msgid "_OCR (VobSub -> srt)"
msgstr "_OCR (VobSub 轉成 srt)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:740
msgid "OCR (TS->srt)"
msgstr "OCR (TS 轉成 srt)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:744
msgid "_Edit Glyph"
msgstr "編輯字形 (_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:753
msgid "_Frame Hex Dump"
msgstr "畫格二位元轉出 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:757
msgid "A_uto"
msgstr "自動 (_U)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:761
msgid "_Go"
msgstr "前往 (_G)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:768
msgid "_Play/Stop"
msgstr "播放/停止 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:779
msgid "P_revious Frame"
msgstr "上一格 (_R)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:790
msgid "_Next Frame"
msgstr "下一格 (_N)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:801
msgid "Pr_evious Intra Frame"
msgstr "上一內部畫格 (_E)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:812
msgid "Next _Intra Frame"
msgstr "下一內部畫格 (_I)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:823
msgid "Previou_s Black Frame"
msgstr "上一黑畫面 (_S)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:827
msgid "Ne_xt Black Frame"
msgstr "下一黑畫面 (_X)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:831
msgid "_First Frame"
msgstr "第一格 (_F)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:842
msgid "_Last Frame"
msgstr "最後一格 (_L)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:858
msgid "Go to Marker _A"
msgstr "前往標記 _A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:865
msgid "Go to Marker _B"
msgstr "前往標記 _B"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:877
msgid "Go to Fra_me..."
msgstr "前往畫格... (_M)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:888
msgid "Go to _Time..."
msgstr "前往時間... (_T)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:899
msgid "_Custom"
msgstr "自訂 (_C)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:903
msgid "_Help"
msgstr "說明 (_H)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:910
msgid "_Plugins"
msgstr "外掛模組 (_P)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:914
msgid "_Built-in Support"
msgstr "內建的支援 (_B)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:918
msgid "_About"
msgstr "關於 (_A)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:936
msgid "Open a file"
msgstr "開啟檔案"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:946
msgid "Save the file"
msgstr "儲存檔案"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:952
msgid "Audio/video file information"
msgstr "音訊/視訊資訊"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:963
msgid "Bitrate/size calculator"
msgstr "位元率/大小計算機"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1047
msgid "Configure video encoder"
msgstr "設定視訊編碼"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1052
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1108
msgid "Filters"
msgstr "濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1055
msgid "Video filters"
msgstr "視訊濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1087
msgid "Configure audio encoder"
msgstr "設定音訊編碼"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1095
msgid "Audio filters"
msgstr "音訊濾鏡"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1116
msgid "Shift:"
msgstr "移動:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1119
msgid "Enable time shift"
msgstr "啟動時間移動"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1125
msgid "Audio/video time shift (ms)"
msgstr "音訊/視訊 時間移動 (ms)"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1128
msgid "ms"
msgstr "ms"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1136
msgid "<b>Format</b>"
msgstr "<b>格式</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1177
msgid "Frame: "
msgstr "畫格:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1184
msgid "Current frame"
msgstr "當前畫格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1189
msgid "/ 0000000"
msgstr "/ 0000000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1196
msgid "Time: "
msgstr "時間:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1203
msgid "Current time"
msgstr "當前時間"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1204
msgid "00:00:00.000"
msgstr "00:00:00.000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1207
msgid "/ 00:00:00,000"
msgstr "/ 00:00:00,000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1214
msgid "Frame: ?"
msgstr "畫格:？"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1238
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1252
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1264
msgid "Previous frame"
msgstr "上一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1279
msgid "Next frame"
msgstr "下一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1294
msgid "Previous keyframe"
msgstr "上一關鍵畫格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1309
msgid "Next keyframe"
msgstr "下一關鍵畫格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1323
msgid "Selection: start"
msgstr "選取範圍:開始"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1334
msgid "Selection: end"
msgstr "選取範圍:結束"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1345
msgid "Previous black frame"
msgstr "上一黑畫面"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1356
msgid "Next black frame"
msgstr "下一黑畫面"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1367
msgid "First frame"
msgstr "第一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1378
msgid "Last frame"
msgstr "最後一格"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1392
msgid "<b>Selection</b>"
msgstr "<b>選取範圍</b>"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1409
msgid "B:"
msgstr "B:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1416
msgid "Go to marker B"
msgstr "前往標記 B"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1418
msgid "A:"
msgstr "A:"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1425
msgid "Go to marker A"
msgstr "前往標記 A"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1427
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_gui2/GUI_main2.cpp:1435
msgid " 0000000"
msgstr " 0000000"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:44
msgid "Select GlyphFile to edit"
msgstr "選擇字形檔進行編輯"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:112
msgid "String"
msgstr "字串"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:114
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:140
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:183
msgid "End reached"
msgstr "已到結束點"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:140
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:183
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:207
msgid "No more glyphs"
msgstr "不能再多字形"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:207
msgid "Head reached"
msgstr "延伸最前的部分"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:335
msgid "dialog1"
msgstr "對話1"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:387
msgid "Prev. Empty"
msgstr "前一個是空的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_editglyph.cpp:409
msgid "Next Empty"
msgstr "下一個是空的"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_ocr/adm_ocr.cpp:153
msgid "Sure ?"
msgstr "確定？"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_toolkit_gtk/ADM_icons.cpp:230
#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_toolkit_gtk/ADM_icons.cpp:254
#, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr "無法找到圖片檔: %s"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ADM_toolkit_gtk/ADM_tray_gtk.cpp:53
msgid "Open Avidemux"
msgstr "開啟 Avidemux"

#: avidemux/ADM_userInterfaces/ADM_GTK/ui_support.cpp:59
msgid "GTK+"
msgstr "GTK+"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:171
msgid "_Start Frame (first frame # to include in average):"
msgstr "起始畫格 (在平均值包含第一個畫格 #)(_S):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:175
msgid "_End Frame (last frame # to include), -1 = last:"
msgstr "結束畫格 (包含最後一個畫格 #), -1 = 最後(_E):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:179
msgid "Select output file"
msgstr "選擇輸出檔"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:182
msgid ""
"_Bias (only for display; use 0 for average, 128 for frame minus average):"
msgstr "偏向 (僅用於顯示；使用 0 於平均值，128 於畫格減去平均值)(_B):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:186
msgid "Current frame minus average so far"
msgstr "目前為止當前畫格的負差平均值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:187
msgid "Average so far"
msgstr "目前為止的平均值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:189
msgid "Display nothing (fast for batch processing)"
msgstr "無任何顯示 (對批次處理而言是快速的)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:193
msgid "Display _Mode:"
msgstr "顯示模式 (_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidComputeAverage.cpp:198
msgid "ComputeAverage"
msgstr "計算平均值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:187
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:188
msgid "Un-Erase"
msgstr "未擦除"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:192
msgid "1x1"
msgstr "1x1"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:193
msgid "3x3"
msgstr "3x3"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:194
msgid "5x5"
msgstr "5x5"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:195
msgid "7x7"
msgstr "7x7"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:196
msgid "9x9"
msgstr "9x9"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:197
msgid "11x11"
msgstr "11x11"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:198
msgid "15x15"
msgstr "15x15"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:199
msgid "21x21"
msgstr "21x21"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:203
msgid "Brush _Mode:"
msgstr "筆刷模式 (_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:207
msgid "Brush _Size:"
msgstr "筆刷大小 (_S):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:246
msgid "Select data file"
msgstr "選擇資料檔"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidEraser.cpp:251
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:192
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:375
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:148
msgid "_Debugging settings (bits):"
msgstr "除錯設定 (bits)(_D):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:131
msgid "New format, preferred, good for Tracker3D"
msgstr "新格式，對 Tracker3D 來說是首選"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:133
msgid "DG@UWA format (includes shape info & bounding box)"
msgstr "DG@UWA 格式 (包含形狀資訊和範圍邊界)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:135
msgid "AB@ODU format (includes shape info)"
msgstr "AB@ODU 格式 (包含形狀資訊)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:137
msgid "Old format that Tracker3D can't read directly"
msgstr "舊格式無法正確讀取 Tracker3D"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:141
msgid "Output _Format:"
msgstr "輸出格式 (_F):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:166
msgid "Mi_nimum area for a particle to be detected:"
msgstr "偵測一個區段的最小範圍 (_N):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:169
msgid "Ma_ximum area for a particle to be detected:"
msgstr "偵測一個區段的最大範圍 (_X):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:173
msgid "_Left side crop (ignore particles in):"
msgstr "剪裁左側 (忽略在區段中的)(_L):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:176
msgid "_Right side crop (ignore particles in):"
msgstr "剪裁右側 (忽略在區段中的)(_R):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:179
msgid "_Top crop (ignore particles in):"
msgstr "剪裁頂部 (忽略在區段中的)(_T):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:182
msgid "_Bottom crop (ignore particles in):"
msgstr "剪裁底部 (忽略在區段中的)(_B):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:187
#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:321
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2068 avidemux/gtk_gui.cpp:2165
msgid "Select file"
msgstr "選擇檔案"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidParticle.cpp:190
msgid "_Camera number:"
msgstr "攝影機數目 (_C):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:258
msgid "P' = A"
msgstr "P' = A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:259
msgid "P' = P"
msgstr "P' = P"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:260
msgid "P' = P - A"
msgstr "P' = P - A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:261
msgid "P' = A - P"
msgstr "P' = A - P"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:262
msgid "P' = P + A"
msgstr "P' = P + A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:263
msgid "P' = P * A"
msgstr "P' = P * A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:264
msgid "P' = P / A"
msgstr "P' = P / A"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:265
msgid "P' = A / P"
msgstr "P' = A / P"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:266
msgid "P' = min (P, A)"
msgstr "P' = min (P, A)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:267
msgid "P' = max (P, A)"
msgstr "P' = max (P, A)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:272
msgid "A = convolve(P); Load convolution kernel from file"
msgstr "A = 卷積 (P); 從檔案載入卷積內核"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:274
msgid "A = pixel from image file as float; Load image from file"
msgstr "A = 圖像檔的像素作為浮動的; 從檔案載入圖像"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:276
msgid "A = pixel from image file as integer; Load image from file"
msgstr "A = 圖像檔的像素作為整數; 從檔案載入圖像"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:278
msgid "A = floating point constant value"
msgstr "A = 浮動點固定值"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:280
msgid "A = rolling average of pixel: A = A*(1-alpha)+(P*alpha)"
msgstr "A = 像素的可變動範圍: A = A*(1-alpha)+(P*alpha)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:285
msgid "Select _Operation on each pixel P and input A:"
msgstr "選擇在每個像素 P 的操作和輸入 A (_O):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:290
msgid "Input _Type:"
msgstr "輸入類型 (_T):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:321
msgid "Input _File (image or convolution kernel):"
msgstr "輸入檔 (圖像或卷積內核)(_F):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:324
msgid ""
"_Load Bias (added to each pixel\n"
"in file image when loaded):"
msgstr ""
"載入偏向(當載入時\n"
"在檔案映像增加至每個像素)(_L):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:329
msgid ""
"Load _Multiplier (each pixel in\n"
"file image mult. by this when loaded):"
msgstr ""
"載入乘法器 (當載入時\n"
"在檔案圖像的每像素靠這個倍增)(_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:335
msgid "Input _Constant:"
msgstr "輸入固定值 (_C):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:339
msgid ""
"Memory constant _alpha\n"
"(where A = (1-alpha)*A + alpha*(curr_frame + lookahead)):"
msgstr ""
"記憶體固定 _alpha 的分母\n"
"(這裡 A = (1-alpha)*A + alpha*(目前畫格+預先看見的)):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:344
msgid "Look ahead _N frames:"
msgstr "預見的 _N 畫格:"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:348
msgid "Init _Start Frame (first frame # to use for head start):"
msgstr "初始化起始畫格 (第一個畫格 # 使用在開端)(_S):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:352
msgid "Init _End Frame (last frame # to use for head start):"
msgstr "初始化結束畫格 (最後畫格 # 使用在開端)(_E):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:356
msgid ""
"Init By _Rolling (compute head start using a rolling average rather than a "
"straight average)"
msgstr "依據變動初始化(計算開端使用一個波動平均數更精確於直接平均數)(_R)"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:361
msgid "_Bias (will be added to result):"
msgstr "偏向 (將會加到結果)(_B):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:364
msgid "_Result Bias (added to each result pixel):"
msgstr "產生偏向 (將會加到結果)(_R):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:368
msgid ""
"Result _Multiplier (each result pixel\n"
"multiplied by this):"
msgstr ""
"乘法器 (當載入時\n"
"在檔案圖像的每像素靠這個倍增)(_M):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidSwissArmyKnife.cpp:373
msgid "_Histogram every N frames (0 to disable):"
msgstr "每 N 個畫格的分佈圖 (0 為停用)(_H):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:135
msgid "Mi_nimum value to be in-range:"
msgstr "在範圍中的最小值 (_N):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:136
msgid "Ma_ximum value to be in-range:"
msgstr "在範圍中的最大值 (_X):"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:139
msgid "In-range values go white, out-of-range go black"
msgstr "數值在範圍內會變白，在範圍外會變黑"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:140
msgid "In-range values go black, out-of-range go white"
msgstr "數值在範圍內會變黑，在範圍外會變白"

#: avidemux/ADM_videoFilter/ADM_vidThreshold.cpp:145
msgid "Output values:"
msgstr "輸出值:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:260
msgid "Select ECMAScript to Run"
msgstr "選擇 ECMAScript 來執行"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:291
msgid "Audio filters cannot be applied in Copy mode"
msgstr "在複製模式無法套用音訊濾鏡"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:291
msgid "To apply filters the audio must be transcoded."
msgstr "音訊必須轉碼才能套用濾鏡。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:347
msgid "Obsolete"
msgstr "丟棄"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:375
msgid "Not coded in this version"
msgstr "沒有編進這個版本"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:390
msgid "Select Video/Image File..."
msgstr "選擇視訊/圖像檔案..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:434 avidemux/gtk_gui.cpp:446
msgid "Select Workbench to Save"
msgstr "選擇工作台進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:476
msgid "Select Raw File to Save"
msgstr "選擇 RAW 檔進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:486
msgid "Select AVI File..."
msgstr "選擇 AVI 檔案..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:489
msgid "Select AVI File to Append..."
msgstr "選擇 AVI 檔進行添加..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:493
msgid "Select File to Save Audio"
msgstr "選擇檔案來儲存音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:527
msgid "Select JPEG Sequence to Save"
msgstr "選擇 JPEG 順序進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:530
msgid "Select BMP to Save"
msgstr "選擇 BMP 進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:534
msgid "Select JPEG to Save"
msgstr "選擇 JPG 進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:599 avidemux/gtk_gui.cpp:722
msgid "Select File to Save"
msgstr "選擇檔案進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:663
msgid "Select MP3 to Load"
msgstr "選擇 MP3 進行載入"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:666
msgid "Select AC3 to Load"
msgstr "選擇 AC3 進行載入"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:669
msgid "Select WAV to Load"
msgstr "選擇 WAV 進行載入"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:709
msgid "Go to Frame"
msgstr "前往畫格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:709
msgid "_Go to frame:"
msgstr "前往畫格 (_G):"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:714
msgid "Out of bounds"
msgstr "超過邊界"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:720 avidemux/gtk_gui.cpp:728 avidemux/gtk_gui.cpp:775
#: avidemux/gtk_gui.cpp:1967
msgid "Marker A > B"
msgstr "標記 A > B"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:720
msgid ""
"An invalid frame range has been selected.  Make sure marker A is placed "
"before marker B."
msgstr "選擇了一個無效的畫格範圍。  確認標記 A 位於標記 B 的前面。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:728
msgid "Cannot copy."
msgstr "無法複製"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:740
msgid "Something bad happened (II))"
msgstr "不幸的事情發生 (II))"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:754
msgid "Are you sure?"
msgstr "確定嗎？"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:775
msgid "Cannot cut."
msgstr "無法剪下。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:818
msgid "Use custom value"
msgstr "使用自訂值"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:819
msgid "Frame Rate"
msgstr "畫格率"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:819
msgid "_Frames per second"
msgstr "每秒畫格數 (_F)"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:822
msgid "PAL - 25 FPS"
msgstr "PAL - 25 FPS"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:823
msgid "FILM - 24 FPS"
msgstr "FILM - 24 FPS"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:824
msgid "NTSC - 30 FPS"
msgstr "NTSC - 30 FPS"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:826
msgid "Standard Frame Rate:"
msgstr "標準畫格率:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:832
msgid "Change Frame Rate"
msgstr "改變畫格率"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:868
msgid "Width is not a multiple of 8"
msgstr "寬不是 8 的倍數"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:869
msgid "This will make trouble for AVI files."
msgstr "這將會對 AVI 檔造成故障。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:880
msgid "Video filters cannot be applied in Copy mode"
msgstr "在複製模式無法套用視訊濾鏡"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:880
msgid "To apply filters the video must be transcoded."
msgstr "視訊必須轉碼才能套用濾鏡。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:885
msgid "Rebuild all Keyframes?"
msgstr "重建所有的關鍵畫格?"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:941
msgid "Permission error"
msgstr "權限許可錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:944
#, c-format
msgid "\"%s\" does not exist."
msgstr "\"%s\" 不存在。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:947
msgid "Error opening file"
msgstr "開啟檔案錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:947
#, c-format
msgid "Error opening \"%s\"."
msgstr "開啟 \"%s\" 錯誤。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:991
msgid "Cannot open project using the video loader."
msgstr "使用視訊載入器時無法開啟專案。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:992
msgid "Try 'File' -> 'Load/Run Project...'"
msgstr "嘗試 '檔案' -> '載入/執行 專案...'"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:994
msgid "Could not open the file"
msgstr "無法開啟此檔案"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1028
msgid "Multiple Audio Tracks"
msgstr "多音軌"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1028
msgid ""
"The file you just loaded contains several audio tracks.\n"
"Go to Audio->MainTrack to select the active one."
msgstr ""
"這檔案剛剛載入包含一些音訊軌道。\n"
"前往 音訊->主要軌道 來選擇作用中的軌道。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1082
msgid "No audio decoder found for this file"
msgstr "沒有找到可對應這個檔案的音訊解碼器"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1083
msgid "Save (A+V) will generate bad AVI. Save audio will work."
msgstr "儲存 (A+V) 將會生成壞的 AVI。儲存音訊將會進行。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1142
msgid "Something failed when appending"
msgstr "當添加時某些事情失敗"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1153 avidemux/gtk_gui.cpp:1986
msgid "Something bad happened (II)"
msgstr "不幸的事情發生 (II)"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1217
msgid "Cannot save the audio in copy mode"
msgstr "無法在複製模式儲存此音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1217
msgid ""
"Select WAV PCM as the audio codec, otherwise the audio file would be raw PCM."
msgstr "選擇 WAV PCM 作為音訊編解碼器，另外音訊檔是未處理過的 PCM。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1225 avidemux/gtk_gui.cpp:1593
msgid "Saving audio"
msgstr "正在儲存音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1302
msgid "Get Frame"
msgstr "取得畫格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1302
msgid "Cannot get this frame to save"
msgstr "無法取得此畫格進行儲存"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1340
msgid "Mark A > B"
msgstr "標記 A > B"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1340
msgid "Set your markers correctly."
msgstr "正確地設定你的標記。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1349
msgid "Saving as set of jpegs"
msgstr "正在另存為整套 jpeg 檔"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1355
msgid "Cannot decode frame"
msgstr "無法解碼畫格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1355
msgid "Aborting."
msgstr "正在中止。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1366 avidemux/gtk_gui.cpp:1385
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2330
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1366
#, c-format
msgid "Saved %d images."
msgstr "已儲存 %d 個圖像。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1368
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1368
msgid "Could not save all images."
msgstr "無法儲存所有圖像。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1385
#, c-format
msgid "Saved \"%s\"."
msgstr "已儲存 \"%s\"。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1387
msgid "BMP op failed"
msgstr "BMP 運算失敗"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1387
#, c-format
msgid "Saving %s as a BMP file failed."
msgstr "另存 %s 為 BMP 檔失敗。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1409 avidemux/gtk_gui.cpp:1475
msgid "Failed to open the file"
msgstr "無法開啟此檔案"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1409 avidemux/gtk_gui.cpp:1475
msgid "Not a WAV file?"
msgstr "不是一個 WAV 檔？"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1410
msgid "WAV open file failed..."
msgstr "WAV 開啟檔案失敗..."

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1547
msgid "Cannot decompress audio frame"
msgstr "無法解壓音訊框架"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1561
msgid "Memory Error"
msgstr "記憶體錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1614
msgid "No frames to encode"
msgstr "沒有任何畫格進行編碼"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1614
msgid "Please check markers. Is \"A>\" == \">B\"?"
msgstr "請檢查標記。 是 \"A>\" == \">B\"?"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1753
msgid "Saving raw video stream"
msgstr "儲存待處理的視訊串流"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1902
msgid "Checking video"
msgstr "正在檢查影片"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1918
msgid "No error found"
msgstr "沒有發現錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1922
#, c-format
msgid "Errors found in %u frames"
msgstr "在 %u 畫格發現錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1940
msgid "Cannot decompress the audio stream"
msgstr "無法解壓此音訊串流"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1940
msgid "Switch audio codec to Copy."
msgstr "切換音訊的編解碼器為複製。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1967
msgid "Cannot delete the selection."
msgstr "無法刪除此選取範圍。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1972
msgid "You can't remove all frames"
msgstr "你不能移除所有的畫格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:1979 avidemux/gtk_gui.cpp:2601
msgid "Something bad happened"
msgstr "不幸的事情發生"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2048
msgid "Could not get tracks info"
msgstr "無法取得軌道資訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2056
msgid "Take audio from video file"
msgstr "從影片取得音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2057 avidemux/gtk_gui.cpp:2156
msgid "No audio"
msgstr "沒有音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2058 avidemux/gtk_gui.cpp:2157
msgid "External AC3"
msgstr "外部的 AC3"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2058 avidemux/gtk_gui.cpp:2157
msgid "Take audio from external AC3 file"
msgstr "從外部的 AC3 檔取得音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2059 avidemux/gtk_gui.cpp:2158
msgid "External MP3"
msgstr "外部的 MP3"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2059 avidemux/gtk_gui.cpp:2158
msgid "Take audio from external MP3 file"
msgstr "從外部的 MP3 檔取得音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2060 avidemux/gtk_gui.cpp:2159
msgid "External WAV"
msgstr "外部的 WAV"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2060 avidemux/gtk_gui.cpp:2159
msgid "Take audio from external WAV file"
msgstr "從外部的 WAV 檔取得音訊"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2064 avidemux/gtk_gui.cpp:2164
msgid "_Audio source:"
msgstr "音訊來源(_A):"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2068 avidemux/gtk_gui.cpp:2165
msgid "_External file:"
msgstr "外部檔案(_E):"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2077
#, c-format
msgid "Audio track %d (%s/%d channels/%d kbit per s/%d ms shift)"
msgstr "音軌 %d (%s/%d 聲道每 s/%d ms 位移 /%d kbit )"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2083
msgid "_Track from video:"
msgstr "影片中的軌道 (_T):"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2093
msgid "Main Audio Track"
msgstr "主要音軌"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2099 avidemux/gtk_gui.cpp:2177
msgid "Cannot load"
msgstr "無法讀取"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2099 avidemux/gtk_gui.cpp:2177
msgid "The selected audio file does not exist."
msgstr "選取的音訊檔不存在。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2174
msgid "Second Audio Track"
msgstr "第二音軌"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2206
msgid "Error loading the MP3 file"
msgstr "載入 MP3 檔案錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2215 avidemux/gtk_gui.cpp:2237
#: avidemux/gtk_gui.cpp:2259
msgid "Second track loaded"
msgstr "已載入第二軌道"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2229
msgid "Error loading the AC3 file"
msgstr "載入 AC3 檔案錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2251
msgid "Error loading the WAV file"
msgstr "載入 WAV 檔案錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2318
msgid "Saving failed"
msgstr "儲存失敗"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2318
msgid "Saving the job failed. Maybe you have permission issue with ~/.avidemux"
msgstr "儲存工作失敗。可能你沒有權限寫入 ~/.avidemux"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2330
#, c-format
msgid "File %s has been successfully saved."
msgstr "檔案 %s 已經成功地儲存。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2334
#, c-format
msgid "File %s was NOT saved correctly."
msgstr "檔案 %s 儲存不正確。"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2500
msgid "AvsProxy"
msgstr "AvsProxy"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2500
msgid ""
"Failed to connect to avsproxy.\n"
"Is it running ?"
msgstr ""
"無法連線到 avsproxy。\n"
"要繼續執行嗎？"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2505
msgid "avsproxy"
msgstr "avsproxy"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2533
msgid "Frame type:"
msgstr "畫格類型:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2534
msgid "Frame size:"
msgstr "畫格大小:"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2536
msgid "Frame Hex Dump"
msgstr "畫格16 進位傾印"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2587
msgid "Memory error"
msgstr "記憶體錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2594
msgid "Error converting to BMP"
msgstr "轉成 BMP 錯誤"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2691
msgid "Cannot encode the frame"
msgstr "無法編碼此畫格"

#: avidemux/gtk_gui.cpp:2698
#, fuzzy
msgid "Cannot initialise JPEG encoder"
msgstr "無法初始化視訊串流"

#: avidemux/guiplay.cpp:352
msgid "Trouble initializing audio device"
msgstr "起始化音訊裝置發生故障"

#: avidemux/GUI_jobs.cpp:37
msgid "Oops"
msgstr "Oops"

#: avidemux/GUI_jobs.cpp:37
msgid "Something very wrong happened when building joblist."
msgstr "建立工作清單時發生某些重大錯誤。"

#: avidemux/GUI_jobs.cpp:42
msgid "There are no jobs stored"
msgstr "沒有儲存任何工作"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:74 avidemux/gui_navigate.cpp:112
#: avidemux/gui_navigate.cpp:394 avidemux/gui_navigate.cpp:430
msgid "Decompressing error"
msgstr "解壓錯誤"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:74
msgid "Cannot decode next frame."
msgstr "無法解碼下一個畫格"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:112 avidemux/gui_navigate.cpp:430
msgid "Cannot decode keyframe."
msgstr "無法解碼關鍵畫格。"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:238
msgid "Seeking"
msgstr "搜尋中"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:319
msgid "Finding black frames"
msgstr "尋找黑畫面"

#: avidemux/gui_navigate.cpp:394
msgid "Cannot decode the frame."
msgstr "無法解碼此畫格"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:78
msgid "Dual audio can only be used in copy mode"
msgstr "雙語只能使用在複製模式"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:78
msgid "Select Copy as the video codec."
msgstr "選擇複製作為視訊的編解碼器。"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:198 avidemux/gui_savenew.cpp:214
#: avidemux/gui_savenew.cpp:227
msgid "Incompatible output format"
msgstr "不相容的輸出格式"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:248
msgid "There is no second track"
msgstr "沒有第二音軌"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:248
msgid "Select a second audio track in the Audio menu."
msgstr "在音訊選單選擇一個第二音軌。"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:252
msgid "Select dual audio AVI to write"
msgstr "選擇雙語 AVI 進行寫入"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:274 avidemux/gui_savenew.cpp:292
msgid "This cannot have packed VOP"
msgstr "不能有打包好的 VOP"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:274 avidemux/gui_savenew.cpp:292
msgid "It is not MPEG-4 video. File will not be saved."
msgstr "不是 MPEG-4 視訊。檔案將不會儲存。"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:338
msgid ""
"You may need smart copy.\n"
"Enable it?"
msgstr ""
"你也許需要智慧複製。\n"
" 要啟動嗎 ?"

#: avidemux/gui_savenew.cpp:341
msgid "_Q factor (set 4):"
msgstr "_Q 係數 (設定 4):"

#: plugins/ADM_audioEncoders/aften/audioencoder_aften.cpp:244
#: plugins/ADM_audioEncoders/faac/audioencoder_faac.cpp:273
#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:321
#: plugins/ADM_audioEncoders/lavcodec/audioencoder_lavcodec.cpp:220
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:227
#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:310
msgid "_Bitrate:"
msgstr "位元率 (_B):"

#: plugins/ADM_audioEncoders/aften/audioencoder_aften.cpp:250
#: plugins/ADM_audioEncoders/faac/audioencoder_faac.cpp:276
#: plugins/ADM_audioEncoders/lavcodec/audioencoder_lavcodec.cpp:223
msgid "Aften Configuration"
msgstr "Aften 設定"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:289
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:212
msgid "Joint stereo"
msgstr "聯合立體聲"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:293
#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:228
msgid "C_hannel mode:"
msgstr "聲道模式(_H):"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:297
msgid "CBR"
msgstr "CBR"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:298
msgid "ABR"
msgstr "ABR"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:300
msgid "Extreme"
msgstr "極致"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:303
msgid "Bit_rate mode:"
msgstr "位元率模式 (_R):"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:323
#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:311
#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:185
msgid "_Quality:"
msgstr "品質 (_Q):"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:325
msgid "_Disable reservoir"
msgstr "停用儲存槽 (_D)"

#: plugins/ADM_audioEncoders/lame/audioencoder_lame.cpp:329
msgid "LAME Configuration"
msgstr "LAME 設定"

#: plugins/ADM_audioEncoders/twolame/audioencoder_twolame.cpp:231
msgid "TwoLame Configuration"
msgstr "TwoLame 設定"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:295
msgid "VBR"
msgstr "VBR"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:296
msgid "Quality based"
msgstr "基本品質"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:298
#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:184
#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:87
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:101
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:147
msgid "_Mode:"
msgstr "模式 (_M):"

#: plugins/ADM_audioEncoders/vorbis/audioencoder_vorbis.cpp:314
msgid "Vorbis Configuration"
msgstr "Vorbis 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/dvEncoder.cpp:74
msgid "The DV encoder only accepts the following profiles:"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/dvEncoder.cpp:85
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:479
msgid "Incompatible settings"
msgstr "不相容設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:90
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:248
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:269
msgid "_GOP size:"
msgstr "_GOP 大小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:97
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mjpegEncoder.cpp:92
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:256
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:277
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg1Encoder.cpp:78
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "剪裁設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/flv1Encoder.cpp:100
#, fuzzy
msgid "avcodec Sorenson Spark Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:198
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:198
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:199
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:199
msgid "Log"
msgstr "Log"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:200
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:200
msgid "Phods"
msgstr "Phods"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:201
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:201
msgid "EPZS"
msgstr "EPZS"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:204
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:204
msgid "H.263"
msgstr "H.263"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:208
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:208
msgid "Sum of Absolute Differences"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:209
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:209
#, fuzzy
msgid "Fewest Bits"
msgstr "最少位元數 (vhq)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:210
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:210
#, fuzzy
msgid "Rate Distortion"
msgstr "比率失真度"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:216
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:216
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:620
msgid "Encoding Mode"
msgstr "編碼模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:219
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:219
#, fuzzy
msgid "Motion Estimation Method:"
msgstr "動作估測"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:220
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:220
#, fuzzy
msgid "_Maximum Consecutive B-frames:"
msgstr "最大連續"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:221
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:221
#, fuzzy
msgid "4 _Motion Vector"
msgstr "顯示運動方向 (_V)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:222
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:222
#, fuzzy
msgid "_Quarter Pixel"
msgstr "1/4 像素:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:223
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:223
#, fuzzy
msgid "_Global Motion Compensation"
msgstr "整體動作補償:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:226
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:226
msgid "Motion Estimation"
msgstr "動作估測"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:229
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:229
#, fuzzy
msgid "_Quantisation Type:"
msgstr "量化編碼類型 (_Q):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:230
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:230
#, fuzzy
msgid "_Macroblock Decision Mode:"
msgstr "運算區塊判定 (_M):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:231
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:231
#, fuzzy
msgid "Mi_nimum Quantiser:"
msgstr "最小量化值 (_N):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:232
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Ma_ximum Quantiser:"
msgstr "最大量化值 (_X):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:233
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:233
#, fuzzy
msgid "Maximum Quantiser _Difference:"
msgstr "最大量化差值 (_D):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:234
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:234
#, fuzzy
msgid "_Quantiser Compression:"
msgstr "量化壓縮 (_Q):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:235
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:235
#, fuzzy
msgid "Quantiser _Blur:"
msgstr "量化平滑 (_B):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:236
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:236
#, fuzzy
msgid "_Trellis Quantisation"
msgstr "框架量化編碼 (_T)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:239
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:239
#, fuzzy
msgid "Quantisation"
msgstr "量化編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:263
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg4aspEncoder.cpp:263
#, fuzzy
msgid "avcodec H.263 Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/h263Encoder.cpp:471
msgid "The H.263 encoder only accepts the following resolutions:"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mjpegEncoder.cpp:95
#, fuzzy
msgid "avcodec M-JPEG Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:229
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:250
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:86
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:230
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:251
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:87
msgid "TMPGEnc"
msgstr "TMPGEnc"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:231
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:252
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:88
msgid "Anime"
msgstr "動畫"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:232
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:253
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:89
msgid "KVCD"
msgstr "KVCD"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:236
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:257
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:93
msgid "Progressive"
msgstr "漸進的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:237
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:258
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:94
msgid "Interlaced BFF"
msgstr "交錯的 BFF"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:238
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:259
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:95
msgid "Interlaced TFF"
msgstr "交錯的 TFF"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:242
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:263
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:99
msgid "Ma_x. bitrate:"
msgstr "最大位元率:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:243
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:264
msgid "Mi_n. bitrate:"
msgstr "最小位元率:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:244
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:265
msgid "_Use Xvid rate control"
msgstr "使用 Xvid 比率控制器 (_U)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:245
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:266
msgid "_Buffer size:"
msgstr "緩衝大小(_B):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:246
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:267
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:102
msgid "Aspect _ratio:"
msgstr "外觀比例 (_R):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:247
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:268
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:103
msgid "_Matrices:"
msgstr "矩陣 (_M):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:249
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:270
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:104
msgid "_Interlacing:"
msgstr "交錯 (_I):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg1Encoder.cpp:259
#, fuzzy
msgid "avcodec MPEG-1 Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_avcodec/mpeg2Encoder.cpp:280
#, fuzzy
msgid "avcodec MPEG-2 Configuration"
msgstr "libavcodec MPEG-2 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg1Encoder.cpp:71
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:100
msgid "New sequence every (MB):"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg1Encoder.cpp:81
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:114
#, fuzzy
msgid "mpeg2enc Configuration"
msgstr "Aften 設定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:78
#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:4
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:79
#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:5
msgid "Super Video CD"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_mpeg2enc/mpeg2Encoder.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Stream _type:"
msgstr "畫格類型:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:177
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:397
#, fuzzy
msgid "Target bitrate (kb/s)"
msgstr "平均位元率 (kb/s):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:181
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:405
#, fuzzy
msgid "Target video size (MB)"
msgstr "目標視訊大小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:185
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:409
#, fuzzy
msgid "Average bitrate (kb/s)"
msgstr "平均位元率 (kb/s):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:599
#, fuzzy
msgid "x264 Configuration"
msgstr "設定:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:627
#, fuzzy
msgid "Quantizer"
msgstr "量化值:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:634
msgid "Target Size"
msgstr "目標大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:647
msgid ""
"Constant Quantizer - Each frame will have the same compression. Low numbers "
"equal higher quality while high numbers equal lower quality."
msgstr ""
"固定量化值 - 每個畫格的壓縮程度都相同。數值低等於高畫質即數值高等於較低的畫"
"質。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:655
msgid "Target bitrate or file size"
msgstr "目標的位元率或檔案大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:663
msgid "Single Pass - Quality Quantizer (Average)"
msgstr "單次運算 - 畫質的量化值 (平均值)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:664
msgid "Single Pass - Quality Quantizer (Constant)"
msgstr "單次運算 - 畫質的量化值 (固定值)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:665
msgid "Single Pass - Bitrate (Average)"
msgstr "單次運算 - 位元率 (平均值)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:666
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:824
msgid "Two Pass - Video Size"
msgstr "二次運算 - 視訊大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:667
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:828
msgid "Two Pass - Average Bitrate"
msgstr "二次運算 - 平均位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:669
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:702
msgid "Partition Decision"
msgstr "分割判定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:709
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:721
msgid "1 - QPel SAD (Fastest)"
msgstr "1 - 1/4 像素 SAD (最快)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:722
msgid "2 - QPel SATD"
msgstr "2 - 1/4 像素 SATD"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:723
msgid "3 - HPel on MB then QPel"
msgstr "3 - MB 上使用 1/2 像素然後 1/4 像素"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:724
msgid "4 - Always QPel"
msgstr "4 - 總是使用 1/4 像素"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:725
msgid "5 - QPel + Bidirectional ME"
msgstr "5 - QPel + 雙向的動態估測"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:726
msgid "6 - RD on I/P frames (Default)"
msgstr "6 - I/P 畫格使用位元率失真 (預設)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:727
msgid "7 - RD on all frames"
msgstr "7B - 所有畫面使用位元率失真"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:728
msgid "8 - RD refinement on I/P frames"
msgstr "8 - I/P 畫格使用位元率失真精細改進"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:729
msgid "9 - RD refinement on all frames"
msgstr "9 - 所有畫格使用位元率失真精細改進"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:736
msgid "Diamond Search"
msgstr "菱形搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:737
msgid "Hexagonal Search"
msgstr "六角形搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:738
msgid "Uneven Multi-hexagon"
msgstr "不均勻多六邊形"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:739
msgid "Exhaustive Search"
msgstr "徹底搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:740
msgid "Hadamard Exhaustive Search"
msgstr "哈達馬德徹底搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:748
msgid "Max. Ref. Frames"
msgstr "最大參考畫格數"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:755
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:768
msgid ""
"Define how many pixels are analysed for motion estimation. The higher the "
"range the more accurate the analysis but the slower the encoding time."
msgstr "定義分析多少像素。較高的範圍會有叫精確的分析但編碼時間較長。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:777
msgid ""
"Set how many previous frames can be referenced by a P/B-frame. Numbers above "
"5 do not seem to improve quality greatly. Numbers 3 to 5 are recommended."
msgstr ""
"設定多少前面的畫格可被一個 P/B-畫格參考。數目超過 5 並不意味著能改善更多畫"
"質。建議設定 3 到 5。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:780
msgid "Chroma ME"
msgstr "色度動作估測"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:785
msgid "Use color information for detecting motion to improve quality"
msgstr "使用色彩資訊來預估動作以增進畫質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:788
msgid "Mixed Refs"
msgstr "混合參考"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:793
msgid "Calculate referencing individually based on each partition"
msgstr "計算引用個別的基準樣式在每個區段"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:799
msgid "Fast P-Skip"
msgstr "快速 P-略過"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:802
msgid ""
"Early skip detection on P-frames to speedup encoding. Quality will be "
"slightly reduced."
msgstr "在 P-畫格上提早略過檢測來提升編碼速度。品質會些微減少。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:805
msgid "DCT Decimate"
msgstr "離散餘弦變換(DCT)成批編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:810
msgid "Interlaced"
msgstr "交錯的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:813
msgid "Input video is interlaced"
msgstr "交錯式編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:815
msgid "<b>Motion Estimation</b>"
msgstr "<b>移動估測</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:844
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:855
msgid ""
"Enforce the size of a decoded pixel decoded to a certain value. Set this to "
"1:1 for non-anamorphic video."
msgstr ""
"強制一個解碼像素的大小解碼成一個確定的值。對於非不正常的 1:1 影片設定這個。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:845
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:856
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:70
msgid "1"
msgstr "1"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:848
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1076
msgid ":"
msgstr ":"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:864
msgid ""
"Set a custom aspect ratio. The default 1:1 is recommended for most video."
msgstr "設定自訂的外觀比例。大部份的影片推薦使用預設的1:1。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:869
msgid "Predefined Aspect Ratio"
msgstr "預先定義外觀比例"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:874
msgid "Set a common predefined aspect ratio"
msgstr "設定一個共同的預先定義的外觀比例"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:878
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1065
msgid "As Input"
msgstr "另輸出為"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:899
msgid "<b>Sample Aspect Ratio</b>"
msgstr "<b>取樣外觀比列</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:926
msgid "CABAC"
msgstr "CABAC"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:929
msgid ""
"Lossless compression technique that reduces bitrate by approximately 10%. "
"Increases encoding and decoding time."
msgstr "無損壓縮技術會減少接近 10% 的位元率。編碼與解碼時間較長。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:936
msgid "Trellis"
msgstr "框架"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:945
msgid ""
"Use Trellis Rate Distortion Optimisation to find optimal encoding for each "
"block. Level 0 equals disabled, level 1 equals normal and level 2 equals "
"high."
msgstr ""
"使用框架式比率失真度來尋找對每一個區塊最理想的編碼。等級 0 等於關閉，等級 1 "
"表示一般而等級 2 表示高。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:952
msgid "Noise Reduction"
msgstr "減少雜訊"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:961
msgid "Set the amount of noise reduction"
msgstr "設定降低雜訊的量"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:968
msgid "Deblocking Filter"
msgstr "去塊狀色斑濾鏡"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:971
msgid "Enable in-loop deblocking to filter the video"
msgstr "開啟循環去除方塊來過濾視訊"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:988
msgid "Strength"
msgstr "強度"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1002
msgid ""
"Threshold for block detection. Positive values will detect more blocks, "
"negative values will detect less."
msgstr "區塊偵測的臨界值。正值將會偵測較多的區塊，負值則較少。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1011
msgid "Positive values will soften the video, negative values will sharpen"
msgstr "正值將會讓影片變柔合，負值則會變銳利"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1014
msgid "<b>Misc. Options</b>"
msgstr "<b>雜項. 選擇項</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1019
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1091
msgid "Motion & Misc"
msgstr "動作 & 雜項"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1045
msgid "8x8 Transform"
msgstr "8x8 轉換"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1048
msgid "General block breakdown transformation"
msgstr "通用區塊損壞轉換"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1051
msgid "8x8, 8x16 and 16x8 P-frame search"
msgstr "8x8, 8x16 和 16x8 P-畫格搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1054
msgid "Improve the P-frame quality"
msgstr "改善 P-畫格的品質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1057
msgid "8x8, 8x16 and 16x8 B-frame search"
msgstr "8x8, 8x16 和 16x8 B-畫格搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1060
msgid "Improve the B-frame quality"
msgstr "改善 B-畫格的品質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1063
msgid "4x4, 4x8 and 8x4 P-frame search"
msgstr "4x4, 4x8 和 8x4 P-畫格搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1066
msgid "Further improve the P-frame quality"
msgstr "更進一步改善 P-畫格的品質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1068
msgid "8x8 Intra search"
msgstr "8x8 內部搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1071
msgid "Enable DCT Intra block search to improve quality"
msgstr "開啟 DCT 內部區塊搜尋來改善品質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1074
msgid "4x4 Intra search"
msgstr "4x4 內部搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1077
msgid "Further enable DCT Intra block search to improve quality"
msgstr "進一步開啟 DCT 內部區塊搜尋來改善品質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1080
msgid "<b>Partition Macroblocks</b>"
msgstr "<b>分割運算區塊</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1104
msgid "Bias"
msgstr "偏向"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1111
msgid "Max Consecutive"
msgstr "最大連續"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1124
msgid ""
"Increase / decrease probability for how often B-frames are used. It will not "
"violate the maximum consecutive frame limit."
msgstr ""
"增加 / 減少 對於如何經常使用 B-畫格的可能性。將不違反連續畫格限度的最大值。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1133
msgid ""
"Set the maximum number of consecutive B-frames. This defines how many "
"duplicate frames can be dropped. Numbers 2 to 5 are recommended. This "
"greatly improves the use of bitrate and quality."
msgstr ""
"設定連續 B-畫格的最大數目。這個定義可降低多少複製的畫格數。建議數目設在 2 到 "
"5。這大大的改善位元率和品質的使用。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1147
msgid "Weighted Biprediction"
msgstr "加權的雙預測"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1152
msgid "Enables weighting of B-frames to help fades"
msgstr "開啟 B-畫格的加權來協助淡入、淡出"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1155
msgid "Adaptative DCT"
msgstr "改寫的 DCT"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1160
msgid ""
"Use fewer B-frames if needed. This is always recommended. If not enabled, "
"the codec will always use the maximum number of consecutive B-frames."
msgstr ""
"必要時使用較少量的 B-畫格。建議開啟此功能。假如不開啟。編解碼器將總是使用連續"
"的 B-畫格最大數量。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1163
msgid "Use as Reference"
msgstr "作為參考使用"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1168
msgid ""
"Allow B-frames to make references non-linearly to another B-frame (instead "
"of creating a duplicate copy)"
msgstr "允許 B-畫格成為另一個 B-畫格的非線性參考(作為一個重複複製的替代)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1174
msgid "B-Frame Direct Mode"
msgstr "B-畫格正向模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1183
msgid "Spatial"
msgstr "佔空間的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1184
msgid "Temporal"
msgstr "短暫的"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1185
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1187
msgid "<b>B-Frames</b>"
msgstr "<b>B-畫格</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1192
msgid "Partitions & Frames"
msgstr "分割數和畫格數"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1227
msgid "Set how much \"bitrate bonus\" a keyframe can get"
msgstr "設定一個關鍵畫格能取得多少 \"額外的位元率\""

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1236
msgid ""
"Set how much bitrate is deducted from a B-frame as compared to the previous "
"P-frame"
msgstr "設定減少多少位元率從一個 B-畫格作為比較上一個 P-畫格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1245
msgid ""
"Define how much the bitrate can fluctuate over the entire video. 0% results "
"in a constant bitrate stream, while 100% results in a pure quality based "
"bitrate stream."
msgstr ""
"定義整個視訊從頭到尾多少位元率可變動。一個固定位元率流的結果為 0%，一個純位元"
"率流提高畫質的結果為 100%。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1248
msgid "Keyframe Boost (%)"
msgstr "關鍵畫格推進 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1255
msgid "B-frame Reduction (%)"
msgstr "B-畫格減少 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1262
msgid "Bitrate Variability (%)"
msgstr "位元率可變性 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1269
msgid "<b>Bitrate</b>"
msgstr "<b>位元率</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1289
msgid "Min QP"
msgstr "最小 QP"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1296
msgid "Max QP"
msgstr "最大 QP"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1303
msgid "Max QP Step"
msgstr "最大 QP 階層數"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1317
msgid "Enforce a minimum quantizer level"
msgstr "強制量化等級為最小值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1326
msgid "Enforce a maximum quantizer level"
msgstr "強制量化等級為最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1335
msgid ""
"Define how much the quantizer rate can change between two consecutive frames"
msgstr "定義在兩個連續的畫格之間可改變多少量化率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1338
msgid "<b>Quantization Limits</b>"
msgstr "<b>量化編碼限制</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1365
msgid ""
"Increase / decrease sensitivity for detecting scene changes. Improves I-"
"frame usage and quality."
msgstr ""
"增加/減少 對檢測場景改變來補償的靈敏度。改善 I-畫格的使用和有助於畫質。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1368
msgid "Scene Cut Threshold"
msgstr "場景裁剪臨界值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1375
msgid "Min IDR Frame Interval"
msgstr "最小 IDR 畫格時間間隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1388
msgid ""
"Set minimum frame interval between IDR frames. Defines the minimum amount a "
"frame can be reused and referenced by other frames before a new IDR frame is "
"established."
msgstr ""
"設定在 IDR 畫格之間的最小畫格間隔。定義一個畫格可被其他畫格重複使用和參考的最"
"小數量在一個清除它建立新的之前。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1397
msgid ""
"Set maximum frame interval between IDR frames. Defines the maximum amount a "
"frame can be reused and referenced by other frames before a new IDR frame is "
"established."
msgstr ""
"設定在 IDR 畫格之間的最大畫格間隔。定義一個畫格可被其他畫格重複使用和參考的最"
"大數量在一個清除它建立新的之前。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1400
msgid "Max IDR Frame Interval"
msgstr "最大 IDR 畫格時間間隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1407
msgid "<b>More Rate Settings</b>"
msgstr "<b>更多比率設定</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1427
msgid "VBV Buffer Size"
msgstr "VBV 緩衝大小"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1434
msgid "Initial VBV Buffer (%)"
msgstr "初始 VBV 緩衝 (%)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1441
msgid "Maximum Local Bitrate"
msgstr "局部位元率最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1472
msgid "<b>Video Buffer Verifier</b>"
msgstr "<b>視訊緩衝校對器</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1477
msgid "Rate Control"
msgstr "比率控制"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1505
msgid "Bitrate Variance"
msgstr "位元率變動"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1518
msgid ""
"Allowed variance of average bitrate. Lower values mean less variance. Higher "
"values mean more variance."
msgstr "允許的平均位元率變動。較低的值表示較少的變動。較高的值表示較多的變動。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1527
msgid ""
"Allowed variance of average quantizer or quality. Lower values mean less "
"variance. Higher values mean more variance. Note that 0 means constant "
"quality while 1 means constant fluctuation. Recommended 0.6."
msgstr ""
"平均量化值或品質允許的變動。較低的值表示較少的變動。較高的值表示較多的變動。"
"注意值為0表示固定的畫質，當值為1表示固定變動。建議設為 0.6。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1536
msgid "Reduced fluctuations in Quantizer (before curve compression)"
msgstr "量化值縮小變動 (在曲線壓縮之前)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1547
msgid "Quantizer Compression"
msgstr "量化值壓縮"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1554
msgid "Temp. Blur of Est. Frame Complexity"
msgstr "根據相鄰畫格平滑量化值比例的最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1561
msgid "Temp. Blur of Quant. after CC"
msgstr "對統計文件結果平滑量化值比例的最大值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1568
msgid "<b>Misc</b>"
msgstr "<b>雜項</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1594
msgid "Quantization factors used between I and P-frames"
msgstr "I-畫格和 P-畫格 之間使用量化編碼因子"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1603
msgid "Quantization used between P and B-frames"
msgstr "P-畫格和 B-畫格之間使用量化編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1612
msgid "Quantization difference between chroma (color) and luma (brightness)"
msgstr "對色度 (顏色) 和 明度 (亮度)之間做量化編碼差分"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1615
msgid "Factor between I and P-frame Quants"
msgstr "I-畫格和 P-畫格之間的量化因子"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1622
msgid "Factor between P and B-frame Quants"
msgstr "P-畫格和 B-畫格之間的量化因子"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1629
msgid "Chroma QP Offset"
msgstr "色度 QP 偏移量"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1636
msgid "<b>Quantizers</b>"
msgstr "<b>量化值</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1654
msgid "Flat Matrix"
msgstr "扁平矩陣"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1661
msgid "JVT Matrix"
msgstr "JVT 矩陣"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1671
msgid "Custom Matrix"
msgstr "自訂矩陣"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1681
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1153
msgid "Open CQM file"
msgstr "開啟 CQM 檔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1689
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1161
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1586
msgid "Edit Custom Matrix"
msgstr "編輯自訂矩陣"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1692
msgid "Edit loaded custom quantization matrix file"
msgstr "編輯載入的自訂量化編碼矩陣檔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1694
msgid "<b>Quantization Matrices</b>"
msgstr "<b>量化編碼矩陣</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1699
msgid "More"
msgstr "更多"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_x264/gtk/x264ConfigDialog.cpp:1707
msgid "_Defaults"
msgstr "預設(_D)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:98
msgid "Select Xvid matrix file to load"
msgstr "選擇 Xvid 矩陣檔進行載入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:110
msgid "Error Loading"
msgstr "載入錯誤"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Error loadind the custom matrix file."
msgstr "寫入自訂矩陣檔發生錯誤"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:132
msgid "Matrix Loaded"
msgstr "矩陣已載入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:132
msgid "The custom matrix file has been successfully loaded."
msgstr "自訂的矩陣檔已成功載入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:550
msgid "Select Custom Matrix File to write"
msgstr "選擇自訂的矩陣檔進行寫入"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:556
msgid "Error Writing"
msgstr "寫入錯誤"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:556
msgid "Error writing the custom matrix file."
msgstr "寫入自訂矩陣檔發生錯誤"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:756
#, fuzzy
msgid "Xvid Configuration"
msgstr "設定:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:790
msgid "Encoding type:"
msgstr "編碼方式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:795
msgid "Bitrate (kb/s):"
msgstr "位元率 (kb/s):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:800
#, fuzzy
msgid "Quantizer:"
msgstr "量化值:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:812
msgid "Select 1-pass or 2-pass encoding"
msgstr "選擇 1-pass 或 2-pass 編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:816
msgid "Single Pass - Bitrate"
msgstr "單次運算 - 位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:820
msgid "Single Pass - Quantizer"
msgstr "單次運算 - 量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:837
msgid "Target video bitrate"
msgstr "目標視訊位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:844
msgid "Constant quantizer - each frame will get the same compression"
msgstr "固定量化值 - 每個畫格將有相同的壓縮"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:846
msgid "Variable bitrate mode"
msgstr "變動位元率模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:858
msgid "_Interlaced"
msgstr "交錯(_I)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:861
msgid ""
"Enables interlaced frame support - use only if your source contains "
"interlacing artifacts (i.e. fields instead of progressive frames)"
msgstr ""
"開啟交錯式的畫格支援 - 如果你的來源包含交錯式的處理才使用(即場景漸進式畫格的"
"替代)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:863
msgid "_Greyscale"
msgstr "灰階(_G)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:866
msgid "Encode in black & white"
msgstr "使用黑白編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:872
msgid "Ca_rtoon mode"
msgstr "卡通模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:875
msgid "Enables special motion estimation features for cartoons/anime"
msgstr "開啟對 卡通/動畫 特殊動作補償技術"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:877
msgid "C_hroma optimizer"
msgstr "色度優化器(_H)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:880
msgid "Enables a chroma optimizer prefilter"
msgstr "啟用色度優化器的前置過濾器"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:886
msgid "Turbo Mode"
msgstr "渦輪加速模式"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:889
msgid "Enables fast 1st pass encoding"
msgstr "開啟快速單次運算編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:891
msgid "Packed bitstream"
msgstr "打包好的位元率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:894
msgid "Enables Divx like packed vop, DO NOT SET, it is ugly"
msgstr "開啟 Divx 像打包好的 VOP。若不設定，它會很難看"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:896
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:915
msgid "Motion search precision:"
msgstr "動態搜尋精確度:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:919
msgid "VHQ mode:"
msgstr "VHQ 模式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:932
msgid ""
"Higher settings give higher quality results, at the cost of slower encoding"
msgstr "較高的設定值，在較慢編碼的代價下會得較好的畫質結果"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:936
msgid "0 - None"
msgstr "0 - 無"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:940
#, fuzzy
msgid "1 - Low"
msgstr "2 - 低"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:944
#, fuzzy
msgid "2 - Medium"
msgstr "3 - 中等"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:948
#, fuzzy
msgid "3 - High"
msgstr "4 - 高"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:957
msgid "VHQ enables an additional search process to increase quality"
msgstr "VHQ 開啟一個額外的搜尋過程來增進畫質"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:961
msgid "0 - Off"
msgstr "0 - 關閉"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:965
msgid "1 - Mode decision"
msgstr "1 - 模式判定"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:969
msgid "2 - Limited search"
msgstr "2 - 限度搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:973
msgid "3 - Medium search"
msgstr "3 - 中等搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:977
msgid "4 - Wide search"
msgstr "4 - 廣泛搜尋"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:987
msgid "C_hroma motion"
msgstr "色度動作(_H)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:990
msgid "Use chroma information to estimate motion"
msgstr "使用色度資訊來預估動作"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:992
msgid "_4MV"
msgstr "4MV"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:995
msgid "Use 4 motion vectors per macroblock, might give better compression"
msgstr "每個運算區塊使用4個移動向量，可能得到較好的壓縮"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1001
#, fuzzy
msgid "Max I-frame interval:"
msgstr "最大 I 畫格隔間"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1009
msgid "Maximum number of frames allowed between I-frames"
msgstr "允許在 I-畫格之間的最大畫格數"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1024
msgid "Number of B-frames:"
msgstr "B-畫格的數目:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1032
msgid ""
"Maximum number of sequential B-frames (when set to 0, the original I/P "
"encoder is used)"
msgstr "連續的 B-畫格的最大數目 (當設定成 0，則使用原來的 I/P 編碼器)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1038
msgid "_Qpel"
msgstr "_Qpel"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1041
msgid "Use Quarter pixel resolution for a more precise motion estimation"
msgstr "使用四分之一像素判定對於一個更精確的動作估測"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1043
msgid "_GMC"
msgstr "_GMC"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1046
msgid ""
"Global Motion Compensation can save bits on camera pans, zooming and rotation"
msgstr "整體動作補償可儲存成數位在照像機的轉動鏡頭、縮放和旋轉"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1048
msgid "_BVHQ"
msgstr "_BVHQ"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1051
msgid "Produces nicer-looking B-frames"
msgstr "製作觀看較流暢的 B-畫格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1053
msgid "Advanced Simple Profile"
msgstr "進階的簡單設定檔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1068
msgid "Get PAR from input video file"
msgstr "從輸入的視訊檔取得 PAR"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1074
msgid "Pixel Width"
msgstr "像素寬"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1085
msgid "Pixel Height"
msgstr "像素高"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1086
msgid "Pixel Aspect Ratio"
msgstr "像素外觀比例"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1104
msgid "Quantization type:"
msgstr "量化編碼方式:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1108
msgid "_H.263"
msgstr "_H.263"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1111
msgid "H.263 quantizers smooth the picture (useful at lower bitrates)"
msgstr "H.263 量化值使圖片平滑 (用於較低的位元率)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1115
msgid "_MPEG"
msgstr "_MPEG"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1118
msgid ""
"MPEG quantizers (slightly slower) produce sharper picture (useful at higher "
"bitrates)"
msgstr "MPEG 量化值 (稍微慢些) 產生較銳利的圖片 (用於較高的位元率)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1122
msgid "_Custom Matrix"
msgstr "自訂矩陣(_C)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1132
msgid "Load Custom Matrix:  "
msgstr "載入自訂矩陣  "

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1178
msgid "I-frame quantizer - Min:"
msgstr "I-畫格量化值 - 最小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1183
msgid "P-frame quantizer - Min:"
msgstr "P-畫格量化值 - 最小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1188
msgid "B-frame quantizer - Min:"
msgstr "B-畫格量化值 - 最小:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1201
msgid "Minimum quantizer allowed for I-frames"
msgstr "I-畫格容許的最小量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1207
msgid "Minimum quantizer allowed for P-frames"
msgstr "P-畫格容許的最小量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1213
msgid "Minimum quantizer allowed for B-frames"
msgstr "B-畫格容許的最小量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1219
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1224
#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1229
msgid "Max:"
msgstr "最大:"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1242
msgid "Maximum quantizer allowed for I-frames"
msgstr "I-畫格容許的最大量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1248
msgid "Maximum quantizer allowed for P-frames"
msgstr "P-畫格容許的最大量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1254
msgid "Maximum quantizer allowed for B-frames"
msgstr "B-畫格容許的最大量化值"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1256
msgid "Quantizer restrictions"
msgstr "量化值限制"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1260
msgid "_Trellis quantization"
msgstr "框架量化編碼 (_T)"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1263
msgid "Rate distortion quantization, will find optimal encoding for each block"
msgstr "比率失真度量化編碼，將對每個區塊尋找最理想的編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1265
msgid "Quantization"
msgstr "量化編碼"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1293
msgid "I-frame boost (%):"
msgstr "I-畫格推進 (%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1298
msgid "I-frames closer than ... frames..."
msgstr "I-畫格更靠近於 ... 畫格..."

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1303
msgid "...are reduced by (%):"
msgstr "...減少(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1308
msgid "Max overflow improvement (%):"
msgstr "最大溢位改善(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1313
msgid "Max overflow degradation (%):"
msgstr "最大溢位降級(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1325
#, c-format
msgid "A value of 20 will give 20% more bits to every I-frame"
msgstr "20 的值將取得多 2 成的位元給每個 I-畫格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1331
msgid ""
"I-frames appearing in the range below this value will be treated as "
"consecutive keyframes"
msgstr "在範圍中出現的 I-畫格數低於這個值，那麼將當成連續的關鍵畫格處理"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1336
msgid ""
"Reduction of bitrate for the first consecutive I-frames. The last I-frame "
"will get treated normally"
msgstr "對最初的連續 I-畫格降低位元率。最後的 I-畫格將會正常處理"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1341
msgid ""
"How much of the overflow the codec can eat into during undersized sections - "
"larger values will bridge the gap faster"
msgstr "在較小的區段期間編解碼器可以消耗多少溢出 - 較大的數值將快速跨越間隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1346
msgid ""
"How much of the overflow the codec can eat into during oversized sections - "
"larger values will bridge the gap faster"
msgstr "在特大的區段期間編解碼器可以消耗多少溢出 - 較大的數值將快速跨越間隔"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1348
msgid "Two pass tuning"
msgstr "二次運算調整"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1365
msgid "High bitrate scenes (%):"
msgstr "高位元率場景(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1370
msgid "Low bitrate scenes (%):"
msgstr "低位元率場景(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1375
msgid "Overflow control strength (%):"
msgstr "溢位控制強度(%):"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1387
msgid ""
"The higher this value, the more bits get taken from frames larger than the "
"average size, and redistributed to others"
msgstr "高於這個值，從畫格取得的更多位元大於平均大小，並重新分配到其他。"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1392
msgid ""
"The higher this value, the more bits get assigned to frames below the "
"average frame size"
msgstr "高於這個值，更多的位元指定到低於平均畫格大小的畫格"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1397
msgid ""
"0 = default from core (let XviD decide), else overflow payback percent per "
"frame"
msgstr "0 = 核心預設(讓 XviD 決定)，其他的溢出每畫格回收率"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1399
msgid "Curve compression"
msgstr "曲線壓縮法"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1403
msgid "Second Pass"
msgstr "第二次運算"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1609
msgid "<b>Intra Matrix</b>"
msgstr "<b>內部矩陣</b>"

#: plugins/ADM_videoEncoder/ADM_vidEnc_xvid/gtk/xvidConfigDialog.cpp:1627
msgid "<b>Inter Matrix</b>"
msgstr "<b>中間矩陣</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:30
msgid "Add black borders"
msgstr "加框"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:33
msgid "Add pure black border(s)."
msgstr "加入黑色邊框。"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:212
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:212
msgid "_Left border:"
msgstr "左邊框 (_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:213
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:213
msgid "_Right border:"
msgstr "右邊框 (_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:214
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:214
msgid "_Top border:"
msgstr "頂部邊框 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:215
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:215
msgid "_Bottom border:"
msgstr "底部邊框 (_B):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:218
msgid "Add Borders"
msgstr "加入邊框"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:222
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:223
msgid "Incorrect parameters"
msgstr "不正確的參數"

#: plugins/ADM_videoFilters/AddBorders/ADM_vidAddBorder.cpp:222
#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:223
msgid "All parameters must be even and within range."
msgstr "所有的參數必須是偶數且在範圍內。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/ADM_vidAnimated.cpp:36
#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:54
msgid "Animated Menu"
msgstr "動畫式選單"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/ADM_vidAnimated.cpp:39
msgid "Create a video made of 6 mini windows, very useful to do DVD menus."
msgstr "以 6 個小視窗建立一個影片，對於製作 DVD 選單非常有用。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:37
msgid "_Background Image:"
msgstr "背景圖片:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:37
msgid "Select background image"
msgstr "選擇背景圖像"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:38
msgid "_NTSC (default is PAL):"
msgstr "NTSC (預設是 PAL)(_N):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:39
msgid "Vignette _Width:"
msgstr "小插曲寬 (_W):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:40
msgid "Vignette _Height:"
msgstr "小插曲高 (_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:43
msgid "Vignette frame number"
msgstr "小插曲畫格數目"

#: plugins/ADM_videoFilters/Animated/DIA_animated.cpp:47
msgid "Timecode:"
msgstr "時間碼:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/ADM_vidAsharp.cpp:61
msgid "asharp"
msgstr "asharp"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/ADM_vidAsharp.cpp:64
msgid "Adaptative sharpener by MarcFD."
msgstr "適性銳利化器，作者為 MarcFD。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:61
msgid "ASHARP"
msgstr "ASHARP"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:173
msgid "ASharp by MarcFD"
msgstr "ASharp 作者為 MarcFD"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:186
msgid "Threshold :"
msgstr "臨界值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:194
msgid "Strength :"
msgstr "強度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:202
msgid "Block Adaptative :"
msgstr "區塊適性:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ASharp/gtk/DIA_asharp.cpp:210
msgid "High Quality Block Filtering :"
msgstr "高品質區塊濾鏡 :"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:47
#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:92
msgid "ASS"
msgstr "ASS"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:50
msgid "Add ASS/SSA subtitles to the picture."
msgstr "加入 ASS/SSA 字幕到影片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:84
msgid "_Subtitle file (ASS/SSA):"
msgstr "字幕檔 (ASS/SSA)(_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:84
#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:85
msgid "Select Subtitle file"
msgstr "選擇字幕檔"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:85
msgid "_Line spacing:"
msgstr "行距 (_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:86
msgid "_Font scale:"
msgstr "字型縮放 (_F):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:87
msgid "_Top margin:"
msgstr "頂部邊界 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Ass/ADM_vidASS.cpp:88
msgid "Botto_m margin"
msgstr "底部邊界 (_M)"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:39
msgid "Picture resizer ported from Avisynth (C Version, slow)."
msgstr "從 Avisynth 移植的圖像調整大小器 (C 版本，慢)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:240
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:130
msgid "Width and height cannot be 0"
msgstr "寬和高不能為 0"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvisynthResize/ADM_vidResize.cpp:242
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:132
msgid "Width and height cannot be odd"
msgstr "寬和高不能為奇數"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:488
msgid "Avisynth script filter (avsfilter), ver 0.7a(internal)"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:491
msgid "Use avisynth script as video filter."
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:538
#, fuzzy
msgid "_loader file:"
msgstr "外部檔案(_E):"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:539
msgid "Select loader filename[avsload.exe]"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:541
#, fuzzy
msgid "_avs file:"
msgstr "_IFO 檔案:"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:542
#, fuzzy
msgid "Select avs filename[*.avs]"
msgstr "選擇資料檔"

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:543
msgid "_pipe timeout:"
msgstr ""

#: plugins/ADM_videoFilters/AvsFilter/avsfilter.cpp:547
#, fuzzy
msgid "AvsFilter config"
msgstr "Fontconfig"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:59
msgid "Blacken borders"
msgstr "邊框填黑"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:62
msgid "Fill borders with pure black. Doesn't alter size."
msgstr "用黑色填入邊框。不變更大小。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlackenBorders/ADM_vidBlackenBorders.cpp:218
msgid "Blacken Borders"
msgstr "邊界填黑"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:59
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:80
msgid "Blend Removal"
msgstr "去除混合"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:62
msgid "Try to remove blending."
msgstr "嘗試移除混合。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:71
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:78
#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:88
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:75
#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:158
#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:183
msgid "_Threshold:"
msgstr "臨界值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:72
msgid ""
"If value is smaller than threshold it is considered valid.Smaller value "
"might mean more false positive."
msgstr "如果數值小於臨界值，它被視為有效的。較小的值可能意味著更多的誤判。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:74
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:81
msgid "_Noise:"
msgstr "雜訊 (_N):"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:74
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:81
msgid "If pixels are closer than noise, they are considered to be the same"
msgstr "如果像素太接近雜訊，它們被視為一樣"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:75
msgid "I_dentical:"
msgstr "相同 (_D):"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:75
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:82
msgid "If metric is less than identical, images are considered identical"
msgstr "如果量度少於等同的，圖像被視為完全相同"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:83
msgid "_Show metrics"
msgstr "顯示量度 (_S)"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidBlendRemoval.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:83
msgid "Show metric in image (debug)"
msgstr "圖像顯示量度 (除錯)"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:66
msgid "Hard pulldown removal"
msgstr "硬式去除 Pulldown"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:69
msgid "Remove IVTC that has been analog captured or resized."
msgstr "移除 IVTC 來模擬捕捉或調整大小。"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:79
msgid ""
"If value is smaller than threshold it is considered valid. Smaller value "
"might mean more false positive"
msgstr "如果數值小於臨界值，它被視為有效的。較小的值可能意味著更多的誤判"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:82
msgid "_Identical:"
msgstr "相同 (_I):"

#: plugins/ADM_videoFilters/BlendRemover/ADM_vidHardIvtcRemoval.cpp:87
msgid "Hard IVTC Removal"
msgstr "硬去除 IVTC"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaU.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:198
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:220
msgid "Chroma U"
msgstr "色度 U"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaU.cpp:30
msgid "Keep chroma U only."
msgstr "只保留色度 U。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaV.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:205
msgid "Chroma V"
msgstr "色度 V"

#: plugins/ADM_videoFilters/Chroma/ADM_vidChromaV.cpp:30
msgid "Keep chroma V only."
msgstr "只保留色度 V。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/ADM_vidChromaShift.cpp:36
msgid "Chroma shift"
msgstr "色度變化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/ADM_vidChromaShift.cpp:39
msgid "Shift chroma U/V to fix badly synced luma/chroma."
msgstr "改變色度 U/V 來修復糟糕的明度/色度同步。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:62
msgid "Chroma Shift"
msgstr "色度變化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:179
msgid "ChromaShift"
msgstr "色度變化"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:193
msgid "U Shift :"
msgstr "U 位移:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:200
msgid "V Shift :"
msgstr "V 位移:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ChromaShift/gtk/DIA_chromaShift.cpp:242
msgid "<b>Preview</b>"
msgstr "<b>預覽</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/ADM_vidCNR2.cpp:83
msgid "Cnr2"
msgstr "Cnr2"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/ADM_vidCNR2.cpp:86
msgid "Chroma noise reduction filter by MarcFD/Tritical.."
msgstr "色度雜訊削減濾鏡，作者為 MarcFD/Tritical.."

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:123
msgid "Chroma Noise Reduction 2"
msgstr "色度雜訊削減 2"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:148
msgid "<b>Scene change Treshold</b>"
msgstr "<b>場景改變臨界值</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:167
msgid "Sensibility"
msgstr "敏銳度"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:175
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:190
msgid "Luma :"
msgstr "明度:"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:197
msgid "Chroma U :"
msgstr "色度 U :"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:204
msgid "Chroma V :"
msgstr "色度 V :"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:247
msgid "Narrow"
msgstr "狹道"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:272
msgid "<b>Settings</b>"
msgstr "<b>設定</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:291
msgid "Use also chroma to detect scene change"
msgstr "也使用色度偵測場景改變"

#: plugins/ADM_videoFilters/CNR2/gtk/DIA_cnr2.cpp:295
msgid "<b>Mode</b>"
msgstr "<b>模式</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/ADM_vidColorYuv.cpp:69
msgid "Avisynth ColorYUV"
msgstr "Avisynth ColorYUV"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/ADM_vidColorYuv.cpp:72
msgid "Alter colors (auto white balance etc...). Ported from Avisynth."
msgstr "變更色彩 (自動白平衡等...)。從 Avisynth 移植而來。"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:139
msgid "ColorYuv (From avisynth)"
msgstr "顏色亮度範圍(由 avisynth)"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:163
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/ADM_vidContrast.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:53
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:175
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:193
msgid "Contrast"
msgstr "對比"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:170
#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:202
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:177
msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:191
msgid "Luma Y"
msgstr "明度 Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:308
msgid "<b>Color Correction Matrix</b>"
msgstr "<b>色彩校正矩陣</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:331
msgid "Matrix"
msgstr "矩陣"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:338
msgid "Opt"
msgstr "選擇"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:345
msgid "Level"
msgstr "色階"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:358
msgid "Rec.709"
msgstr "Rec.709"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:366
msgid "Coring"
msgstr "正在去核"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:374
msgid "TV->PC"
msgstr "TV 轉成 PC"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:375
msgid "PC->TV"
msgstr "PC 轉成 TV"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:376
msgid "PC->TV.Y"
msgstr "PC 轉成 TV.Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:382
msgid ""
"<b>Matrix Warning :</b>\n"
"all above values are normalized to 256!"
msgstr ""
"<b>矩陣警告 :</b>\n"
"所有超過的數值將被標準化為 256!"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:388
msgid "AutoGain"
msgstr "自動增益"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:392
msgid "Display Stats"
msgstr "顯示狀態"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:396
msgid "AutoWhite"
msgstr "自動反白"

#: plugins/ADM_videoFilters/colorYUV/gtk/DIA_coloryuv.cpp:400
msgid "<b>frame2</b>"
msgstr "<b>畫格2</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/ADM_vidContrast.cpp:37
msgid "Adjust contrast, brightness and colors."
msgstr "調整對比、亮度和色彩。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:216
msgid "Luma"
msgstr "明度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Contrast/gtk/DIA_contrast.cpp:224
msgid "Chroma v"
msgstr "色度 v"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/ADM_vidCrop.cpp:53
msgid "Crop"
msgstr "剪裁"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/ADM_vidCrop.cpp:56
msgid "Remove lines from top/bottom/left/right."
msgstr "由頂部/底部/左側/右側移除線。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:245
msgid "Crop Settings"
msgstr "剪裁設定"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:270
msgid "Crop Left:"
msgstr "剪裁左側:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:277
msgid "Crop Right:"
msgstr "剪裁右側:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:284
msgid "Crop Top:"
msgstr "剪裁頂部:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:291
msgid "Crop Bottom:"
msgstr "剪裁底部:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Crop/gtk/DIA_crop.cpp:334
msgid "Auto Crop"
msgstr "自動剪裁"

#: plugins/ADM_videoFilters/CurveEditor/ADM_vidCurveEditor.cpp:48
msgid "Color Curve Editor"
msgstr "色彩曲線編輯器"

#: plugins/ADM_videoFilters/CurveEditor/ADM_vidCurveEditor.cpp:51
msgid "Color adjustment by color curves in YUV color space."
msgstr "在 YUV 色彩空間中用色彩曲線調整顏色。"

#: plugins/ADM_videoFilters/CurveEditor/ADM_vidCurveEditor.cpp:152
#, c-format
msgid "Control points count: Y:%d, U:%d, V:%d"
msgstr "控制點數: Y:%d, U:%d, V:%d"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:155
#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:192
msgid "Decomb Decimate"
msgstr "去除梳形雜訊成批編碼器"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:158
msgid "Useful to remove dupes left by Telecide."
msgstr "電視電影用於移除偽裝左面。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:171
msgid "Discard closer"
msgstr "丟棄較靠近的"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:172
msgid "Replace (interpolate)"
msgstr "取代 (插入)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:173
msgid "Discard longer dupe (animés)"
msgstr "丟棄 longer dupe (animés)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:174
msgid "Pulldown dupe removal"
msgstr "去除 Pulldown 偽裝"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:177
msgid "Fastest (no chroma, partial luma)"
msgstr "最快 (沒有色度，部份的明度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:178
msgid "Fast (partial luma and chroma)"
msgstr "快 (部份明度和部份色度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:179
msgid "Medium (full luma, no chroma)"
msgstr "中 (全部的明度，沒有色度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:180
msgid "Slow (full luma and chroma)"
msgstr "慢 (全部的明度和色度)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:186
msgid "_Threshold 1:"
msgstr "臨界值 1 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:187
msgid "T_hreshold 2:"
msgstr "臨界值 2 (_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Decimate/ADM_vidDecDec.cpp:188
msgid "C_ycle:"
msgstr "循環 (_Y):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Deinterlace/ADM_vidDeinterlace.cpp:36
msgid "Deinterlace"
msgstr "Deinterlace"

#: plugins/ADM_videoFilters/Deinterlace/ADM_vidDeinterlace.cpp:39
msgid "Mask interlacing artifacts. Port of Smart deinterlace."
msgstr "從智慧型去交錯移植的遮罩交錯加工。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Delta/ADM_vidDelta.cpp:39
msgid "Luma delta"
msgstr "明度差值"

#: plugins/ADM_videoFilters/Delta/ADM_vidDelta.cpp:42
msgid "Difference between current and previous picture."
msgstr "目前圖片與上一個圖片之間的差異。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:41
msgid "Port of Transcode DNR."
msgstr "從 DNR 轉碼移植而來。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:380
msgid "_Luma lock:"
msgstr "明度鎖定 (_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:381
msgid "C_hroma lock:"
msgstr "色度鎖定 (_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:382
msgid "L_uma threshold:"
msgstr "明度臨界值 (_U):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:383
msgid "Ch_roma threshold:"
msgstr "彩度臨界值 (_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Denoise/ADM_vidDenoise.cpp:385
msgid "_Scene change:"
msgstr "場景改變 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:65
msgid "DG Bob"
msgstr "DG Bob"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:68
msgid "Donald Graft Bob."
msgstr "Donald Graft Bob."

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:78
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:70
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:98
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:84
msgid "Bottom"
msgstr "按鈕"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:81
msgid "Keep nb of frames and fps"
msgstr "保持畫格和 fps 的數目"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:82
msgid "Double nb of frames and fps"
msgstr "兩倍畫格和 fps 的數目"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:83
msgid "Double nb of frames (slow motion)"
msgstr "兩倍畫格的數量 (慢動作)"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:86
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:74
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:78
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:104
msgid "_Field order:"
msgstr "圖場優先順序 (_F):"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:89
msgid "_Extra"
msgstr "額外 (_E)"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:89
msgid "Extra check, avoid using it"
msgstr "額外的檢查，避免使用它"

#: plugins/ADM_videoFilters/DgBob/ADM_vidDGbob.cpp:92
msgid "DGBob"
msgstr "DGBob"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:31
msgid "Drop"
msgstr "降低"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:34
msgid "Drop damaged fields (e.g. from VHS capture)."
msgstr "降低損壞的圖場 (例如：由 VHS 抓取)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:53
msgid "DropOut Threshold"
msgstr "退出臨界值"

#: plugins/ADM_videoFilters/DropOut/ADM_vidDropOut.cpp:56
msgid "Drop Out"
msgstr "退出"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/ADM_vidEq2.cpp:59
#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:193
msgid "MPlayer eq2"
msgstr "MPlayer eq2"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/ADM_vidEq2.cpp:62
msgid "Adjust contrast, brightness, saturation and gamma."
msgstr "調整對比、亮度、飽和度和伽馬。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:219
msgid "Brigh_tness:"
msgstr "亮度 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:227
msgid "_Saturation:"
msgstr "飽和度 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:262
msgid "_Contrast:"
msgstr "對比 (_C):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:288
msgid "_Initial:"
msgstr "初始 (_I):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:314
msgid "_Red:"
msgstr "紅 (_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:331
msgid "_Green:"
msgstr "綠 (_G):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:339
msgid "_Blue:"
msgstr "藍 (_B):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:347
msgid "_Weight:"
msgstr "加重 (_W):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Eq2/gtk/DIA_eq2.cpp:373
msgid "<b>Gamma</b>"
msgstr "<b>Gamma</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/Equalizer/ADM_vidEqualizer.cpp:44
msgid "Luma equalizer"
msgstr "明度量化"

#: plugins/ADM_videoFilters/Equalizer/ADM_vidEqualizer.cpp:47
msgid "Luma correction filter with histogram."
msgstr "分佈圖校正明度濾鏡。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Equalizer/gtk/DIA_equalizer.cpp:437
msgid "Equalizer"
msgstr "等化器"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:42
#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:65
msgid "Fade"
msgstr "淡化"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:45
msgid "Fade in/out."
msgstr "淡入/出。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "Out"
msgstr "出"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "Fade out"
msgstr "淡出"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "In"
msgstr "入"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:52
msgid "Fade in"
msgstr "淡入"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:58
msgid "_Fade type:"
msgstr "淡化方式 (_F):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:59
msgid "_Start frame:"
msgstr "開始畫格 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:60
msgid "_End frame:"
msgstr "結束畫格 (_E):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:61
msgid "Fade to _black"
msgstr "逐漸消失成黑色 (_B)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:70
msgid "Parameter Error"
msgstr "參數錯誤"

#: plugins/ADM_videoFilters/Fade/ADM_vidFade.cpp:70
msgid "Start must be before end, and both within video # of frames."
msgstr "在結束前必須開始，並且兩者在畫格的視訊 # 之內。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:172
#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:294
msgid "_Process luma"
msgstr "處理明度 (_P)"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:172
#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:294
msgid "Process luma plane"
msgstr "處理明度平面"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:173
#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:295
msgid "P_rocess chroma"
msgstr "處理色度 (_R)"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/ADM_vidFastConvolution.cpp:176
msgid "Fast Convolution"
msgstr "快速卷積"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Gauss.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:26
msgid "Gauss smooth"
msgstr "高斯平滑"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Gauss.cpp:30
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:26
msgid "Gaussian smooth. Blur the picture."
msgstr "高斯平滑。模糊圖片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Median.cpp:27
msgid "Median"
msgstr "中位數"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:27
#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Median.cpp:30
msgid "Median kernel 3x3. Remove high frequency noise."
msgstr "中位數內核 3x3。移除高頻率雜訊。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:31
msgid "Mean"
msgstr "平均"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Mean.cpp:34
msgid "Mean (blur) kernel."
msgstr "平均 (模糊) 內核。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Sharpen.cpp:27
msgid "Sharpen"
msgstr "銳利化"

#: plugins/ADM_videoFilters/FastConvolution/Sharpen.cpp:30
msgid "Enhance difference between near pixels."
msgstr "加強像素間的差異。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:57
#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:134
msgid "FluxSmooth"
msgstr "融熔平滑"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:60
msgid "Spatio-temporal cleaner by Ross Thomas."
msgstr "空間-時間清理器，作者為 Ross Thomas。"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:129
msgid "_Temporal threshold:"
msgstr "時間臨界值 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/FluxSmooth/ADM_vidFlux.cpp:130
msgid "_Spatial threshold:"
msgstr "空間臨界值 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:32
msgid "Forced postprocessing"
msgstr "強制性後置處理"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:35
msgid "Apply blind postprocessing.."
msgstr "套用看不見的後置處理.."

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:45
msgid "_Quantizer:"
msgstr "量化值:"

#: plugins/ADM_videoFilters/ForcedPP/ADM_vidForcedPP.cpp:65
msgid "Forced Postprocessing"
msgstr "強制性後置處理"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/ADM_vidHue.cpp:53
msgid "MPlayer hue"
msgstr "MPlayer 色相"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/ADM_vidHue.cpp:56
msgid "Adjust hue and saturation."
msgstr "調整色相和飽和度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:61
msgid "Hue"
msgstr "色相"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:158
msgid "Hue/Saturation"
msgstr "色相/飽和度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:172
msgid "<b>Hue:</b>"
msgstr "<b>色相:</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/Hue/gtk/DIA_hue.cpp:180
msgid "<b>Saturation:</b>"
msgstr "<b>飽和度:</b>"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidHzStackField.cpp:34
msgid "Horizontal Stack Field"
msgstr "水平堆疊圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidHzStackField.cpp:37
msgid "Put both fields side by side."
msgstr "把兩個圖場並排放置。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidMergeField.cpp:36
msgid "Merge fields"
msgstr "合併圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidMergeField.cpp:39
msgid "Merge two pictures as if they were two fields."
msgstr "合併兩個圖像就像是兩個圖場一樣。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidSeparateField.cpp:32
msgid "Separate Fields"
msgstr "分離圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidSeparateField.cpp:35
msgid "Each field becomes full picture, half sized."
msgstr "每個圖場變為完整圖像，只有原來一半的大小。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidStackField.cpp:35
msgid "Stack fields"
msgstr "堆疊圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidStackField.cpp:38
msgid "Put two fields on top of one another."
msgstr "把兩個圖場放在另一個上。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidUnstackField.cpp:34
msgid "Unstack fields"
msgstr "非堆疊圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/KeepField/ADM_vidUnstackField.cpp:37
msgid "Interleave top and bottom part of the picture."
msgstr "讓圖像的頂部和底部交錯。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:48
#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:82
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:73
msgid "KernelDeint"
msgstr "KernelDeint"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:51
msgid "Kernel deinterlacer by Donald Graft."
msgstr "內核去交錯器，作者為 Donald Graft。"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:75
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:67
msgid "Smaller means more deinterlacing"
msgstr "越小表示更多的去交錯"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:90
msgid "_Sharp"
msgstr "銳利 (_S)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:76
msgid "_Sharper engine:"
msgstr "清晰化引擎 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:77
msgid "T_woway"
msgstr "雙向 (_W)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:77
msgid "Extrapolate better (better not to use it)"
msgstr "推算較好的 (最好不使用它)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:78
msgid "_Map"
msgstr "對應 (_M)"

#: plugins/ADM_videoFilters/KernelDeint/ADM_vidKernelDeint.cpp:78
msgid "Show interlaced areas (for test!)"
msgstr "顯示交錯的範圍 (測試用！)"

#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/Unblend/ADM_vidUnblend.cpp:47
msgid "Median (5x5)"
msgstr "中位數 (5x5)"

#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:37
msgid "Median kernel 5x5. Good for reducing chroma noise."
msgstr "中位數內核 5x5。可有效減少色度雜訊。"

#: plugins/ADM_videoFilters/LargeMedian/ADM_vidLargeMedian.cpp:299
msgid "Large Median 5x5"
msgstr "巨大中位數 5x5"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:91
#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:122
msgid "libavcodec deinterlacer"
msgstr "libavcodec 去交錯器"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:94
msgid "All FFmpeg deinterlace filters (bicubic, median, ...)."
msgstr "所有 FFmpeg 去交錯濾鏡 (雙立方、中位數、...)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:108
msgid "Linear blend"
msgstr "線性混合"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:109
msgid "Linear interpolate"
msgstr "線性插值"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:110
msgid "Cubic interpolate"
msgstr "立方插值"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:111
msgid "Median interpolate"
msgstr "中位插值"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:112
msgid "FFmpeg deint"
msgstr "FFmpeg 去交錯"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:113
msgid "Lowpass5 deint"
msgstr "Lowpass5 去交錯"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:117
msgid "_Deinterlacing:"
msgstr "去交錯 (_D):"

#: plugins/ADM_videoFilters/lavDeinterlace/ADM_lavpp_deint.cpp:118
msgid "_Autolevel"
msgstr "自動色階 (_A)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:65
#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:87
msgid "Logo"
msgstr "圖標"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:68
msgid "Add a png as logo."
msgstr "加入一個 png 作為圖標。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:80
msgid "_Logo (jpg file):"
msgstr "圖標 (jpg 檔)(_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:80
msgid "Select JPEG file"
msgstr "選擇 JPEG 檔"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:81
msgid "_X Position:"
msgstr "_X 位置:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:82
msgid "_Y Position:"
msgstr "_Y 位置:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Logo/ADM_vidLogo.cpp:83
msgid "_Alpha:"
msgstr "透明 (_A):"

#: plugins/ADM_videoFilters/LumaOnly/ADM_vidLuma.cpp:28
msgid "Luma only"
msgstr "只有明度"

#: plugins/ADM_videoFilters/LumaOnly/ADM_vidLuma.cpp:31
msgid "Convert picture to greyscale (black and white)."
msgstr "轉換圖片為灰階 (黑色和白色)。"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:76
#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:107
msgid "mcDeinterlace"
msgstr "mcDeinterlace"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:79
msgid "Motion compensation deinterlacer. Ported from MPlayer."
msgstr "從 MPlayer 移植的動作補償去交錯器。"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:92
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:93
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:61
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:94
msgid "Slow iterative motion search"
msgstr "緩慢反復動態搜尋"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:95
msgid "Extra slow (same as 3+multiple reference frames)"
msgstr "特別慢 (同於3或3倍數以上的參考畫格數)"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:102
msgid "_Field dominance:"
msgstr "圖場控制 (_F):"

#: plugins/ADM_videoFilters/McDeint/ADM_vidMcDeint.cpp:103
msgid "_Qp:"
msgstr "_Qp:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:63
msgid "mosaic"
msgstr "馬賽克"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:66
msgid "Split the picture into tiny thumbnails."
msgstr "將圖片分割成一堆微小的圖片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:75
msgid "_Horizontal stacking:"
msgstr "水平堆疊 (_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:76
msgid "_Vertical stacking:"
msgstr "垂直堆疊 (_V):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:77
msgid "_Shrink factor:"
msgstr "收縮係數 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:78
msgid "Show _frame"
msgstr "顯示畫格 (_F)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Mosaic/ADM_vidMosaic.cpp:83
msgid "Mosaic"
msgstr "馬賽克"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/ADM_vidMPdelogo.cpp:44
msgid "MPlayer delogo"
msgstr "Mplayer 去圖標"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/ADM_vidMPdelogo.cpp:47
msgid "Blend a logo by interpolating its surrounding box."
msgstr "利用插值它的包圍框來混合一個圖標。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:204
msgid "Mplayer Delogo"
msgstr "Mplayer Delogo"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:222
msgid "X"
msgstr "X"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:229
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:236
msgid "W"
msgstr "W"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:243
msgid "H"
msgstr "H"

#: plugins/ADM_videoFilters/MPDelogo/gtk/DIA_mpdelogo.cpp:250
msgid "Band"
msgstr "波段"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:32
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:66
msgid "MPlayer hqdn3d"
msgstr "MPlayer hqdn3d"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:35
msgid "High quality version of denoise3d. Slower but more precise."
msgstr "denoise3d 的高品質版本。 較慢但更精確。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:60
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:60
msgid "_Spatial luma strength:"
msgstr "空間的明度強度 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:61
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:61
msgid "S_patial chroma strength:"
msgstr "空間的色度強度 (_P):"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3D.cpp:62
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:62
msgid "_Temporal strength:"
msgstr "時間強度 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:33
#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:66
msgid "MPlayer denoise3d"
msgstr "MPlayer denoise3d"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerDenoise3D/ADM_vidMPLD3Dlow.cpp:36
msgid "Reduce noise, smooth image, increase compressibility."
msgstr "減少雜訊、平滑圖像、增加壓縮率。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:83
msgid "MPlayer resize"
msgstr "MPlayer 調整大小"

#: plugins/ADM_videoFilters/MplayerResize/ADM_vidMPLResize.cpp:86
msgid "Change image size. Faster than Avisynth's Resize."
msgstr "改變圖像大小。比 Avisynth 的調整大小快。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:80
#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:164
msgid "MSharpen"
msgstr "MSharpen"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:83
msgid "Sharpen edges without amplifying noise. By Donald Graft."
msgstr "沒有放大雜訊下銳利化邊緣。作者為 Donald Graft。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:155
msgid "_Mask"
msgstr "遮罩 (_M)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSharpen/ADM_vidMSharpen.cpp:156
msgid "_High Q"
msgstr "高 Q (_H)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:103
msgid "MSmooth by Donald Graft"
msgstr "MSmooth 平滑，作者為 Donald Graft"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:106
msgid "Smooth the image, don't blur edges. Useful on anime."
msgstr "平滑此圖像但不模糊邊緣。用於動畫上。"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:181
msgid "_High quality"
msgstr "高畫質 (_H)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:182
msgid "Show _mask"
msgstr "顯示遮罩 (_M)"

#: plugins/ADM_videoFilters/MSmooth/ADM_vidMsmooth.cpp:188
msgid "MSmooth"
msgstr "MSmooth"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:32
msgid "PAL field shift"
msgstr "PAL 圖場位移"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:35
msgid "Shift fields by one. Useful for some PAL movies."
msgstr "根據一個圖場來移動圖場。用於一些 PAL 電影。"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:68
msgid "_Try reverse"
msgstr "嘗試反轉 (_T)"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalShift.cpp:72
msgid "Pal Field Shift"
msgstr "Pal 場移動"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalSmart.cpp:41
msgid "PAL smart"
msgstr "PAL 智慧型"

#: plugins/ADM_videoFilters/PalShift/ADM_vidPalSmart.cpp:44
msgid "Smartly revert non constant PAL field shift."
msgstr "自動恢復非固定的 PAL 圖場移動。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Pulldown/ADM_vidPulldown.cpp:38
msgid "Pulldown"
msgstr "Pulldown"

#: plugins/ADM_videoFilters/Pulldown/ADM_vidPulldown.cpp:41
msgid "Convert 24 fps to 30 fps by repeating fields."
msgstr "用重複圖場來將 24 fps 轉成 30 fps。"

#: plugins/ADM_videoFilters/PulldownRemoval/ADM_vidFieldUnblend.cpp:73
msgid "Metrics"
msgstr "量度"

#: plugins/ADM_videoFilters/PulldownRemoval/ADM_vidFieldUnblend.cpp:73
msgid "Do you want to print metrics on screen ?"
msgstr "確定要將量度顯示在螢幕上？"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:54
#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:77
msgid "Resample fps"
msgstr "重複取樣 fps"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:57
msgid "Change framerate while keeping duration."
msgstr "維持連續時間時改變畫格率。"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:72
msgid "_New frame rate:"
msgstr "新畫格率 (_N):"

#: plugins/ADM_videoFilters/ResampleFps/ADM_vidResampleFPS.cpp:73
msgid "_Blend"
msgstr "混合 (_B)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Reverse/ADM_vidReverse.cpp:33
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: plugins/ADM_videoFilters/Reverse/ADM_vidReverse.cpp:36
msgid "Play video backward."
msgstr "倒帶播放影片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:54
#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:267
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:57
msgid "Rotate the picture by 90, 180 or 270 degrees."
msgstr "旋轉圖像 90、180 或 270 度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:261
msgid "90 degrees"
msgstr "90 度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:261
msgid "90°"
msgstr "90°"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:262
msgid "180 degrees"
msgstr "180 度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:262
msgid "180°"
msgstr "180°"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:263
msgid "270 degrees"
msgstr "270 度"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:263
msgid "270°"
msgstr "270°"

#: plugins/ADM_videoFilters/Rotate/ADM_vidRotate.cpp:265
msgid "_Angle:"
msgstr "角度 (_A):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:55
#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:75
msgid "Soften"
msgstr "柔化"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:58
msgid "A variant of stabilize."
msgstr "穩定的一個變體。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:69
msgid "_Luma threshold:"
msgstr "明度臨界值 (_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:70
msgid "C_hroma threshold:"
msgstr "色度臨界值 (_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Soften/ADM_vidSoften.cpp:71
msgid "_Radius:"
msgstr "半徑 (_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:35
#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:109
msgid "Subtitler"
msgstr "Subtitler"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:38
msgid "Add srt/sub subtitles to the picture."
msgstr "加入 srt/sub 字幕到影片。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:189
msgid "Could not open subtitle file"
msgstr "無法開啟字幕檔"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/ADM_vidSRT.cpp:209
msgid "Cannot identify subtitle format"
msgstr "無法識別字幕的格式"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:38
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:39
msgid "Baltic"
msgstr "波羅地海"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:40
msgid "Chinese Simplified (GB2312)"
msgstr "簡體中文 (GB2312)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:41
msgid "Chinese Traditional (Big5)"
msgstr "繁體中文 (Big5)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:42
msgid "Cyrillic"
msgstr "斯拉夫字母"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:43
msgid "Latin-1 (Western European)"
msgstr "拉丁-1 (西歐)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:44
msgid "Latin-2 (Central European)"
msgstr "拉丁-2 (中歐)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:45
msgid "Greek"
msgstr "希臘"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:46
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:47
msgid "Slovene"
msgstr "斯洛凡尼亞"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:48
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:49
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:50
msgid "UTF-16"
msgstr "UTF-16"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:85
msgid "_Subtitle file:"
msgstr "字幕檔 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:86
msgid "_Font (TTF):"
msgstr "字型 (TT_F):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:86
msgid "Select TTF file"
msgstr "選擇 TTF 檔"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:101
msgid "_Encoding:"
msgstr "編碼 (_E):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:103
msgid "S_elect C_olor"
msgstr "選擇顏色"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:104
msgid "Set Size and _Position"
msgstr "設定大小和位置 (_P)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:105
msgid "_Auto split"
msgstr "自動分割 (_A)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/DIA_srt.cpp:106
msgid "_Delay (ms):"
msgstr "延遲 (ms)(_D):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/gtk/DIA_srt.cpp:62
#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/gtk/DIA_srt.cpp:193
msgid "Subtitle Size and Position"
msgstr "字幕大小及位置"

#: plugins/ADM_videoFilters/Srt/gtk/DIA_srt.cpp:207
msgid "Font Size:"
msgstr "字型大小:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:31
#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:34
msgid "Light denoiser."
msgstr "明亮去雜訊器。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:70
msgid "Stabilize Threshold"
msgstr "穩定臨界值"

#: plugins/ADM_videoFilters/Stabilize/ADM_vidStabilize.cpp:73
msgid "Stabilize"
msgstr "穩定"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepEvenFields.cpp:34
msgid "Keep even fields"
msgstr "保留偶數圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepEvenFields.cpp:37
msgid "Keep top fields. Gives a half height picture.."
msgstr "保留頂部圖場。產生一半高度的圖像.."

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepOddFields.cpp:35
msgid "Keep odd fields"
msgstr "保留奇數圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidKeepOddFields.cpp:38
msgid "Keep bottom fields. Gives a half height picture.."
msgstr "保留底部圖場。產生一半高度的圖像.."

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapFields.cpp:31
msgid "Swap fields"
msgstr "置換圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapFields.cpp:34
msgid "Swap top and bottom fields."
msgstr "置換圖場的頂部和底部。"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapSmart.cpp:35
msgid "Smart swap fields"
msgstr "智慧型替換圖場"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapField/ADM_vidSwapSmart.cpp:38
msgid "Smartly swap fields. Needed when field order changes."
msgstr "當圖場次序需要改變時自動置換圖場。"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapUV/ADM_vidUVSwap.cpp:28
msgid "Swap U and V"
msgstr "置換 U 和 V"

#: plugins/ADM_videoFilters/SwapUV/ADM_vidUVSwap.cpp:31
msgid "Invert chroma U and chroma V."
msgstr "反相 U 和 V 的色度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/ADM_vidTdeint.cpp:154
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:108
msgid "TDeint"
msgstr "TDeint"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/ADM_vidTdeint.cpp:157
msgid "Motion adaptative deinterlacer by Tritical."
msgstr "動態適應去交錯器，作者為 Tritical。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:32
#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:38
msgid "Auto (might not work)"
msgstr "自動 (可能無效)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:33
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:144
msgid "Top field first"
msgstr "頂部圖場開始"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:34
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:143
msgid "Bottom field first"
msgstr "底部圖場開始"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:39
msgid "Bottom field (keep top)"
msgstr "底部圖場(保持頂部)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:40
msgid "Top field (keep bottom)"
msgstr "頂部圖場(保持底部)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:45
msgid "Cubic interpolation"
msgstr "立方內插法"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:46
msgid "Modified ELA"
msgstr "改良的 ELA"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:47
msgid "Kernel interpolation"
msgstr "內核內插法"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:48
msgid "Modified ELA-2"
msgstr "改良的 ELA-2"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:53
msgid "4 fields check"
msgstr "4 圖場檢查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:54
msgid "5 fields check"
msgstr "5 圖場檢查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:55
msgid "4 fields check (no avg)"
msgstr "4 圖場檢查 (沒有 avg)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:56
msgid "5 fields check (no avg)"
msgstr "5 圖場檢查 (沒有 avg)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:62
msgid "No link"
msgstr "沒有連結"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:63
msgid "Full link"
msgstr "完整連結"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:64
msgid "Y to UV"
msgstr "Y 轉成 UV"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:65
msgid "UV to Y"
msgstr "UV 轉成 Y"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:71
msgid "2"
msgstr "2"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:79
msgid "_Interpolate:"
msgstr "插入 (_I):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:81
#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:66
msgid "_Type:"
msgstr "類型 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:82
msgid "_MntMode:"
msgstr "_Mnt 模式:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:83
msgid "_Link:"
msgstr "連結 (_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:84
msgid "_AP type:"
msgstr "_AP 類型:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:87
msgid "Use ch_roma to evalute"
msgstr "使用色度來估算 (_R)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:88
msgid "Try _weave"
msgstr "嘗試編排 (_W)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:89
msgid "_Denoise"
msgstr "減少雜訊 (_D)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:91
msgid "_Evalute all frames"
msgstr "估算所有的畫格 (_E)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:94
msgid "Motion threshold, l_uma:"
msgstr "動作臨界值，明度 (_U):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:95
msgid "Motion threshold, c_hroma:"
msgstr "動作臨界值，色度 (_H):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:96
msgid "Area com_bing threshold:"
msgstr "範圍梳形濾波臨界值 (_B):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:97
msgid "Combe_d threshold:"
msgstr "梳形濾波臨界值 (_D):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:98
msgid "Artefact _protection threshold:"
msgstr "人工保護臨界值 (_P):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Tdeint/DIA_tdeint.cpp:99
msgid "Debug:"
msgstr "除錯:"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:54
#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:124
msgid "Decomb Telecide"
msgstr "去除梳形雜訊電視電影"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:57
msgid "Great deinterlacing package including IVTC."
msgstr "生成包含 IVTC 的去交錯套件。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:76
msgid "No strategy"
msgstr "沒有策略"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:77
msgid "3:2 pulldown"
msgstr "3:2 pulldown"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:78
msgid "PAL/SECAM"
msgstr "PAL/SECAM"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:88
msgid "Never"
msgstr "絕不"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:89
msgid "If still combed"
msgstr "如果仍然有梳形雜訊"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:90
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:95
msgid "None but compute"
msgstr "無但計算"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:96
msgid "Postproc on best match"
msgstr "在最佳比對上執行後置處理"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:97
msgid "Postproc and show zones (debug)"
msgstr "後置處理和顯示區域 (除錯)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:98
msgid "Process image (not fields)"
msgstr "處理圖像 (非圖場)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:99
msgid "Process image (not fields), debug"
msgstr "處理圖像 (非圖場)，除錯"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:103
msgid "_Strategy:"
msgstr "策略 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:105
msgid "_Postprocessing:"
msgstr "後置處理 (_P):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:106
msgid "_Try backward:"
msgstr "嘗試反向 (_T):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:108
msgid "_Direct threshold:"
msgstr "正向臨界值 (_D):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:109
msgid "_Backward threshold:"
msgstr "反向臨界值 (_B):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:110
msgid "_Noise threshold:"
msgstr "雜訊臨界值 (_N):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:111
msgid "Postp_rocessing threshold:"
msgstr "後置處理臨界值 (_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:113
msgid "_Use chroma to decide"
msgstr "使用色度來判定 (_U)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:114
msgid "Sho_w info"
msgstr "顯示資訊 (_W)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:115
msgid "Debu_g"
msgstr "除錯 (_D)"

#: plugins/ADM_videoFilters/Telecide/ADM_vidDecTelecide.cpp:116
msgid "Bl_end"
msgstr "混合 (_E)"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:71
#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:95
msgid "Temporal Cleaner"
msgstr "時間清理器"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:74
msgid "Vlad59's Avisynth port of Jim Casaburi's denoiser."
msgstr "Vlad59 的 Avisynth 是從 Jim Casaburi 的去雜訊器移植而來。"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:90
msgid "_Luma temporal threshold:"
msgstr "明度時間臨界值 (_L):"

#: plugins/ADM_videoFilters/TemporalCleaner/ADM_vidVlad.cpp:91
msgid "Ch_roma temporal threshold:"
msgstr "色度時間臨界值 (_R):"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:46
msgid "TIsophote"
msgstr "TIsophote"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:49
msgid "Port of TIsophote by tritical ."
msgstr "從 TIsophote  移植，作者為 Tritical。 "

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:60
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:62
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:67
msgid "_Iterations:"
msgstr "疊代 (_I):"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:68
msgid "_Chroma:"
msgstr "色度 (_C):"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:68
msgid "Process chroma."
msgstr "處理色度。"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:69
msgid "_Step:"
msgstr "階層 (_S):"

#: plugins/ADM_videoFilters/TIsophote/ADM_vidTisophote.cpp:69
msgid "Step."
msgstr "階層。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Unblend/ADM_vidUnblend.cpp:50
msgid "Unblend by Bach"
msgstr "由 Bach 去混合"

#: plugins/ADM_videoFilters/VerticalFlip/ADM_vidFlipV.cpp:48
msgid "Vertical flip"
msgstr "垂直翻轉"

#: plugins/ADM_videoFilters/VerticalFlip/ADM_vidFlipV.cpp:51
msgid "Vertically flip the picture."
msgstr "垂直翻轉圖像。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Whirl/ADM_vidWhirl.cpp:59
msgid "Whirl"
msgstr "漩渦"

#: plugins/ADM_videoFilters/Whirl/ADM_vidWhirl.cpp:62
msgid "Useless whirlwind effect."
msgstr "無用的旋風效果。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:77
#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:152
msgid "yadif"
msgstr "yadif"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:80
msgid "Yet Another DeInterlacer. Ported from MPlayer."
msgstr "另一個去交錯器。從 MPlayer 移植而來。"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:137
msgid "Temporal & spatial check"
msgstr "時間和空間檢查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:138
msgid "Bob, temporal & spatial check"
msgstr "上下來回，時間和空間檢查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:139
msgid "Skip spatial temporal check"
msgstr "略過空間時間檢查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:140
msgid "Bob, skip spatial temporal check"
msgstr "上下來回，略過空間時間檢查"

#: plugins/ADM_videoFilters/Yadif/ADM_vidYadif.cpp:148
msgid "_Order:"
msgstr "命令 (_O):"

#: scripts/auto/Optical Disc/DVD.js:9 Disc/Super Video CD.js:9 Disc/Video
msgid "A video file must be open to use this Auto Wizard."
msgstr ""

#: scripts/auto/Optical Disc/DVD.js:12
#, fuzzy
msgid "DVD Auto Wizard"
msgstr "自動精靈"

#: scripts/auto/Optical Disc/Super Video CD.js:12
msgid "Super Video CD Auto Wizard"
msgstr ""

#: scripts/auto/Optical Disc/Video CD.js:12
#, fuzzy
msgid "Video CD Auto Wizard"
msgstr "自動精靈"

#: scripts/video/autoWizard.js:4
#, fuzzy
msgid "Resolution:"
msgstr "VCD 解析度"

#: scripts/video/autoWizard.js:5
#, fuzzy
msgid "Source Aspect Ratio:"
msgstr "來源的外觀比例 (_S):"

#: scripts/video/autoWizard.js:6
#, fuzzy
msgid "Destination Aspect Ratio:"
msgstr "目的檔案的外觀比例 (_D):"

#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:3
msgid "Optical Disc"
msgstr ""

#: scripts/auto/Optical Disc/translate_dummy.cpp:6
#, fuzzy
msgid "Video CD"
msgstr "視訊"

#~ msgid "MJPEG"
#~ msgstr "MJPEG"

#~ msgid "LavCodec"
#~ msgstr "LavCodec"

#~ msgid "H.263 (lavc)"
#~ msgstr "H.263 (lavc)"

#~ msgid "H.263+ (lavc)"
#~ msgstr "H.263+ (lavc)"

#~ msgid "MPEG-4 ASP (lavc)"
#~ msgstr "MPEG-4 ASP (lavc)"

#~ msgid "FLV1 (lavc)"
#~ msgstr "FLV1 (lavc)"

#~ msgid "MJPEG (lavc)"
#~ msgstr "MJPEG (lavc)"

#~ msgid "VCD (lavc)"
#~ msgstr "VCD (lavc)"

#~ msgid "DVD (lavc)"
#~ msgstr "DVD (lavc)"

#~ msgid "SVCD (lavc)"
#~ msgstr "SVCD (lavc)"

#~ msgid "VCD (mpeg2enc)"
#~ msgstr "VCD (mpeg2enc)"

#~ msgid "SVCD (mpeg2enc)"
#~ msgstr "SVCD (mpeg2enc)"

#~ msgid "DVD (mpeg2enc)"
#~ msgstr "DVD (mpeg2enc)"

#~ msgid "libmpeg2enc VCD"
#~ msgstr "libmpeg2enc VCD"

#~ msgid "libmpeg2enc SVCD"
#~ msgstr "libmpeg2enc SVCD"

#~ msgid "libmpeg2enc DVD"
#~ msgstr "libmpeg2enc DVD"

#~ msgid "FFmpeg MPEG-1 VBR"
#~ msgstr "FFmpeg MPEG-1 VBR"

#~ msgid "FFmpeg MPEG-2 SVCD VBR"
#~ msgstr "FFmpeg MPEG-2 SVCD VBR"

#~ msgid "FFmpeg MPEG-2 DVD VBR"
#~ msgstr "FFmpeg MPEG-2 DVD VBR"

#~ msgid "Error in pass 1"
#~ msgstr "在運算 1 中出現錯誤"

#~ msgid "Error in pass 2"
#~ msgstr "在運算 2 中出現錯誤"

#~ msgid "Internal error opening codec"
#~ msgstr "開啟編解碼器時發生內部錯誤"

#~ msgid "Internal error with context for  codec"
#~ msgstr "關聯至編解碼器時發生內部錯誤"

#~ msgid ""
#~ "This is to be used to undo packed VOP on MPEG-4.\n"
#~ "Continue ?"
#~ msgstr ""
#~ "這項將用於復原 MPEG-4 上打包好的 VOP 。\n"
#~ "繼續嗎?"

#~ msgid "Select AVI File to Write"
#~ msgstr "選擇 AVI 檔進行寫入"

#~ msgid "Select OGM File to Write"
#~ msgstr "選擇 OGM 檔進行寫入"

#~ msgid "No audio track"
#~ msgstr "沒有音軌"

#~ msgid "An audio track is necessary to create such file"
#~ msgstr "要建立這樣的檔案，音軌是必須的"

#~ msgid "Cannot select the MPEG-4 SP codec."
#~ msgstr "無法選擇此 MPEG-4 SP 編解碼器。"

#~ msgid "No AAC audio encoder plugin found."
#~ msgstr "沒有找到 AAC 音訊編碼器外掛模組。"

#~ msgid ""
#~ "The MP3 codec does not allow disabling reservoir.\n"
#~ "Install lame plugin"
#~ msgstr ""
#~ "此 MP3 編解碼器不允許停用儲存器。\n"
#~ "安裝 lame 外掛模組"

#~ msgid ""
#~ "You don't have LAME!.\n"
#~ "It is needed to create FLV  video."
#~ msgstr ""
#~ "你沒有安裝 LAME！.\n"
#~ "製作 FLV 影片時需要它。"

#~ msgid "Cannot select FLV1  codec."
#~ msgstr "無法選擇 FLV1  編解碼器。"

#~ msgid "Cannot select mpeg4 sp codec."
#~ msgstr "無法選擇 mpeg4 sp 編解碼器。"

#~ msgid ""
#~ "You don't have FAAC!.\n"
#~ "It is needed to create PSP compatible video."
#~ msgstr ""
#~ "你沒有安裝 FAAC！.\n"
#~ "製作 PSP 相容影片時需要它。"

#~ msgid "Only QCIF and subQCIF are allowed for H.263"
#~ msgstr "H.263 只允許 QCIF 和 subQCIF"

#~ msgid "AVI _Muxer Options"
#~ msgstr "AVI 合成器選項 (_M)"

#~ msgid "_VCD"
#~ msgstr "_VCD"

#~ msgid "_SVCD"
#~ msgstr "_SVCD"

#~ msgid "_DVD"
#~ msgstr "_DVD"

#~ msgid "_PSP"
#~ msgstr "_PSP"

#~ msgid "PSP (_H.264)"
#~ msgstr "PSP (_H.264)"

#~ msgid "F_LV"
#~ msgstr "F_LV"

#~ msgid "IPOD (mpeg4)"
#~ msgstr "IPOD (mpeg4)"

#~ msgid "SVCD resolution"
#~ msgstr "SVCD 解析度"

#~ msgid "Half D1 resolution"
#~ msgstr "Half D1 解析度"

#~ msgid "<sup>1</sup>/<sub>2</sub> D_1"
#~ msgstr "<sup>1</sup>/<sub>2</sub> D_1"

#~ msgid "DVD resolution"
#~ msgstr "DVD 解析度"

#~ msgid "FreeType 2"
#~ msgstr "FreeType 2"

#~ msgid "_Swap U&V"
#~ msgstr "置換 U&V (_S)"

#~ msgid "MJPEG Configuration"
#~ msgstr "MJPEG 設定"

#~ msgid "X1"
#~ msgstr "X1"

#~ msgid "MB comparison"
#~ msgstr "MB 對照"

#~ msgid "Matrices"
#~ msgstr "矩陣"

#~ msgid "4_MV"
#~ msgstr "4_MV"

#~ msgid "_Quarter pixel"
#~ msgstr "1/4 像素 (_Q)"

#~ msgid "_Number of B frames:"
#~ msgstr "B 畫格數目 (_N):"

#~ msgid "_Filesize tolerance (kb):"
#~ msgstr "檔案大小的容許誤差 (kb):"

#~ msgid "libavcodec MPEG-4 configuration"
#~ msgstr "libavcodec MPEG-4 設定"

#~ msgid "MPEG-2 Configuration"
#~ msgstr "MPEG-2 設定"

#~ msgid "VCD 40 kB"
#~ msgstr "VCD 40 kB"

#~ msgid "SVCD 112 kB"
#~ msgstr "SVCD 112 kB"

#~ msgid "DVD 224 kB"
#~ msgstr "DVD 224 kB"

#~ msgid "_Split MPEG files every (MB):"
#~ msgstr "MPEG 檔分割成每一個檔 (MB)(_S):"

#~ msgid "_Filter directory:"
#~ msgstr "濾鏡目錄 (_F):"

#~ msgid "Select filter directory"
#~ msgstr "選擇濾鏡目錄"

#~ msgid "_Load external filters"
#~ msgstr "載入外部濾鏡 (_L)"

#~ msgid "External Filters"
#~ msgstr "外部濾鏡"

#~ msgid "FLV1 Configuration"
#~ msgstr "FLV1 設定"

#~ msgid "VCD"
#~ msgstr "VCD"

#~ msgid "SVCD"
#~ msgstr "SVCD"

#~ msgid "DVD half D1"
#~ msgstr "DVD half D1"

#~ msgid "PSP (480 * 272)"
#~ msgstr "PSP (480 * 272)"

#~ msgid "PSP full res. (720 * 480)"
#~ msgstr "PSP 完整解析度。 (720*480)"

#~ msgid "_Target type:"
#~ msgstr "目標類型 (_T):"

#~ msgid "Xvid Configuration File (*.xml)"
#~ msgstr "Xvid 設定檔 (*.xml)"

#~ msgid "Target Bitrate:"
#~ msgstr "目標位元率:"

#~ msgid "kbit/s"
#~ msgstr "kbit/s"

#~ msgid "MB"
#~ msgstr "MB"

#~ msgid "Average Bitrate:"
#~ msgstr "平均位元率:"

#~ msgid "Select Matrix File"
#~ msgstr "選擇矩陣檔"

#~ msgid "Read Error"
#~ msgstr "讀取發生錯誤"

#~ msgid "Error reading custom matrix file."
#~ msgstr "讀取自訂矩陣檔發生錯誤。"

#~ msgid "Quantiser"
#~ msgstr "量化值"

#~ msgid "Bitrate Factor"
#~ msgstr "位元率係數"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "已停用"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "已啟用"

#~ msgid "x264 Configuration File (*.xml)"
#~ msgstr "x264 設定檔 (*.xml)"

#~ msgid "Quality:"
#~ msgstr "品質:"

#~ msgid ""
#~ "Macroblock-Tree optimisation requires Variance Adaptive Quantisation to "
#~ "be enabled.  Variance Adaptive Quantisation will automatically be "
#~ "enabled.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you wish to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "大區塊-樹狀 (Macroblock-Tree) 最佳化需要啟用變異數適應性量化 (Variance "
#~ "Adaptive Quantisation)。將會自動啟用變異數適應性量化。\n"
#~ "\n"
#~ "你想要繼續嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Trellis optimisation isn't possible without CABAC coding enabled.  "
#~ "Trellis optimisation will automatically be disabled.\n"
#~ "\n"
#~ " Do you wish to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "框架最佳化不能沒有啟用 CABAC 編碼。框架最佳化將會自動停用。\n"
#~ "\n"
#~ " 你希望繼續嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Trellis optimisation requires CABAC coding to be enabled.  CABAC coding "
#~ "will automatically be enabled.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you wish to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "框架最佳化需要啟用 CABAC 編碼。將會自動啟用 CABAC 編碼。\n"
#~ "\n"
#~ "你希望繼續嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Macroblock-Tree optimisation requires Variance Adaptive Quantisation to "
#~ "be enabled.  Macroblock-Tree optimisation will automatically be "
#~ "disabled.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you wish to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "大區塊-樹狀 (Macroblock-Tree) 最佳化需要啟用變異數適應性量化 (Variance "
#~ "Adaptive Quantisation)。將會自動停用大區塊-樹狀最佳化。\n"
#~ "\n"
#~ " 你想要繼續嗎？"

#~ msgid "Are you sure you wish to delete the selected zone?"
#~ msgstr "確定要刪除所選擇的區域 ?"

#~ msgid "Frame Start"
#~ msgstr "畫格起始"

#~ msgid "Frame End"
#~ msgstr "畫格終了"

#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "模式"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "數值"

#~ msgid "Extra Shrink Factor :"
#~ msgstr "額外的收縮係數:"

#~ msgid "Extra Settings"
#~ msgstr "額外的設定"

#~ msgid "9 (Best)"
#~ msgstr "9 (最好)"

#~ msgid "Not activated."
#~ msgstr "沒有啟動。"

#~ msgid "Save Script"
#~ msgstr "儲存腳本"

#~ msgid "Save as script [Ctrl-J]"
#~ msgstr "另存腳本為 [Ctrl-J]"

#~ msgid "DVD Res"
#~ msgstr "DVD 格式"

#~ msgid "Half D1 Res"
#~ msgstr "Half D1 格式"

#~ msgid "SVCD Res"
#~ msgstr "SVCD 格式"

#~ msgid "VCD Res"
#~ msgstr "VCD 格式"

#~ msgid "Transform"
#~ msgstr "變形"

#~ msgid "Noise"
#~ msgstr "雜訊"

#~ msgid "Sharpness"
#~ msgstr "清晰度"

#~ msgid "Misc"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "External"
#~ msgstr "外部的"

#~ msgid "Unknown flag :"
#~ msgstr "未知的標記:"

#~ msgid "Video Codecs"
#~ msgstr "視訊編解碼器"

#~ msgid "Xvid"
#~ msgstr "Xvid"

#~ msgid "x264"
#~ msgstr "x264"

#~ msgid "aRts"
#~ msgstr "aRts"

#~ msgid "ESD"
#~ msgstr "ESD"

#~ msgid "ALSA"
#~ msgstr "ALSA"

#~ msgid "OSS"
#~ msgstr "OSS"

#~ msgid "Codecs"
#~ msgstr "編解碼器"

#~ msgid "DivX"
#~ msgstr "DivX"

#~ msgid "DV (lavc)"
#~ msgstr "DV (lavc)"

#~ msgid "Snow (lavc)"
#~ msgstr "Snow (lavc)"

#~ msgid "FF Huffyuv (lavc)"
#~ msgstr "FF Huffyuv (lavc)"

#~ msgid "Huffyuv (lavc)"
#~ msgstr "Huffyuv (lavc)"

#~ msgid "FFV1 (lavc)"
#~ msgstr "FFV1 (lavc)"

#~ msgid "MPEG-4 ASP (Xvid4)"
#~ msgstr "MPEG-4 ASP (Xvid4)"

#~ msgid "Xvid4"
#~ msgstr "Xvid4"

#~ msgid "Troubles ahead"
#~ msgstr "故障前"

#~ msgid "This a VOP packed AVI."
#~ msgstr "這是帶有打包好的 VOP 之 AVI。"

#~ msgid "At the moment, the DV codec only accepts 720*576@25"
#~ msgstr "在這階段 DV 編解碼器只接受 720*576@25"

#~ msgid "Lame command"
#~ msgstr "Lame 命令"

#~ msgid "Enter parameters (i.e. -b 192 -m s ...)"
#~ msgstr "輸入參數 (i.e. -b 192 -m s ...)"

#~ msgid "Pipe to"
#~ msgstr "輸送到"

#~ msgid "Application path/name (/usr/bin/sox...)"
#~ msgstr "應用程式的路徑/名稱 (/usr/bin/sox...)"

#~ msgid "Full parameter line"
#~ msgstr "完整參考線"

#~ msgid "Y800 (lavc)"
#~ msgstr "Y800 (lavc)"

#~ msgid "MPEG-4 AVC (x264)"
#~ msgstr "MPEG-4 AVC (x264)"

#~ msgid "Y800"
#~ msgstr "Y800"

#~ msgid "Xvid4 and FAAC support is required for the iPod profile."
#~ msgstr "iPod 描述需要有支援 Xvid4 和 FAAC。"

#~ msgid "Add pure black border(s). Enlarges the picture."
#~ msgstr "加入黑色邊框。擴大圖像。"

#~ msgid "Bobber - convert each field into a full sized frame."
#~ msgstr "Bobber - 轉換每個圖場到一個完整大小的畫格中。"

#~ msgid "Hz Stack fields"
#~ msgstr "Hz 堆疊圖場"

#~ msgid "Convert picture to grey, keeping only chroma U."
#~ msgstr "轉換圖片為灰色，只保留色度 U。"

#~ msgid "Convert picture to grey, keeping only chroma V."
#~ msgstr "轉換圖片為灰色，只保留色度 V。"

#~ msgid "Blend remover"
#~ msgstr "混合移除器"

#~ msgid "Remove blend between previous and next picture."
#~ msgstr "移除前後圖像間的混合。"

#~ msgid "Wrong output format"
#~ msgstr "錯誤的輸出格式"

#~ msgid "Select MPEG as the output."
#~ msgstr "選擇 MPEG 作為輸出。"

#~ msgid "Wrong video codec"
#~ msgstr "錯誤的視訊解碼器"

#~ msgid "Select DVD as the video codec for MPEG TS output."
#~ msgstr "選擇 DVD 當成視訊的解碼器來輸出 MPEG TS"

#~ msgid "Fatal error"
#~ msgstr "嚴重錯誤"

#~ msgid "Use glyphset (optional):"
#~ msgstr "使用字庫 (可選擇):"

#~ msgid "_Use libavcodec MPEG-2 decoder"
#~ msgstr "使用 libavcodec MPEG-2 解碼器(_U)"

#~ msgid "_x264 threads:"
#~ msgstr "_x264 訊息串:"

#~ msgid "X_vid threads:"
#~ msgstr "X_vid 訊息串:"

#~ msgid "Core Audio"
#~ msgstr "Core Audio"

#~ msgid "JACK"
#~ msgstr "JACK"

#~ msgid "Pulse Audio"
#~ msgstr "Pulse Audio"

#~ msgid "Win32"
#~ msgstr "Win32"

#~ msgid "_Audio output:"
#~ msgstr "音訊輸出(_A):"

#~ msgid "ALSA _device:"
#~ msgstr "ALSA設備(_D):"

#~ msgid "Aften"
#~ msgstr "Aften"

#~ msgid "amrnb"
#~ msgstr "amrnb"

#~ msgid "FAAC"
#~ msgstr "FAAC"

#~ msgid "FAAD2"
#~ msgstr "FAAD2"

#~ msgid "LAME"
#~ msgstr "LAME"

#~ msgid "liba52"
#~ msgstr "liba52"

#~ msgid "libdca"
#~ msgstr "libdca"

#~ msgid "MAD"
#~ msgstr "MAD"

#~ msgid "Vorbis"
#~ msgstr "Vorbis"

#~ msgid "1  - Extremely Low (Fastest)"
#~ msgstr "1  - 極致的低 (最快)"

#~ msgid "2  - Very Low"
#~ msgstr "2  - 非常低"

#~ msgid "3  - Low"
#~ msgstr "3  - 低"

#~ msgid "4  - Medium"
#~ msgstr "4  - 中"

#~ msgid "5  - High"
#~ msgstr "5  - 高"

#~ msgid "6  - High (Default)"
#~ msgstr "6  - 高 (預設)"

#~ msgid "6B - Very High (RDO on B-frames)"
#~ msgstr "6B - 非常高 (B-畫格上 RDO)"

#~ msgid "7  - Ultra High"
#~ msgstr "7  - 極高"

#~ msgid "7B - Ultra High (RDO on B-frames)"
#~ msgstr "7B - 極高 (B-畫格上 RDO)"

#~ msgid "Bidirectional ME"
#~ msgstr "雙向的 ME"

#~ msgid ""
#~ "Optimise both motion vectors in B-frames. This will improve quality but "
#~ "take more time for encoding."
#~ msgstr ""
#~ "在 B-畫格同時使用最佳化和移動向量。這將改善畫質但需花費較多的時間來編碼。"

#~ msgid "Size (MBytes):"
#~ msgstr "大小 (MBytes):"

#~ msgid "XviD encoding options"
#~ msgstr "XviD 編碼選項"

#~ msgid "Same Quantizer as Input"
#~ msgstr "量化值與輸入來源相同"

#~ msgid "1 - Very low"
#~ msgstr "1 - 非常低"

#~ msgid "5 - Very high"
#~ msgstr "5 - 非常高"

#~ msgid "6 - Ultra high"
#~ msgstr "6 - 極高"

#~ msgid "HQ _AC"
#~ msgstr "HQ _AC"

#~ msgid ""
#~ "Enable a better prediction of AC component. Turns on Lumi masking - "
#~ "applies more compression to dark/light areas that the eye cannot notice "
#~ "easily"
#~ msgstr ""
#~ "開啟一個較好的 AC 組成預測。打開 Lumi  遮罩  - 對 暗/明 區(肉眼不易看見的"
#~ "地方)使用更多壓縮"

#~ msgid "I-frame interval - Min:"
#~ msgstr "I-畫格間隔 - 最小值:"

#~ msgid ""
#~ "Minimum space between I-frames, 1 will disable forced I-frame spacing"
#~ msgstr "I-畫格之間的最小間隔，1 將關閉強制的 I-畫格間隔"

#~ msgid "Xvid Encoder"
#~ msgstr "Xvid 編碼器"

#~ msgid "Constant Quantizer"
#~ msgstr "固定量化值"

#~ msgid "Constant Bitrate (kbps)"
#~ msgstr "固定值位元率 (kbps)"

#~ msgid "Dual pass (MBytes)"
#~ msgstr "二次運算 (MBytes)"

#~ msgid "Basic"
#~ msgstr "基本"

#~ msgid "Motion Search"
#~ msgstr "動態搜尋"

#~ msgid "Min I frame interval"
#~ msgstr "最小 I 畫格隔間"

#~ msgid "1- Very low"
#~ msgstr "1- 非常低"

#~ msgid "2- Low"
#~ msgstr "2- 低"

#~ msgid "3- Medium"
#~ msgstr "3- 中等"

#~ msgid "4- High"
#~ msgstr "4- 高"

#~ msgid "5- Very High"
#~ msgstr "5- 非常高"

#~ msgid "6- Ultra High"
#~ msgstr "6- 極高"

#~ msgid "H263 Quantizer"
#~ msgstr "H263 量化值"

#~ msgid "MPEG Quantizer"
#~ msgstr "MPEG 量化值"

#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "進階"

#~ msgid "Min I Frame Qzer"
#~ msgstr "最小的 I 畫格量化值"

#~ msgid "Max I Frame Qzer"
#~ msgstr "最大的 I 畫格量化值"

#~ msgid "Min P Frame Qzer"
#~ msgstr "最小的 P 畫格量化值"

#~ msgid "Max P Frame Qzer"
#~ msgstr "最大的 P 畫格量化值"

#~ msgid "Not Yet!"
#~ msgstr "還沒有！"

#~ msgid "B Frames"
#~ msgstr "B 畫格"

#~ msgid "Fatal Error"
#~ msgstr "嚴重錯誤"

#~ msgid ""
#~ "A fatal error has occurred.\n"
#~ "\n"
#~ "Click OK to generate debug information. This may take a few minutes to "
#~ "complete."
#~ msgstr ""
#~ "發生一個嚴重錯誤。\n"
#~ "\n"
#~ "點擊 確定 來產生除錯資訊。需花費幾分鐘來完成。"

#~ msgid "can't create custom directory (%s)."
#~ msgstr "無法建立自訂的資料夾 (%s)."

#~ msgid "can't create job directory (%s)."
#~ msgstr "無法建立工作資料夾 (%s)"

#~ msgid "Can't determine the Application Data folder."
#~ msgstr "無法決定應用程式資料資料夾。"

#~ msgid "can't determine $HOME."
#~ msgstr "無法指定 $HOME."

#~ msgid "Cannot create the .avidemux directory"
#~ msgstr "無法建立 .avidemux 資料夾"

#~ msgid "Could not open OSS audio device"
#~ msgstr "無法開啟 OSS 音訊設備"

#~ msgid "Check the permissions for /dev/dsp."
#~ msgstr "檢查 /dev/dsp 的權限"

#~ msgid "Cannot open AMR codec."
#~ msgstr "無法開啟 AMR 解碼器。"

#~ msgid "Reuse log file ?"
#~ msgstr "重複使用日誌檔？"

#~ msgid "Motion Threshold"
#~ msgstr "動作臨界值"

#~ msgid "Blend Threshold"
#~ msgstr "混合臨界值"
